身處鑽石公主號，你問我答

而家全船係橫濱對出海上隔離緊，準備隔離十四日

影幅圖黎望下先

你有冇症狀? 船上D人驚慌嗎?

你有冇份驗？

14日可以溝幾多件架妹?

再困十四日
無事都變有事

係船上面點隔離，有私人浴室？

no photo no talk

有無口罩？

冇圖收收皮先

上面個上網plan都好甘下?

圖呢

圖?

膠名+日期+甲板背景自拍照

船上通知有人確診前既日出

大L獲

邊個通知你會海上隔離14日？

圖都冇張

而家所有人要返晒房，所以唔太清楚其他人既情緒，但整體黎講大家都未係太清楚隔離安排係點

你有冇病癥?

病毒版鐵達尼號

60歲以上既唔係好岩口味

中央冷氣？

有

起碼都寫個名

駛唔駛隔離晒係房唔比行出房

船開放左WiFi

淨返後生嘅架妹 要用肉體同船員交換食糧同安全環境

TWITTER睇到個跳舞既人話船內情緒好CALM, 不過係講緊琴日

船腸

可以搵紙筆寫返你個名同有郵輪名既物品合照證明嗎？
希望你無事。

有冇見過陶傑

日日係房心理上都好大壓力，你同邊個去?

冇，但有做篩查

喺船加一

身處準備變疫埠既香港
你問我答

中央

上面大部份都係香港人?

中央冷氣都係問題

rip

希望你唔好有事 盡量都打開窗等空氣流通啲

有無用按摩池同SAUNA?

輪船根本係多間密室, 仲要中央冷氣
一中, 大部份奶野
係船上自我隔離, 你有心理準備, 好運無事都變有事

咪係
癡線
r0 究竟係幾多 感染率

係船上網幾錢？

佢係話而家計14日定咩 本身我聽啲人講話25號嗰日計 所以本身咩5號或者可以落船

陶傑應該落左船

講到好似生化危機

你盡量訓喺甲板吸下新空氣
希望你無事

喪屍病毒爆發前一日

郵輪高危過飛機，甚至鐵路，因為空氣交換率好差

Near far wherever you are

三餐點解決

我上年7月都有玩過呢隻船 想問咁d daily activities 係咪全部停晒

香港人得400幾 日本人同外國人比較多

r.i.p

怕唔怕發生人食人

隔離十四日
Day1-13冇事
第十四日中招
咁返到黎咪一樣會傳開去

佢宜家room service 送嘢食入房

拎張紙寫自己id同名
寫光復香港 時代革命
背景影住任何鑽石公主號既牌
樓主就可以繼續你問我答

希望巴打無事

咁你咁講係無止境架喎

用紙筆寫名再影相 否則以下討論冇價值

咁死梗喇
外賣仔傳遍萬家

樓主有冇睇過啲瘟疫互相廝殺片

你望下出班, 係大嶼山黎

認真你驚唔驚, 出左公海做乜都得

洗唔洗比你睇下腳底有無反清復明

樓主寫隻字都懶

鐵達尼號feel

樓上咪有

食buffet

係公海果時去機房整停佢

最後確診個案後再隔離兩星期

D人驚唔驚

good luck bro
中央冷氣真係危險，你有無足夠口罩日日戴

有相有真相
BTW, 叫電視台聯絡你係船上做LIVE得唔得？

RIP

尋日大家仲以為冇事落到船

有冇開始抑鬱？

手兄重要呀

夠唔夠消毒裝備？食杯面保平安，快啲攞多幾個

有冇游水 食自助餐

pin 啦樓豬
一切小心

長期困係一個密閉地方應該會有

暫時未算太大壓力，算係咁間房望海，內艙仲崩潰

有冇武漢肺炎集中營嘅感覺？

一行幾多個人

留名

RIP =(

R6000

你係咪講笑？點打開啲窗？

保重，睇到香港啲新聞好撚擔心

14日只可以係房入面?

樓主一個人？

辛苦哂巴打 記得pIn起佢

唔大家唔好有事

日本傳媒話而家停橫濱補給同offload中招客，之後會再駛離碼頭再泊

有無得洗衫之類

係咪完全唔可以出房

依家仲係橫濱附近？

船上夠唔夠食物同物資？

是否意味樓主你免費住多郵輪14日?

窮L間房個窗睇得唔開得

見新聞片尋晚甲板有戲播

建議樓主打下機，唔係好易抑鬱

基本上十幾日航程唔多唔少都會用...

你知唔知咩叫郵輪？

lm

有無口罩帶？

食左日妹先死

推

慘 希望無事 撐住巴打

其實有心理準備..

其實架船有幾多港人？我見新聞話有400幾

14日唔係咁易過
如果係細房真係人都癲

咁陶傑都大機會中招了

屎會傳病毒，疴屎有無壓水花？

問返輕鬆d嘅嘢 喺船上玩咗d乜？落船落咗邊個城市？
係咪好多大陸佬？
d嘢係咪真係好似Bob叔講到咁好食？
咁依加食嘢點安排？

我見好多日本人外國人都冇 一般戴嘅都係香港人

三日後
開始有人死亡，人們恐慌，屯積資源

一星期後
病毒變種，開始出現喪屍

十日後
形成各種勢力/圈子，其中以掌握食糧嘅人同較強壯嘅人佔領糧倉、廚房等設施

十二日後
大部份乘客死亡，政府放棄救援

十四日後
斷水斷糧情況下，樓主係少數生還者之一，政府對外宣稱船隻失事，所有人罹難

十六日後
遇上罕見風暴，船隻被風暴帶回岸邊，樓主上岸獲救，同時所有喪屍下船襲擊本土居民

-完-

隻連豬好得意

巴打萬事小心

Queen Zenobia

可以寫定遺書

有網上有電叉就ok嘅

畫得幾靚

冇得上，啲香港人出去走廊傾計交換情報都比人叫返房

無啦啦住多咁多日
落船記得比多d tips啊

大概唔同國籍人士既人口分布係點？

播屍殺列車？

Princess 公司最出名係咩

就係海上老人院

遊輪，疫病，困係船入面，同遊戲《生化危機---啟示錄》嘅情節一樣，巴打小心

Resident Evil Revelations

14日隻船點補給

夠唔夠口罩存貨戴咁多日...

咁好大獲wor 唔病都屈到病

船不嬲都係傳染病天敵
要防水基本上 deck 11 對落都一定係開唔到室內地方 （只有露台房）
所以一爆通常都陷船剷

之前我去個條有二百幾人中咗諾沃克病毒，雪糕機出事

屈喺間房咁多日真係唔好受
巴打保重, 祝你百毒不侵

中央冷氣
留係房同唔留係房都一樣
襯有時間出去呼吸下新鮮空氣啦

厚労省は症状の出ていない乗客乗員についても、感染拡大を防ぐために14日間程度、船内にとどまるよう求める。船の運営会社の発表によると、検疫期間の最低14日間は横浜港周辺にとどまるという。厚労省は高齢者や持病がある人については症状がなくても検査することも検討している。

最少14日

好彩o係日本port

寫左遺書未
記得去警署報到
btw , rip

隻豬得意得黎好無奈

口罩？消毒物資？

樓主個名睇黎要改多幾個後排

十五歲？定要驗下腦唔好FF得太多？
打出來果時唔覺自己On9?

我自己就夠 有好多人好似一個都冇

要冇事番香港呀

諾沃克病毒o係船經常中，其中一個原因係自助餐不停傳染

戴n95送，有諗過廚房咩環境，但而家應該好過前幾日，因為有意識要再安全啲

樓豬加油

有無諗過去日本都中招

小心

我覺得自己變左生化武器...

又畫得幾靚

有幾多巴打係船？
報名 等佢地交流下

好慘
坐監咁

寫左遺書未

咁呢14日既消費點計

係呀
所以我一般都去餐廳食，反正都唔使錢

搵陶傑出黎同佢自拍啦

巴打同樓主傾下計啦

呢層完全冇諗過..
但郵輪本身程船都係係公海架啦

有冇得叫佢送杯麵?

見唔見到大嶼山？

應該免費啦

一路好走 收到風會有導彈炸落去 小心

有冇check 過人種比例

樓主要身體健康

best wishes to you

佢係我表弟

返到黎
你就係一個抗體

revelations

有無見過19陶傑

有無辦法埋狗狗身邊

住多十四日使唔使加錢
定有得賠

唔夠..本身帶足夠staybehind 既量，但冇諗過stay behind 14日

慳啲用

佢25好似落左船

呢個應該係保險佬出場嘅時候

駛唔駛去隔離營？

又有人中又加14日
咁搞法全船中晒先解除

想問你住個間房有幾大 有咩設施？

比相黎睇下

１４日好難捱

洗幾錢
現在食飯點解決

係我就快啲食件架妺先

whatsapp 收到話放人落船， 真定假？

針200

係

好簡單就係外賣仔中/俾乘客惹到
大家會唔會永續隔離

唔啦，轉頭又出公海，到時未必再放上網比我地，而且我地係房影完全無價值，開post主要係想同大家講聲全船有做隔離，冇做到生化武器害人

住頭等倉就爽

佢每日供應啲野食係點
下次影相黎睇下

冇聽到呢個消息

消毒自己唔會有..其實好依賴船既清潔

今日清晨日本新聞仲報緊話度完體溫唔駛隔離今日就落得船，結果今朝安倍突然宣佈要隔離十四日

香港隻世界夢號上面班人應該唔使隔離落黎
成6000個生化武器

必經之路

R.I.P.

take care bro
take care Hongkong

屈得太耐記住上嚟搵我地透下氣

巴打保重，希望14日快d 過
巴打同香港都可以平安渡過

鑽石公主號唔係陶傑嗰隻咩？唔係落左船啦咩？

若果係露台房有窗開就開窗

去狗屋探黑警

Best wishes ah 樓主
Btw 我都想睇野食

印象中內艙房乘客上唔到網，知唔知佢地係咪好崩潰又出唔到房門，又無network，剩係得部電視可以睇

正評比隻豬

暫時冇收到其他通知

咁中咗招果幾條友有無隔離

全部香港人？

0。唔俾人歧視算好彩

應該係中左招發緊燒個10個

手足,小心

送咗去醫院

用口罩換木魚

巴打要平安翻嚟

係咪話黎緊香港

你d字同隻連豬寫得好靚

頭先廣播話之後會再泊碼頭補給

聽講話隻船唔會再行，就咁係度14日。
發左燒個10位已經落左船。
BTW，你間房應該收到電視

真係要隔離14日??

活動空間得間一百尺既房

樓主萬事小心身體健康呀

安倍落左order 話14日，不過未知confirm左未

辛苦你喇，有口罩記得照戴。希望你平安

加油呀
比個廢老累口

盡量，佢個馬桶設計幾好，吸晒水先再沖水

好似話下午埋岸 補充物資
今日下午再更新

搵毛巾攝住門邊唔好俾啲空氣抽入嚟，另外所有風口搵枕頭套封住淨係比空氣入，盡量做一個隔層網，呢個係一個最簡單嘅空氣過濾

唔病都驚到仆街
每日都唔知有冇中到
出公海既話冇網絡仲慘
完全唔知發生咩事
十幾日之後落船可能已經變左兩個世界

即係仲有另外一隻?

祝樓主一世平安

隻豬畫得好靚

其實係咪有三隻船出事？
今朝起身睇啲資訊好亂
1 隻日本
1 隻被高雄ban 鳩左
1 隻廣東省通報

???

巴打下世小心啲喇

你今日有無野食

佢做橫濱香港 turnaround
19香港落但啲日本人繼續番歸

巴打要保重身體 身體健康 我地陪住你

巴打保重. 好人一世平安

咁唔係天敵 係最佳拍檔

我都有朋友係鑽石公主號上 有d擔心

手足小心

船上面其實算幾好，游水籃球乒乓哥爾夫，仲有麻雀借，日日甲板都好似麻雀館咁
上岸上左台灣越南沖繩
大陸人好少，日本人多，香港人都算唔少
野食好食，好岩口味，免費餐有龍蝦尾添
依加佢派餐上樓，食左一餐

有抗體架咩

同飛機一樣真空廁

樓主捱落去

希望你地14日後可以安安全全啦

劇本唔好係咁

夠唔夠condom?

然後抽樓豬d血整血清

樓主要平安健康返黎

我今個星期一下午仲係中環見到佢

樓主你deck幾 我12

住14日豪華郵輪

要保重..有需要幫助的話睇下有冇可能幫到下手

先祝巴打good luck

想問依家連出房都唔俾，咁你地既膳食船點安排，仲有冇得揀

食住花生睇戲.

有冇賠償

Rip定先咁集中奶硬野

9 up下啫
如果係咁易變喪屍，武漢都變左全球最大喪屍生產地

Lm睇食物圖

以為你叫佢冇事唔好返香港

舊年玩過呢隻船，d表演好好睇

如果條友遊水做尖食自助餐真係四周圍播毒

仲要我諗果陣架船都無乜人帶口罩

14日都要係房真係好灰，好彩你有部電話，係房打下機，上網睇下d健身運動啦，悶咪上黎傾下計

樓主頂住

二百幾個....

手足保重煲低見

我想問14日嘅費用係邊個負責

樓主加油

啲自助餐個公匙咁污糟

咁都有得相認

係香港等！

住貴啲露台都有啦點會冇得開窗
你係咪講笑？

連豬好可愛
樓主一生平安

算少了，郵輪一中諾沃克幾百個中招係入場費，過千都唔係乜野特別。

中央冷氣，溫度適中，人流集中，乘客衛生意識差

自求多福

落左船?

你同其他人對於隔離點睇? 支持定反對

唔係諗住係日本就好待遇
上個星期包機番日本個班人而家都比人隔離緊
新聞訪問啲人佢地都屌日本政府比佢地嘅支援極差
啲野食極少又難食
佢地仲要先得600人
而家成隻船幾千人
如果船公司補給做唔好嘅話啲乘客會好慘

Deck 8 here

到底有幾多人有上連登

有無多d郵論內部嘅相分享下
如果無呢個疫情, 你覺得搭郵輪好唔好玩?

船上乘客係過去兩星期有無係橫濱上過岸？

利申：十日前去過橫濱

可能你喺船到仲安全過喺香港

十幾日後落船可能變左resident evil
樓主先係全世界既倖存者

咁食嘢點搞？

盡量唔好留冷氣地方

而家隻船係埋左岸定離岸？

周圍都係連登仔

架船去緊邊

十萬噸情緣

係靠自律唔出房定係會鎖門?

咁係咪每日會有啲人嚟幫你地探體溫嗰啲

影吓送入房啲餐，睇吓啲伙食如何？

有冇得喺房睇戲？冇辦法㗎啦... 乖乖哋等完啦...

追post

郵輪有wifi 架

依家明知有風險，其實有無可能係中央冷氣加消毒，避免再交叉感染。

你就正 屌日本妹14日

巴打保重身體

其實係間房都會出事
有中央空調

日本橫濱隔離緊-鑽石公主號 （樓豬呢架）
高雄禁鳩左-世界夢號 返緊香港

香港人除時仲嘈過支那人
仲要以為自己高等

原本幾時落船

中央冷氣

有乜遺願?

諗返沙士嘅時候俾人隔離嘅香港人都係咁投訴

Ching係咪仲用緊56k check email

如果1O日有1個感染發作咁可住幾年

已停定 定係再出返公海？

有無諗過出書寫你同其他乘客船上 將會接近一個月既生涯？

巴打幾多人一齊去？

巴打 祝你身體健康

鑽石公主號
世界夢號
仲有隻係咩?

寫定遺書啦

樂觀啲諗 有多十幾日免費郵輪玩

收到電視啊，今朝睇住新聞講呢架船，仲成日有cam係啲船仔度影上黎，好似災難現場

手足你係男定女呀？如果同女朋友去嘅咪閂埋房門日切夜切，不停中出，做完攰就瞓，瞓醒就食，食飽再做 ，14日好快過啫，不過到時落船我驚你腳軟

保重身體

頭幾層係冇圖架

樓主都係69樓先鋪自己個名

夠鐘食藥啦戇鳩仔

點都好過o係支那

巴打小心呀

真

樓主要冇事出番黎

乜唔係循環線到港口落客上客補給 不斷咁run架咩？

有黃店代購良心價賣KF94

都算好

Ok wor

樓主加油💪

但係中央冷氣

希望世界係變好左，香港封到關

但係新聞話可以落船??

樓主平安

師兄我係8

應該會不斷消毒

呢隻同星夢係唔同？
星夢又話要落船

拎屎黎鬥臭咁日本都唔會太差嘅

rap

其實而家先隔14日真係攬炒

表演真係幾好，不過全程覺得最好睇既係香港口琴家個表演😂

Cls

開個whatsapp group 交換情報

死唔去既話都係一條發達之路

冇追晒成件事，想問本身幾號落船？ 今日先開始隔離14日？

肯定無事

連登仔消息靈通 be water 知道邊度有危險

係，無乜人帶，就算我屋企都淨係人口密集既時候先戴

上次包機會官員自殺埋

因為好似話疏忽 有機會全機中招

邊有得玩，隔離緊啦
更何況，邊有心情玩
每日都好似等抽籤睇下生定死

樓主都係喺橫濱港對開近岸啫

唔好意思 save黎做wallpaper

渡海小輪啲朋友

祝福樓豬

咁巴打都幾醒
一早有戴口罩
但你夠唔夠貨

係影得幾靚
對比tune勁啲會將誇啲

條友應該以為天星小輪咁 幾千條友排排坐 坐足幾日

屌又幾靚

至少我支持既
社區感染疫症係好大獲
今次仲要毫無症狀都傳播到
唔截源既話冚球剷...

之前仲有幾架直升機係上空，影住幾個發燒友搭駁船情況。

諗起鐵達尼號

仲有幾多包 condom

開始懷疑緊 隔離定享受人生

點解呢個時勢仲夠膽上郵輪

#291都係deck 8 你地可以相認下
多個照應

Btw 樓主要日日上黎報平安啊

等死
給你"畢生難忘"的旅程

巴打要無事返香港呀

不一樣的旅程，好好享受

咁都可以相認

係咪所有人都有進行病毒測試?

暫時第一餐似食緊尋日啲貨尾，唔知啊見步行步啦，郵輪食左咁多餐食清啲當打個和

係咪日日免費自助餐

我而家都諗緊月中去唔去日本，唔係驚日本乜野，係驚做毒王

同19才子傾下偈

14日隔離，又無獨立冷氣，無病都變有病喇

希望你條撚樣平安

樓上12樓可以開窗

而家係唔係泊香港？

條仆街講"真"話

望下出面睇下望唔望到大嶼山

應該係食船上面啲嘢...

快啲死

真心想知呢啲時勢仲四圍去又諗住返香港既人係咩心態 你話去避世可以無限期唔返黎都明 呢個時候去一兩星期又要驚禁飛又要驚全機/船比支那狗累死

你呀?

既然有日本人，點解日本政府唔俾啲日本人落船，質晒過來香港？！dklm

Up相比較慢，一張相都要兩三分鐘，我盡力
我覺得好玩架，如果多啲人玩
食飯唔洗同人搭台，同三五知己一齊玩下當玩ocamp又有show睇，再唔係房都有自選戲可以睇，唔會悶

上連登咪算囉

萬事小心

自殺好似係因為酒店安排fail
入住嘅人數多過房間數，搞到唔識嘅人都要住埋一齊

樓主要保重呀

中央冷氣gg⋯⋯⋯⋯基本上可以確定全船奶晒野

反而你起甲板仲有得避

兩隻唔同船呀

被感染未

呢架船係日本呀清而家香港果架係比高雄彈鐘

已知感染10人中：
3個日本人，50同60歲左右
7個外國人50～80歲
今日較後時間會去横浜補給

Source: TBS News

買Roaming day pass啦，應該收到日本4G

sor，冇睇清楚

呢批乘客大部份日本人應該係橫濱上船
一個round trip

星夢而家喺啟德

香港一個人累幾千人

新聞話仲有200人發燒？

笑死

上面仲有人話可以屌日本妹屌14日

今日先開始計

新聞話佢上船之前仲去左Bus Tour

想知係咪強制隔離 抑或自願留係郵輪？

死唔去 事主夠灑資格去讀海員訓練學校

船上既人唔驚都慘, 上網慢, 想睇NETFLIX過日晨都唔得, 唔知係到做乜

無知一問

1)上岸以思係可以過關？
2)唔係得三個關咩？

佢冇鎖我門，但應該係有staff見到就會叫你入房

保護自己呀

係咪新聞講來講去都係同一架郵輪黎？ 就係樓主嗰㗎？

依家郵輪本身係香港去日本咁樣？

而家三餐吃咩多？

冇，應該係檢查左200幾人，
好似話有幾十個有發燒，10個confirmed (已送左去醫院）

強制, 有得揀邊個會留

尋日有
唔知會唔會每日都探

你睇清楚

保重啊

樓主可唔可以講下每日嘅流程？ 依加係架郵輪到第幾日？

仲有啲移左民好多年既香港人
係幾離地
原本尋日落船

Rip

話唔定十日後大部分香港已經中左, 變死城, 樓主反而安全

架遊輪喺日本點望到大嶼山呀師兄

原來有兩隻，一隻已停泊香港

Dream world 有機會既

新型冠狀病毒疫情持續，曾接載確診病人的郵輪「世界夢號」今早抵達本港，停泊於啟德郵輪碼頭。衞生署發言人說，衞生防護中心港口衞生科的職員已登上郵輪，陸續為所有乘客及船員作衞生檢疫工作。

「世界夢號」棣屬於星夢郵輪，公司表示，「世界夢號」本月2日由本港出發，船上有1800名旅客，其中1600人亦即近9成都是香港人。

公司的通告指，前日收到中國部門通知，3名曾經參加上月19日至24日越南航程的內地旅客，確診感染新型冠狀病毒，「世界夢號」所有旅客昨日不能於高雄港下船，提早於今早9時啟航返港，同時取消原定今日從香港出發的4晚前往那霸的行程。針對航程變更。星夢郵輪將為受影響旅客提供退款及安排接駁巴士，由啟德郵輪碼頭前往九龍灣港鐵站及藍田港鐵站。

由於現時處於確診者14天的病毒潛伏期，郵輪已暫停接收內地旅客，所有登船旅客及船員均有提交健康聲明並接受體溫篩查，並已隔離曾與確診旅客有接觸的船員及封鎖確診旅客入住的客房。

泊咗香港？
師兄你呢隻係確診咗嗰隻？

我預計到會千篇一律

唔快

樓主保重

香港落船嗰幾百個呢？

咁細隻字 不過呢樣真
政府做得咁撚衰
全城連口罩都無貨

乜唔係兩艘都有？

細隻字因為唔想講中, 我唔想死住

我見到出面有個post話 6000人黎港 香港人自求多福
所以想知情況

點解咁多on9仔分唔倒鑽石公主同世界夢號

多謝你欣賞

日本點同港共

88

寫心境變化

上船 出事 隔離 落船

你而家係香港定日本

樓主邊度報？我下年又想玩下

香港嗰隻係上一手有確診

屌笑咗出聲

Hi樓主👋🏻

Sosad

有咩食

加油樓主

呢個影唔到

我睇緊啲咩

唔見野要報失

係唔係所有人都要隔離14日？

如果以隔離黎講應該算係風景比較好既

諗起以前有套劇集叫隔離七日情，不過故事背景係酒店。

仆街啦屌你老母

日日食自助餐? 船上設施仲開唔開

樓主幾歲？後生仔應該無咁驚

樓主，你miss 左我

隻船有無賭場??會唔會有人悶得濟賭到破產??

鄧健泓 被個𡃁仔綁架個套

「鑽石公主號」10乘客確診 273人有症狀或密切接觸

希望樓主無事

到時輸錢又輸命

Deck 9 here
依家淨係收到枝水

On9

糾結左一排，我出發果下其實未大爆

果時沙士 改編

諗到都死架啦，搏一鋪

一𣊬間七天流去

老船長

有上網卡
本身開左張亞州卡
但比較低層收得好差

話掂無命,賭晒D錢去, 點知原來無中招

1 隻被高雄ban 鳩左
1 隻廣東省通報

應該都係世界夢

樓豬 加油頂住啊

樓主如果係男,手上又有罐午餐肉的話....船上所有女應該係任你揀!

要平安翻黎啊

你係幾號上船?

我係垃圾會暈浪

樓豬小心平安

H1N1

細個睇呢套片 睇到暈船浪

會睇下書進修下自己
本身帶左啲書上船睇結果完全冇郁過

係日本被隔離可能安全過香港
香港就黎社區爆發

又話成100人以上發燒

take care

冇上到岸
唔係好明

萬事小心 祝安

我是記者，想問你可唔可以同我地傾多點？我TG： outoftheworld22

成個月俾你生理習慣 無事出番黎 你既被動技能

水上習性 應該會上升

笑撚左

２０メートル型巡視艇さわかぜ（ＣＬ１０３）？

吊 原來兩架唔同郵輪

煙民無得出去食煙
順便變埋戒煙營

好慘 我喺日本見所有電視台都有影住你地

沖繩上岸果日係靠岸觀光同檢疫入日本境，當時全船都要落船，今程船主要上船點應該係橫濱同香港

巴打保重啊
呢十四日你打算會做啲咩

對比香港
林鄭食屎啦
照俾架船上岸
自行申報
我屌

尋日其實係特例，係日本防疫果面派人上黎查體溫，暫時係隔離第一日？應該係

睇黎好快係新聞會見到訪問樓主

細細聲表示認同

係日本外面 點都會送物資比佢地啦

如果日日都有人確診
隔離時間係咪會延長?

太陽餅
本身保質14日內返香港可以做手信
而家唯有自用

上youtube睇下郵輪介紹片啦ching 懷仔都拍過唔少架

樓豬加油呀

有野玩就係，而家唔比出房變左坐監

樓豬頂住呀

日本

呢架19才子坐過咁出名你都唔知

停泊香港嗰架都唔同名

話時話, 又話個病可以無病徵, 咁其實上船度體溫有咩用?

係連登寫住筆記先

成件事有點sad但好笑

保重 祝你好運 巴打

dont ff too much la
最多都係廚房凍肉櫃變做停屍間

安運，未出事之前我都諗會再報，而家睇下14日後咩心態

你張日本sim仲用得幾耐？

有錢仔

續集，14日情

記者朋友

架船依家晌邊？

BLOCKED

食得好唔好，有無酒飲

樓豬 自己小心

Sor ching
而家膳食係roomservice 送上黎啊
暫時第一餐冇得揀，唔知之後點，應該冇得揀既機會都大

由3號晚開始都係停橫濱港對出海面 依家要出公海排污水 之後再返橫濱港

有冇得睇表演

坐郵輪被隔離都有得相識
連登仔果然無處不在

樓豬你地有咩食 我地房得三文治同yogurt送嚟

廿零，其實我心情還好，係擔心屋企人多啲
同埋同咁多位ching傾完之後放鬆左
感謝各位祝福
大家保重！

樓上仲有人質疑樓主既消息咩玩法
樓主都po曬圖啦

追post追到你平安冇事為止

佢離橫濱太近，賭場唔會開
同埋唔出得房
輸極都係左手交右手

點解陶生會走到既

船上啲囡囡一定悶到痴肺
日日瘋狂屌西

樓主要平安

陶傑果隻囉

Ching 我地支水唔同牌子

佢係20號橫濱登船 25號到香港離船
同確診個呀伯同一行程

初一

根據樓主描述，送飯個roomservice好危險

有幾錢身家

本身個trip係幾時完
祝樓主平安

樓主保重 如果要14日留係房真係唔影捱⋯間房太細，多d望下出面海景，心情會好d

樓主幾多人去？

而家飛機都有wifi 啦⋯⋯咪衝出黎

有鬼用咩間房個中央冷氣................

樓主好在住露台房，住inside room 就仆街!

其實真係似陸地
無乜大風浪既話一啲都唔浪，練唔到

希望樓豬同船上巴絲平平安安

Free cruise

樓豬要小心啲

要平安

rec4

呢14日樓主有咩計劃啊，有咩做啊

又係喎

樓主
好似生化危機咁
寫定日記

Push again.
Pin it for your own safety

咁你打下機煲下劇解悶

匿廁所食不過無補給
利申9噏冇食煙

唔知道啊...始終係第一日

樓主保重 要安全歸來
悶嘅話上嚟同大家傾吓計

所以咪隔離14日囉
上船搵到有確診係再由頭數過14日

樓豬下世小心啲

咁多位一定要保重啊

越南同台灣情況點？

加油啊樓主
得閒上黎同大家傾傾

有冇影過甲板同設施嘅相睇吓

巴打
希望無事

巴打撐著

其實佢隔晒啲人係房變相無得彌漫情緒都係好事，學你話齋避免暴動

樓主萬事小心 上連登傾下計唔好自己屈住屈住
食飯係咪都留喺房食？

點解明知有疫症都周圍去

正啦無啦啦可以玩多14日

你可以出書

我諗住誇張d就唔會成真
通常無咁誇張嘅事就有可能
好似你個例子咁

所以某程度上唔夠，
但日本有樣野都幾有趣
無病徵既話佢要徵求你同意先可以同你做test

傳聞有二百條友發燒....
仲落左船車左去九龍灣站..???

請去18區警署同禮賓府求助

覆診啦

你地今朝既早餐：

3日
不過而家唔係用sim上

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

而家相對地平左先試第一次...

下世會唔會再搭

咁既情況搵件架妹執返劑先啦

唔同船

對日本人咪有趣囉
你試下成機中國人要徵求同意

住inside room 係連網都上唔到 因為收唔到任何signal

比少少錢
可以係架船到玩14日

唔出得房

From TBS News
31人有發燒，十個中左招

有冇玩過泰式按摩小心中招

減肥餐？？

之前認真想去
想問一個人幾錢到？

同問

有冇寫定遺書?
請問你係咪手足?
有冇諗住點幫手足報仇?

差唔多既野，多個橙汁蘋果汁

起碼有得上網

完全唔夠飽 重點係屋企人唔啱食
同上面po電視台影既朝食好大出入

樓主，希望可以同你吹足14日水，萬事小心

Keep住影呀...

3日

貼上Twitter 比壓力間公司

好嘢嚟㗎 哈哈哈哈哈哈

哇，初一，即係去到今日已經起㗎船度12日？

仲要坐多14日？

廁所應該有感應
到時可能全船要落船疏散

lm樓主頂住

岩岩又話開始俾落船入境既

會好似係海上面浪下浪下

香港真係唯一一個地方會接收病毒入境 痴撚線
自求多福喇真香港人

兩隻唔同船嚟㗎

一萬頭
十日船加兩日酒店機票

o sorry 唔好意思自膠

真係靚

幾錢一個好似幾正

佢係咪清緊倉
唔岩食好難搞

係，希望係真係14日

點解你唔比落船

樓主
頂住呀 加油

樓主保重，早睡早起身體好，得閒做下運動

會掛念就承認太掛念

會唔會餓死

有冇咩遺憾未做
快d諗辦法做埋佢

放心，無事嘅

樓豬小心

簡直係淘大2.0

預左全部中招，來生記住一定要做洋腸

From Fuji TV News
現時郵輪開動前往離岸較遠地方排水，
緊住會返回横浜補給物資

啱啱打去Guest Service問咗 佢話呢份已經係lunch 唔夠既話都無得添食

爽啦可以係船上面半個月

心理健康都好緊要呀各位戰地巴打，照顧好自己之餘安撫下身邊既屋企人，撐住

無症狀但有可能帶病毒，隔離都合理既

有冇叫你比多1萬蚊

嘩咁你屋企人點算...有冇乾糧？

蘋果報道話有3香港人中左?

唔會啦

好彩係暫時都仲有
不過跟住落去無乜蔬果的話都幾麻煩

From Fuji TV News :
横浜市政府將會召開緊急記者會。

叫左唔好坐遊輪 做咩仲上去

問題係用中央冷氣，每個人都唔係獨立隔離

有冇諗過坐逃生船走 唔走好似會成連船帶人燒咗佢

等於係一班人係密室 點隔離

睇住中央冷氣系統

14日後冇事落船最想做係咩
btw good luck 巴打

想問個問題 點解依個時勢重會有人上船玩

就係隔住佢哋唔好傳染香港人

以為冇強國人就安全。結果俾條香港癈老攪死。

幾多號上船架

樓主，隻船係咪真係同衛生防護中心講一樣一個支那人都冇，定你有遇過支那人

記招話奶野果班一早落晒船
依家係上面果啲全部香港人同鬼佬
冇同有事果條友接觸過

樓主

下世小心

三十一個裡面有十個中招？

儲定糧食同削尖武器，過多一陣可能變Lord of the Flies咁打生打死

肺炎號

係時候搶救生斧攞話事權
邊個有武器就邊個有食糧

希望樓豬平安

呢個時間都上船，有冇覺得自己弱智？

新av題材

暫時係10個確診

3個日本人
3個支那（香港？）人
2個澳洲人
1個美國人
1個菲律賓船員

其中2個遊客曾經同嗰個香港廢老確診者一齊參加巴士旅行

You jump I jump

其實有露台嘅係咪就可以保命?

你肯定你冇精神病？

冇抗體點整疫苗

Alice !

有醫生根據美國同德國份醫療報告，推斷無病徵可以人傳人。。。
有病徵再好轉（退燒）都可以人傳人。。。。。

Source :

知道邊幾個確診未？ 遠離佢地

十日都喺船會唔會悶
本身睇完Bob 叔啲片都想試

做咩咁睇唔開呢個時勢走去搭

樓主有無買保險？
我今日收到Manulife email 話隔離都有得賠
好人一世平安

見到海都好啲....無窗見唔到太陽真係精神病🤦🏻‍♂️

有咩遺言？咁既時勢仲去呢啲活動玩 你覺唔覺得係報應？

呢架係有個確診的80歲阿伯傳染果架
現在係日本唔上得岸

重唔重女？

希望巴打一切平安

bob叔果d好撚貴，十萬八萬一位，緊係好食又好玩

舊年join 過，野食係幾好食，晚晚都係高級西餐咁

兩位有無後悔

主動聯絡觀塘／當區議員
佢地需要多d消息幫你地安排食物衛生等等
＃梁凱晴

樓主，頂住愛你

船名幾好笑

記住記住記住
洗手洗手洗手
樓主保重 祝你平安
香港見

如果用room水煲，記得煲十次八次先好飲

你地set 返個tg group互相幫忙啦！

set 返tg group互相幫忙pleaseee

呢隻唔係啟德果隻...
呢隻宜家係日本

你搞錯咗兩隻唔同船

呢隻係同確診者同一航程, 有接觸
星夢係確診者喺3定4個航程之前喺船

巴打點睇呢張相

goodluck bro

祝樓主身體健康

屌你。扮唒冇事

一早book好晒 諗住同屋企人過年先出嚟行下
睇咗呢隻船前後去無去大陸先揀佢

保重呀樓主

sor

終於追哂成個po
真係有好多人上連登，同一個po都可以有咁多人相認
樓主小心！盡量上多d黎報平安啊，希望你可以大步檻過
Btw你而家係日本都好過我地而家係香港呢個鬼地方先啦，分分鐘我地係香港嘅都可能死左而你仲未死呢，所以樓主加油啊

聽我講
最緊要搵到枝火箭炮先
陣間打大佬要用

你講果部大媽底褲洗衣機？

404 media好似有記者都喺船

祝你地平安

有咩最後想同邊個講
我嘗試幫你傳達

19才子千算萬算算漏80歲阿伯上過大陸
好似同船唔同班次

無追開扑叔咩

一搶就轉頭成隊海上自衛隊圍住樓主

船上隔離有乜用？

你估船上面有幾多人中招呢？

邊會敢
海上自衛隊唔驚中招咩

但慢到仆街呢

19才子係同一個時間同班次

Jack and Rose

樓主同邊個同房？

止蝕咁燒法好不安

未有太大願望住
希望平平安安過左先
謝祝福

落船未？

條線冇經大陸諗住會安全啲

衛生防護中心講香港果架
我呢架應該冇講過啲咩
因為未殺到埋身香港政府唔會郁

小心身體

好奇呢14日既食物係咪唔洗比錢

雖然都幾好無辜

但樓主有無諗過架船返黎香港果刻
全船人會被當移動病毒看待

好似宜家啟德果隻咁

唔通無錢餓死你咩
但LUNCH 得一個包都真係遲早餓死

無浴室無野食無水飲係常識啦
咁都問
抵你比咁多人鬧啦

重要同兩老一齊
成兩個禮拜
連飛機都冇得打

送檢唔止30個其實
其他人仲未有result

今日會補給，應該會好Ｄ卦

上樓機會到喇

應該會好啲，但我冇

確診落左船

走過隔離房搵日本妹屌？

真係ok，主要睇同咩人去，中間會落船玩下時間過得幾快

全部一齊中招。。。。公共通風系統。 。。。

架船冇中國人本來應該好舒服
唉

冇買旅遊保，係我on99

有幾多人係上面

乜保都無買？有啲旅遊公司同遊輪保分開賣

呢水船個行程唔係唔翻香港咩 好似要自己額外買機票翻嚟

一樣諗法

結果俾個香港癈老ＫＯ全船人

應該有幾個玩法
全程就15日橫濱上/橫濱落
又可橫濱>香港, 樓主應該係15日全程?

鑽石公主號(現泊於日本橫濱廿人確疹二百人發燒｜於1月25日出發的航程)

樓主加油

佢話初一上船,
即係25係香港上, 應該係橫濱落再飛機番香港
但依家就

天佑香港
人禍幾時先完啊仆街

應該就唔使既，強制既野

其實明白
我都覺得自己係移動病毒
唯有希望真係順利隔離到十四日然後證明自己無事唔會累街坊

其實前日屋企人已經打去問過我地呢個情況要點處理
對方既初步回覆應該係指 入境嗰刻無發燒/其他徵狀就自己返屋企自我隔離

傷身風頭火勢收下手仲好

買咗都未必有用 依家算係疫症/病毒帶嚟既影響

一有事起上嚟船+飛機真係不得了
好多呢水船嘅客琴日開始勁擔心係咁打嚟改機票

隻豬好可愛

無買

請問停台灣時有下基隆港玩嗎？
一天可以去到哪些地方呢？
台灣人好奇想知，謝謝

樓豬一定會無事既
好人一生平安

係啊
我係香港上船橫濱落
東京飛香港
中招果個落船我上船

翹起晒

下世小心D

今日香港郵輪果單如果唔係嘈到拆天我唔信佢會暫時唔比上岸....

飛機都分分鐘飛唔到？

買咗郵輪保都無用 尋日打問如果要cancel酒店有無得claim 對方回覆係因為檢疫而引致既delay/ 損失係無得賠償

會掛念

加油

有下基隆港
大概停留了8小時，能估算到到了哪些地方嗎？
我是走了一趟九份

點解陶傑條蠢撚可以落到船
係咪同一架

才子都瀨嘢

留喺房唔好開冷氣

寫左遺囑未

呢個旅程幾錢？
好似好吸引

以為渡海小輪

喔 姐係你係佢之後個程？ sosad

傻豬豬

原來是九份！
上次去已經是幾年以前了～

那去沖繩下那霸可以去哪裡？

去年去了沖繩回來有好無聊的看那種，從台灣搭去沖繩的郵輪行程，
沒想到現在會看到郵輪有事

NOW 新聞
鑽石公主號郵輪最少10人確診 3人為港人

日本證實曾經接載本港一名新型冠狀病毒確診患者的郵輪鑽石公主號，船上3700多人當中，最少10人確診感染新型肺炎，包括3名香港遊客。當局將他們送往醫療機構隔離，其餘的人就留在船上隔離。 (2/5/14:27)

希望樓主冇事

那霸也是停留了5-6小時而已
走一趟國際通就差不多了

係，所以佢落左船

錢係咪政府畀膳食住宿嗰啲

啱啱聽好似話係計嗰個阿伯確診嘅第一日開始計14日 唔知係唔係

exact7ly
確診呀伯同才子離船嗰日 我同樓主就係嗰日先登船

應該九成50 路以上。

You 咳 My 咳

練刀仔技

之前有冇見到19?

Youtube 自己放片啦

有無見過陶傑

#827

同內倉房妹妹講，叔叔間房有窗有露台好大架。

#826 先係

哈囉 想問下樓豬係同屋企人去住同一房咁？

隻世界夢唔俾人落船

要日貨唔要蝗貨

可以做14日死亡直播

去左邊？

原來如此！

我跟家人自駕去，反而沒去到國際通。
因為長輩不愛逛街，也只有一晚住那霸而已。

希望你平安無事！ 最終可以好好的回來。 保重。

唔洗咁長篇大論，冚球剷啦屌

可以參考忍屎忍足14日既潮文

兩間房啊

上左日本岸入左醫院

希望你同你屋企人平安無事番番香港

無講....

唔會咁神奇卦, 先天免疫~!?

樓主小心 記得持續更新報平安

好彩有得放低

係房做下push up sit up啦

你隻船好似愈走愈遠咁播

樓主一間房咪可以打J 兩老又可以二人世界
但樓主你佔半房最後旅行社埋單條數係點計？

親戚一家十一口喺晒DI上面，老嘅六十幾歲，嫩嘅歲幾，有啲擔心。有啲舊同事都喺船上面做緊嘢，八卦緊佢哋而家點；聽聞員工冇口罩派，樓主可唔可以confirm？

我以前喺公主郵輪做過嘢，DI上過一次，不過已經成8、9年前了。

咁有冇野食供應？

以我以前做嘢嘅經驗，呢啲緊急狀況船公司會成程船免費畀你，仲有可能送cash credit，畀你第日book多水船當賠贘。

正常, 幾十萬人中, 有一個天生免疫唔奇, 有睇過末日片就知
通常都係有個免疫但又keep 住帶菌, 做隱形病人傳到陷球產

我意思係樓主話一萬一個人，但依個價應該係兩人一房。
咁樓主自已一個成間房，佢要比幾錢

誇張左

印象中係計人頭的，不過我唔係customer service，唔係100%肯定

梗係聯絡何已完

咁講好似汰弱留強咁樣

加油！

落地獄啦

撐你呀，一定要冇事

可以溝條日本妹教佢吐口水，吐足十四日。

咁首先會俾D 日本妹罵へんたい

預埋你光復香港，唔好掉低我地

巴打手字幾靚 隻豬好得意
希望你身體健康
睇黎你係房都要戴口罩了

加油啊

都唔知佢去緊邊

就算買咗都冇咩用啦，冇人有命享

因為25號係香港落船後先發現個80歲阿伯確診

祝樓主平安 冇事既

呢家我地冇得出房，但見到送餐同消潔既職員都有戴住n95啊

係要郁下，增強下抵抗力好過冇

出公海放水？頭先係咁講

唔係半房
兩個人一間
都係屋企人

今次船公司都好傷
冇左下一個行程喎

屌 見到隻艇仔笑咗俾人咁影係咩感受

樓主要冇事呀

討論下
其實咁大班人隔離十四日 有無用

如果有人係隔離後第十日被染病，染病後十日先出現病徵，都過左十四日隔離期。

不過應該有隔好過無

啱啱聯絡上舊同事，佢都話做guard duty時開工前都有派，都放心啲。

傷還傷，冇你想像中咁傷。我做咁多年嘢，平均年年都有單大鑊嘢。好多時候都有保險賠。

樓豬 萬事小心
等你無事返黎

樓主，呢個唔會係你掛 !? 有得食好食喇

感染武肺

希望船既員工都保重，超大壓力

黑白相有啲唏噓
唔係我啊我冇露台

佢哋怕悶多啲，又冇得泊岸又冇得party劈酒

樓主應該係下面冇得開窗嗰種。係Jack，唔係Rose呢⋯

咁係幾慘，冇假放不特止又要連續開工

係冇得開窗果種

唔比佢down

打去問下有無得升級房間
有個露台人都會開心D

好快日本會封香港關

我想問七樓係咪如常咁賣緊相?

上網係咪要收錢？

You are not alone

樓主keep 住update 啊，祝大家平安

樓主多d update 情況 ， 有熟人係船上

岩岩船上面有新既廣播，船長話驚我地悶，俾多幾個電視台我地睇，但果幾個台係印度台，澳洲台，同cctv聽到都唔開胃

印度台睇下啲印度人跳舞會無咁down

免費 wifi?

上船果陣工作人員有講過今趟trip係滿員，如果依家真係有位，我都唔敢去...
我間房有個窗睇到海，已經好過內艙房既人

問多句，佢地有無分等級對待你地
例如野食方面同其他倉有無唔同？

唔知道冇得出房，但應該冇啦都冇人行到去買

船而家開放左免費WiFi 係公海都仲收到

我盡力，有時啲英文廣播都幾難聽得明，如果有需要我可以幫手打出黎，如果其他ching係船上聽到既都可以幫下手？

唔太清楚，冇識到有錢佬住好啲既房

唔好懶
抗疫嘅同時場運動都要繼續！

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

圖都無張

啱啱captain就係話:
(1) 聽朝8am (GMT+9) 會泊翻橫濱補給
(2) 會派questionnaire 到每間房，如果有需未來14日既藥填低交畀佢地安排
(3) 有需要日用品補充要係 20：30之前打去
(4) 岸上同事努力爭取艙內娛樂，多咗你啱啱講既幾個台

應該就係咁多，我有無miss咗啲乜？btw, 你地派咗dinner未？

保重呀巴打

樓主無買旅遊保險？

係日本隔離好過係香港啦

係佢落左 自我隔離緊

其實樓主呢家公主號係唔係好過世界夢號, 起碼好多都係外國人
個架世界夢號1600香港人, 都唔知幾多新移民

呢個再諗，冇得驚住

辛苦晒師兄！應該差唔多諗到再補充
我地未派飯啊派左支可樂

我會話環境上其實算幾好
有電有水有上網
大概六七成都係日本人
世界夢果架郵輪睇到覺得有啲慘...

等你地平安番黎 好人一生平安！

想睇鐵達尼號

樓主一切平安

係咪真係咁多人發燒， 巴打保重

無知是最恐怖的

有咩消息再係度update

有冇睇過鬼船

原來無得出房
我以前喺遊輪流感比人隔離左三日已經頂唔順, 不過如果你有人同你同一間房可能無咁悶會好啲
我諗你得閒到可以睇晒佢嗰度啲戲

巴打好慘
保重

叫佢播AV

邊個口琴家

你岩。。。我話我係月球都得啦

驗眼啦

LM

樓主記住開定(2)

好好睇，追故！
樓主身體健康

無追，而家係點？

未出事都睇左十套，指日可待

可能船客無咩需求

Cy Leo

晚餐，其實真係幾好係夜左少少

咁多連登仔喺船

呢個係咪海南雞飯..?

樓主隻船仲係海中心？

係白烚豬肉飯
可能怕有人敏感啲野食偏清淡

係啊，呢個鐘頭好大浪，好暈

講普通話嘎

乖啦睇下新聞啦

兩單嘢嚟㗎

船上悶嘅可以WIFI上網聽下香港D電台解下悶

14日係咪會開到（14）

每日係間房上網同睇tv?

應該係雞肉先啱喎...
佢應該計好晒營養 由朝到晚有菜有肉咁
btw, 我房未夠8點就送到

cruise都暈？

咁多日都未試過咁大浪

點解你地唔開tg group嘅

呢個我大約答到

喺我走之前（3年前），Princess嘅會員制叫Captain Circle，分藍卡、紅卡、金卡、白金卡同黑卡（而家好似冇咗紅卡，叫做Medallion），根據你cruise幾多次/幾多日嚟計，越高級回贈越多，例如有onboard cash credit，免費wifi時間，免費洗衫等等。

一般嚟講，咩級數同你得到嘅服務唔會有太大分別，可能你cruise得多，認得啲船員，佢哋會暗啞底畀啲著數你（如偷偷哋請你飲杯嘢等等）。食嘢方面，你有錢可以食靚啲嘅餐廳，否則大部份食物都係免費嘅。

所謂唔同嘅倉，其實現代唔會咁分，純粹係乘客畀幾錢住邊種房。房間類型大致分幾種：冇窗嘅房，有port hole唔開得窗嘅房，有露台嘅房，同埋啲高級大房等等，但事實係你去得郵輪，你都多數會喺出邊玩/曬太陽，一般老屎忽係唔會care有冇窗嘅。

係，由3號晚開始知道會delay之後， captain宣佈會開放free wifi同電話畀乘客對外聯絡
個wifi都好穩定 係偶爾會斷一斷線

TV就一路都有，不過可能係要衞星接收，好多時會lag

其實幾豐富

佢個wifi限制左用唔到appstore同youtube連podcast都唔得

而家上網進步咗好多啦。我做嘢嘅時候，上網係龜速之餘，就算員工價都貴到pk。不過衛星上網，冇計。

應該無咁好恆心

影下日本妹？

仲有郁動下

So far同我做過嘢嘅所有後台製作人員都極度頂佢個show唔順，嫌悶。

個人覺得還可以，如果講多啲故仔仲好，不過有啲人係prefer聽歌就算。

你果舊係雞
我果舊係豬
資源緊張
我差唔多九點半打後先到

周街都連登仔

舊同事話預咗聽日turnover，其實糧食已經九九十十了。所以聽日要埋岸補給。

樓主、保重
上黎吹下水解悶

真係好大浪

Agger

點捱夠十四日

去搵下陶傑

長知識了，咁elite member 算係咩色既卡以上？
我有啲長輩咁岩又係架船就係咁諗，所以而家有啲辛苦

船一唔郁，就冇得開stabilizer去抵銷啲浪，anchor喺海中心一啲會chok啲，辛苦了

上網其實睇得好淡，之前未確診係公海都上唔到網，因為買左亞洲卡有時收到零星訊號上到網就好興奮

Elite就係黑卡，真正嘅老屎忽中嘅老屎忽，我哋啲員工最L憎佢哋，因為佢哋太識玩個遊戲，攞著數之餘唔花錢，又寸寸貢懶係知得多嘢咁。

有日本客話要自己手洗衫

Titanic mode

其實一般為慳錢，好多客都慣咗自己喺房裏面洗衫。

佢好似係返緊千葉，聽朝會埋返岸
但真係幾浪下
訓響度個人都好似一下一下拋起左

隻豬隻眼好得意！

我地呢個moment係無得揀 一定要手洗

見識少唔好咁大聲講出黎 好柒架

好有畫面
諗起啲老屎忽教未咁老既屎忽既畫面

1001

手洗緊衫

有冇閪屌?

o係千葉外海，呢個位好撚大浪

14日

我都係洗緊

Molamola

2都唔洗開了 多多update情況

係地理原因？

前兩日開左一機衫好彩

冬天吹東北風食晒

我自作聰明左

巴打頂住

中央冷氣不是中央供氣，只是中央供冷水管，使房間内單獨空氣循環變冷，房間有窗便可有鮮風

有無係房做下運動，出汗開心啲

郵輪無乜窗開得

希望今晚慢慢開返千葉會好啲，就頂唔緊

會郁啊，手腳硬晒感覺仲辛苦

R.A.P.

唔止呢個問題
之前有個好似潛左19日..
14日好可能係唔夠..

間房真係冇窗

如果係咁就唔止14日...

5001 架

襟鐘仔call sickness bag同sickness pill

陶傑先生

船友，多多指教

都幾巴絲喺架船度喎
你扡都要健健康康返嚟啊

晚餐仲有甜品好似幾正

房冷氣有得較溫度風速嘅就唔使驚，唔會同人share

重甜唔該

印度台

樓豬，希望你無事返黎

一齊留埋係隻船？

肚餓想食宵夜，點搞？

陶生點落船

成程淨係開過一機衫洗

我睇任何台都會lag下lag下咁 唔知你地係咪都會咁

甜品幾正，不過通常偏甜

Ching知唔知咩係天敵

有得較溫度冇風速

師兄五十路真係唔ok

應該一早落左船

用念力想象野食

開左兩機衫

我又還好，都係睇咩台
前幾晚睇英超疾到傻

船上巴絲你哋要健康啊
Btw見識少，間房有幾大？

要好好保護自己！

英超係重播完又重播 加上又lag 都係睇News多

[緊急]YOUTUBE要人 五毛攻擊醫護罷工中

面對5毛 千奇唔好屌,唔好覆,一覆就幫佢地推po
要覆覆自己人留言附和,同互like

三餐有咩食

呢隻船由“內艙房“到”套房“都有
可以睇下面條link介紹:

架房個廁所點, 可唔可以影嚟睇睇

巴打係問緊正常既三餐定Day 1隔離既三餐先

咁呢十幾日咪冇人執房
冇人洗廁所🦠

唔同房種會有出入，我間房既廁所係咁樣

一個靚女都冇？

ok

傻人發現案

可信度提升

好似末日列車咁

佢好似係上一團嘅

一早落唔船

好大相比起香港啲樓

追哂post
樓主加油
我係香港home office已經冇出街兩三日都覺得辛苦
保持心理健康都好緊要
上多d黎同我地吹水

睇哂成個post
都唔知你post成間房咩樣 剩係見到窗同廁所
可唔可以影間房黎睇下?
我咁大個仔未坐過郵輪

樓主呢14日相信過得好慢長
希望你唔好怪我地
大家都係香港人
對唔住

繼續陪住你

咁舊咁嘅

你地一開始把口好衰

我哋陪住你哋

我都想呀屌，樓主死好命囉 呢啲機會唔係人人有

好撚明顯我掉鳩轉左

船上仲有冇表演活動？定係成船人全部入房唔可以鳩遊？

巴打今日3餐送餐方面時間穩定？

之後仲敢唔敢坐

你又係到？

加油
希望你哋全部無事

BTW 如果睇電視係咪有得 on demand
睇魔戒囉 大把好戲睇嘅

世界夢號好撚垃圾 target大陸客 貪平上過
睇下bob叔條片 係最低質個幾架船

係咪個個驚左肺炎
唔會出房？

但佢都冇事，點會有抗體？

樓主會唔會同朋友講一啲一直都好想講既野？
另外怕唔怕會有人自殺？

樓主係咪自己一個？

同才子一齊FaceTime

好想試下

但才子好似仲慘啲

腥港廢佬

做乜救生斧
邊個有病毒邊個就係大佬

鋪張紙巾先痾，水冇彈得咁勁
馬桶有冇得冚蓋？

樓主用緊咩手機
本身裝得多唔多game?

隔離十四日後係登陸大日本國嗎？係嗰話，隨時係好事嚟

宜家D人咁大壓力,
小心有人變殺人鬼,
好似金田一D漫畫咁
出現密室兇案

個個都要健康平安咁返香港

Life of pi

隻船本身係2004造 對上一次翻新係2017
裝修style係比較舊式但睇得出保養得唔錯

依家係要求所有乘客留返係房內 船上所有節目都暫停晒

隻船千幾人， 日日要屙屎屙尿經血，儲到咁大量既排洩物？

有小型污水處理廠架

有疫苗個人咪識整抗體
捱夠五日身體B cell 工作咪有抗體

連豬好得意

會冇事嘅

我舊同事話佢哋都要on guard duty，見有乘客出走廊就踢返佢哋入房

祝福樓豬同船上所有人平安無事

Princess啲船嘅廁所都係真空吸入式，印象中冇乜水，同埋沖廁所超大聲

員工房就超細喇（除非膊頭柴數+++），十幾尺深乘四、五尺闊左右。我同我老婆成日都話，習慣咗喺船上面住啲超細房，其實喺香港啲樓都唔係咁冇空間，係大家太多雜物啫。因為禁明火嘅關係，冇得煮嘢食冇廚房，呢樣係冇咁方便。

祝巴打平安

都要出公海排grey water

悶到賴屎

你架船再多10個confirm case

如果派餐條友中招

樓豬已經好過新春上湖北武漢班港人好好多，呢班人，真係呢世都唔會有機會返到香港

唔知係咪錯覺，呢兩日好順

佢尋日有問有冇人需要清潔用品
我打算過幾日問下
自己洗

點打飛機？

樓豬加油 要平安番泥

師兄你有浴缸
我果個差唔多樣但企缸

比較少，接觸唔到

收拾下先
好多衫晾晒出黎

入面D乘客冷唔冷靜?
有冇人喊到仆街

點解要講對唔住
痴線問題源頭好明確
一係中共二係港共
擺到明係人禍
我只係希望香港人平平安安

船長有冇同你哋講多左10個確診？

尋日唔穩定
第一餐10點幾
第二餐2點幾
第三餐九點幾
不過今日應該會好啲

冇魔戒如果唔係又九個鐘
不過真係幾多戲睇

強制唔出房

岩岩睇好似又多10個確診
樓主要平安呀

都唔係呢架....

可能過多幾日
尋日同啲朋友FaceTime 完有開心一陣
怕都冇計，其實情緒既野好難控制
冇野做好易亂諗野

唔係
同屋企人

Sorry 睇錯

好亂， 究竟依家有幾多隻郵輪瀨咗嘢？

香港個到一架？ 樓主個架係日本依加？

有得冚啊，彈水花唔多
尋日食清左今日條仲靚左

diamond princess喎

我覆返 我睇錯
以為樓主係香港個架

哇仆街，岩岩now新聞都有賣， 郵輪好似好易傳染，樓主呢架分別有咩人？幾多到？

Iphone
本身有switch冇帶
唔係就可以爆晒之前儲落未玩既game

冇人知之後安排

只要金田一唔出現就唔會有凶殺案

幾多個人一間房？

我尋日見到有staff頹坐係地下

樓豬架船又多十個人確診

真心感激員工

岩岩睇到...

武漢死城....

真係唔知

坐郵輪始終都係畀貴少少住露台房正

有冇人會黎幫乘客檢查有冇中到？

今日未有announcement

係
兩架

有政府，不怕

如果又多十個確診我相信會
之前都係抽查

多咗10個確診

Btw 今日早餐

岩岩追哂post
樓豬食咗早餐未

樓主早晨...

樓主初一上船，一路船上既活動有冇戴返個口罩？

咁早醒，瞓唔瞓到？
屋企人朋友會唔會好擔心你

take care 樓主
想吹水上嚟搵我地啦

密集多人既情況有戴
平時活動會除

樓主今日既行程有咩做？

朝早睇場戲先？

主要屋企人係晒度
其實訓到，唔訓啲時間比較難過
今朝係比員工拍門叫醒狗衝過去收早餐

其實員工先慘，返工都要搵命搏
你有客房瞓，佢地分分鐘係十幾人一間

之前住過世界夢號內艙
如果要我係果到隔離14日應該人都癲

樓主 同我地傾下計 打發下時間啦
祝平安

而家睇nhk多
睇下有冇咩新聞update

個賣相唔係好開胃
好唔好食

呢啲郵輪係兩個人一間房？

係咪會再細啲..
但我睇啲規格好似大隻過鑽石公主號

咁慘
希望你地平安啦

咁其實係咪要重新計14日

Ok ga
上面係生果燕麥幾好食
包就一般
算好好架喇我覺得

都叫唔錯架啦

依加係咪日本有運物資上船？

好細
2張床中間得條好窄既路仔
同埋入面得張梳妝枱，同好似有一張好細既茶⺇仔
我果時食杯面都還好，要食正餐都唔知點食

樓豬好樂觀

如果日日都有人中招 係咪無限14日？

唔洗，佢獨立房間隔離

比d加油成船人

條船大就係大，但係要做大陸人生意，所以間多好多間房出嚟，你話可以幾大

但冷氣槽係共用 仲要不斷吹風保持空氣流通

係啊
最多四個人一間
係天花版放個上格床出黎

又中多十個
你地仲要中央冷氣會唔會奶晒野

遲早成船人中晒

樓主要無事啊 船仲要係中央冷氣
啊隻連豬好可愛

中央冷氣真係有機會傳播病毒

樓主唔嬌生慣養，抵讚
見你諗嘢好正面，呢十四日你肯定好快就捱得過

而家喺船到頂14日 有乜都照食架啦

係啊

祝福樓主

祝福樓主...

樓主 好多戲可以睇

而家係102個sample入面有20個確診？
Translate完我驚唔準確有冇師兄識睇日文

一邊係待運上船既物資 一邊係standby既救護車

sor問得唔好
我想問由被隔離開始有乜食
有冇虧待你哋

Yun果個影片來源

果度日本横浜，唔係新彊集中營

咁呢面應該好好多
兩張床中間條巷擺完張茶几都仲有位行
係張床太軟訓得耐腰痛

兩人加埋102個結果入面total 20個陽性

係，房入面睇NHK News都報導咗

目前，与第一名患者有接触和出现症状的273人被集中检验。当局报告，迄今已经化验了102人的检体，共查出20人对病毒呈阳性反应。其他结果将陆续出炉。

波狗用簡體字

明晒

會唔會一比一日多人中招

都係聽候發落架咋..

平常心啦 都無得估 無得防

樓主有幸出到黎會唔會報警求助

想信樓主係船到飲食應該好過係香港自我隔離既人
btw不如租左架船做隔離算啦

承你貴言

樓豬早晨

佢個wifi限制左streaming
唔係好睇到片

如果個80歲大陸佬係病源, 咁佢一個傳20個都好恐怖....

師兄你係單數房？
我雙數成日淨係望到海果面

未訓醒？

現停泊在日本橫濱港、本港80歲確診患者曾乘坐的「鑽石公主號」郵輪，日本厚生勞動省今（6日）稱再多10人對新型冠狀病毒檢測呈陽性反應。船上仍有約3700人。

香港個架係 星夢既世界夢號

OK la... 最多落船後隊返幾餐燒肉，壽司同拉麵先返囉

冇啊
船公司安排膳食
今日仲要有得揀
進化得好快

冇咁誇張。Princess喺行內對員工算好好，低rank嘅"crew"，最多兩個人一間細房，但會四個人共用一個廁所，有shower但sink盤要入返房洗手。

高rank少少嘅"staff"就兩人一房，每間房一個廁所，大少少。再高少少就都係兩個人一間房，房又大啲啲。

去到"officer"就有獨立房，有double bed，居住環境算好好了。再高嘅三柴以上，好似會有埋浴缸露台，不過我唔識呢啲大粒佬，未入過去。

最好住係船長呀、director(s)嗰啲，有客廳有桑拿啲friend。

有幸出到黎即係冇事
咁去報警都冇用

停泊日本橫濱郵輪再多10人確診新型肺炎

日本厚生勞生省表示，停泊在橫濱的郵輪「鑽石公主號」，再多10人確診新型冠狀病毒肺炎，由昨日至今累計已經有20人確診。這艘郵輪早前曾經接截一名確診新型肺炎的香港男子，船上合共有3700多名船員及乘客，昨日確診的個案中，其中3名是香港人。

2020-02-06 07:59:52 (1)

巴打係咪話船上面娛樂活動暫停?同埋你地要留係房入面?
咁會唔會好悶有咩做
同埋巴打係幾多個人一間房?

架船以後可能唔行香港線

應該唔止

到時應該會多啲quota

以下既順序係尋日既三餐：
始終係被隔離既Day 1，安排可能未係太完善,唔同房可能serve唔同既嘢食

btw, 今日早餐同樓主一樣，今日好啲，Lunch 同 Dinner都有order form可以揀

呢間公司好似真係幾好
員工待遇真係縮影黎

超級帶菌者
仲要已經落左船
留啲病毒係船到傳畀人

每日都有人感染，即係無限個14日
樓中同另一個deck 12嘅巴打
加油

巴打要保重身體呀

留係房睇電視上網訓
2個人

呢班人除咗位ao同政府人員
都係抵死

依家慢慢諗定食乜好過啦，時間好快過嘅啫

我怕佢唔係病源，而係喺船上被感染

實係佢啦, 偷偷地去過大陸

唔知有冇人問過，但想問下留住呢隻郵輪要幾錢一個人？玩幾多晚原定

香港從來都只係supposed係中途站，一般turnaround係天津同新加坡，不過佢哋開始發現航線太長，所以中間斬開一半賣。

hello 樓主我係你同事（好似係）

係呀 單數房
依家一路有貨車係度offload緊物資
BBC啱啱都有live

樓主食完早餐而家有咩搞

有無大波妹

有冇開冷氣暖氣? 會唔會開窗好d? (定冇窗)

巴打, 駛唔駛放 d j 圖俾你解下悶.

食自助餐個時咳咳咳

而家係有兩個連登仔係船上？

希望你地都冇事

份量細咗啲之外好似都唔錯哦

船上面係咪得佢一個去過武漢？

遊輪啲通風係中央定個別？如果中央，全船必定含家產

邊個用粉筆寫字

樓豬同你同房嗰個屋企人都係長輩定兄弟姊妹呀？

你估佢唔L到，其實Star Cruises係全世界最大嘅郵輪公司，不過係因為佢有好多cargo ships。佢係做好多陸客，但係佢唔係大陸公司嚟，係馬來西亞。

Princess係under Carnival Corporation，旗下仲有Cunard（Queen Mary, Queen Elizabeth, Queen Victoria嗰幾隻，中高級嘢），Seaborne（所謂嘅六星船；Princess大約係四星），P&O，Holland America同埋自家Carnival（北美廉價cruise），成百幾隻船去cater唔同客路。

RCL一早開發咗東亞市場，一直都有香港做turnaround嘅航線，所以應該會多啲大陸/香港crew。之前提嗰個女仔都轉咗去RCL做。

船上工作，根本就係行船，不過你未必係做航行相關嘅工作之嘛。幻想佢係一座floating hotel/mini city。

真心問，中央的話，其實隔離黎係咪都冇晒用

想問樓主琴日香港新聞聽到訪問個女仔係唔係你黎

暫時睇嚟，中央通風系統冇問題，因為呢隻病毒重身，向下發展唔未會經空氣傳播。中央通風系統有基本過濾，口水鼻涕嗰啲基本上唔會大範圍散播。

中央好似好危險

題外話我朋友上年12月中答左加勒比新船, 去vietnam, 佢話係超多大陸佬, 個個搶住玩搶住食, 自助餐D野拎勁多食兩下就唔要, 諗番好在佢無奶到野

唉見到連登仔有咁既遭遇好心up
Sor冇追Po 樓主幾歲 有冇野要交低

其實尋日中招果d
係之前個香港確診者接觸過 (即係同香港確診者行程有重疊)
定係香港確診者落船之後 d病毒仲留係隻船 其他人中招?

如果係後者 咁咪好大鑊?

同serve我個waiter傾過，佢係菲律賓人，一依家張contract 9個月，舊年11月開始

會唔會同其他巴打相認

新聞話個3個香港人同個80歲大陸佬有落船一齊參加bus tour

樓主驚唔驚

即係80歲大陸佬係同樓主一齊上船既?同一批客?

你先未訓醒 我咪講左我睇錯
你張開你對眼睇清楚啦

一般菲律賓藉嘅contract都偏長，因為計過條數唔使飛咁多係會抵啲；同時，好多菲律賓人都有做耐啲搵多啲嘅心態，所以一個願打一個願捱。

亦因為咁，所以好多人被exploit，所以先至有MLC2006嘅出現，保障返員工嘅權益，但慢慢執行，都要去到2012/13年先見到Princess adapt。

不過話說回來，傳聞做accommodation/waiter好搵錢，旺季/行啱水船可以一個星期賺四五千蚊美金純貼士⋯不過佢哋底薪好低。

應該係?大陸佬到香港就落船

佢地反鎖你度門？

個waiter同我講佢97年開始係Star Cruise 做，大概USD750
之後轉去日本船有USD1100，依家係Princess再多一倍以上

即係80歲大陸佬+樓主+19才子係同一時間上船
不過80歲大陸佬+19才子落左船先?
樓主就繼續係船上?

咁才子都好危險

即係果3個香港人中左招?
之後係香港站冇落船再繼續玩?

應該係最少有3個？4個？

你知唔係知咩叫天敵，咩叫溫床?

尋日講過19同80歲係香港落船 樓主係就香港上船
btw果個唔係80歲大陸佬 係去過大陸既香港人

日本喺呢次遊輸傳染真正知道隻病毒幾恐怖，我估計一兩日內應該會禁香港入境！

好人要一生平安

世界夢啲人仲可以四圍走
日本都唔尊重人權嘅

3個香港人有玩bus tour係琴日出左陽性
其他唔知

明白, 唔該哂

唔識廣東話我係唔會叫佢做香港人

80歲確診呀伯 + 才子係20號橫濱登船，25號香港離船
樓主係25號先係香港登船，所以係無同確診呀伯同一時間係船度

樓主隔完14日，返香港駛唔駛繼續隔多14日？

我都唔知佢識唔識講廣東話

問題係隻毒o係環境存活時間同流感一樣咁長

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

終於追哂成個post
見到樓主D回覆都覺得你個人幾樂觀
希望樓主同埋其他係隻船巴絲可以比人隔完14日平平安安出返黎

都話掉轉左第三次覆啦

所以我好擔心其實個80歲阿伯唔係源頭。

船上日本人點睇香港反送中運動

我都係⋯

船友

都有可能，佢可能只係比另一個船上pax/crew感染

咁講真佢以源頭
佢去過武漢

咁依加check呢102人係才子個批客定樓主呢批客黎？

同事同你同條船上面…

祝身體健康

麗星亞洲嚟講都老字號，俾雲頂買埋之後好似啲舊船慢慢淘汰緊。最記得都係當年獅子星號勁到熱烈的中華飯店上過去拍，算係全盛時期。而家水晶郵輪真係好撚正 好想坐

鐵行P&O而家應該得返英國？曾幾何時有間鐵行旅行社，即係而家勝景遊

除咗加勒比，歌斯達好似冇做亞洲？

八卦一下：做郵輪你整體覺得點，優厚唔優厚；非船上又係大概點

巴打要平安

3個確診香港人就唔肯定有無bus tour，不過澳洲既news有報兩個確診既澳洲人有參加bus tour

截止4號係抽咗仲係船上273位既sample去驗 當然會包括同才子同期登船既客 亦依家已經出咗結果既就係有20位確診

班狗官夠識廣東話啦我都唔會當佢地係香港人

係船上果3個定4個巴打有沒事呀

好複雜
咁而家仲係船上面果批人 有冇人確診?

有 今日公佈確診既10個應該係今日先帶佢上岸

即係話船上仲有人係等緊病毒測試既結果 如果佢地確診就將會被帶離船

希望啦...因為個熟人第一餐無左 兩點幾先第一餐
睇新聞又多十個中左.. 希你地都順利14日後落船

P&O Australia好似做得幾好，因為澳洲人勁鐘意上船劈酒。Costa印象中有亞洲航線，但我唔太清楚，我諗呢啲資料好容易Google到？我懶一下了。

我做嘅department比較hea（Entertainment/Production即係後台)，但一般嚟講係偏辛苦，執房啲crew有時一做十三四個鐘。精神壓力都大，因為除咗main job，大家都有個隱形safety duty，冇事冇幹冇問題，一有緊急狀況，成船乘客安全就喺我哋手上。有啲人，例如我，會好上心，都驚㗎。如果面對好似今次咁嘅事，一邊要負責任，一邊要保護自己，都幾係嘢。不過話說回來，我哋最緊張其實係火警，郵輪火警會好L大鑊。

薪金一般偏低，因為喺居住、travel同食物上叫做幫補咗，但近年係開始想改善。但老實講，未太老，公司出糧，我哋做緊自己鐘意做嘅工作，又可以遊埠，我個人冇乜投訴。

講開拍劇，03年Star Princess被CCTVB徵用拍咗套十萬噸情緣，不過我諗大家唔知到06年隻船燒咗半邊，影響咗成行對火警嘅awareness同重新檢討防火措施，例如所有露台都要有滅火花灑等。

船員應該好唔得閒，辛苦了乘客要忍耐了。佢哋一般負責room service嘅galley好少同好細，忽然要主廚房搞埋room service，應該好le hea下。希望大家唔好太難受啦

3000幾人全部轉晒room services都幾煩

仲要有限資源。不過今日應該會補給。

鐵行呢啲外國船真係，如果有幸去長途都真係幾爽

郵輪怕火燭我諗起伊利沙伯皇后號不過好多人心目中郵輪都係驚冰山同大浪多啲，鐵達尼號同海神號遇險記

我成日覺得做呢行好似幾神秘，但係有好似幾好玩咁。咁睇好似都幾多香港人有做呢行

追到live

樓主 祝平安

嘩咁第一名患者咪超級播毒者

一個拖20個

唔會唔係佢啦

佢個女係新移民嚟嘅

成家都係武漢人扮香港人

其實唔知個位80歲係嚮船上奶野定點
佢1月10日嚮深圳返香港 1月30先開始發燒

咁果10個應該係同樓主同一批上船?
即係80歲阿伯已經落左船, 其他人係佢落船之後上船都中

各位巴絲一定無事

確診應該落咗船去咗醫院啦

佢個女係新移民嚟㗎

成家都係武漢人

船長廣播：
多左十個人確診，今日會送去醫院
上網會提速
同日本檢疫溝通緊，可能可以分批出甲板行下，今日會派口罩去房間
話尋日運餐有阻滯，致歉
有冇船友再補充

有機會係傳染左比員工

員工再傳染比第二批客

嗰個扮香港嘅武漢人真係害人不淺

真心成架船既人都好撚慘

唔好駛咁出收到日本4G就好好多

一定要補給，而家應該清晒雪櫃所有野

醫管局：80歲確診男病人非偷走 操普通話惹誤會 疑在郵輪游水 與130人齊香港上岸

睇返時序佢20號上船

23號已經病情惡化喎

如果係武漢新移民 即係officially係香港人啦 只係可能未係永久公民
全家都係香港 好心就唔好再返大陸
不過d新移民唔理死活 永遠都要返大陸探親
宜家害死好多人

d crew 先慘 無啦啦要做多14日 仲要驚感染到

不斷有人確診係咪變永久隔離

前面有講過
一萬頭一個人
本身十晚

今次turnaround 應該係越南

唔好相認

樓主請哂屋企人去?

郁左一陣

冇窗
得中央冷氣

唔使喇，養精蓄銳，增強抵抗力

Sor撈亂咗另一個確診個案

架船其實算有預防，瘋狂叫人洗手，自助餐叫有個玻璃擋一擋唔好直噴

樓主咁你呢14日公司扣你假定當有薪病假？

唔係

其實隻船一路行，一路有客上上落落
係船度同啲外國人傾，有啲係由1月6號係Singapore登船

確診呀伯係船度無通知過有不適 25號離船後到30號發燒先去醫院

望都咁望

12月中武漢都未爆？

樓主rip

我應該落得到船既有信心

未爆但都有症啦, 仲有D隱形病人走黎走去

樓主今日點呀

Timeline唔算好清楚
再等消息

クルーズ船で新たに１０人の感染確認…日本人４人

石公主號再多10人確診 😱

鑽

唔驚到驚到唔驚
周期黎

冇反鎖有人mon

睇左D食物相如果我係樓主一定唔夠飽......唔夠飽有無得叫多份

香港該尊重既時候唔尊重

冇人知

師兄資歷好深

而家問唔到
之前全程因為同屋企人多所以冇點溝通

船員contract係四至十個月㗎，做完呢水船，又下一班客㗎喇，冇乜得停。

怕Norovirus

一定係呢批，落左船既唔會黎到日本呢度檢疫，但呢批入面有一部份係同才子同過船

尋日打過去 guest service問
畀我既回覆係……無既

冇做喇，做爸爸。

今日會有序啲既
會變好的

不過冇咩活動又唔會點消耗

【10:45】日本厚生勞動省表示，今日（6日）新增確診個案的10人，包括4名日本人、2名美國人、2名加拿大人、1名新西蘭人和1名台灣人，年齡為50至70多歲，當中沒有本港80歲確診男患者的密切接觸者。

郵輪惡夢，個個不停痾嘔

同環境都好大關係既

呢個軌跡幾合理

屋企人出啲我出啲

未知
連幾時落船都未知冇得傾落去

但一般嚟講Norwalk唔死得人吖嘛；呢次呢隻冠狀病毒個實際fatality rate都未知，都唔知會幾大鑊

摸黑前進係最驚嘅。

中央冷氣出事 小心食物

身體有儲備，唔怕

確診嘅都唔係密切接觸者..

加油保重！
萬事小心

今日確診既十個係咪又要搵返同佢地接觸過既人
之後又要隔離多十四日
之後聽日又驗到有人中..又要搵人又隔離
會唔會咁樣無限loop

今次呢種冠狀病毒好似都有case有消化系統問題

最慘係乜都未明。肺炎係其中一個後果，世衛都話有可能有腎衰歇，又有肚瀉等徵狀，估佢唔L到。

14日係點計
如果唔係有新case 就從頭計過14日, 咁其實都幾無用

好既又一餐，唔好既食多餐
重點係屋企人唔啱食

特登入返嚟
樓主
一切要安好呀

有冇了解過隔離房屋企人咩環境?
佢地上唔上網 會唔會仲悶

柯南出現都會有

幾好伙食

雖然一直有聯絡 但佢地都唔後生 所以擔心

郵輪上面住咁多日無床訓會好易病

喺船上既巴絲保重

點會冇床瞓呢？

保重

batman 船戲
有制揀實有人狂襟

加油啦，仲要撐多個幾星期

應該係環境有污染同傳左比crew

SARS都係有肚瀉

平安

條撚屌唔係第一次講on9野
多數係要存在感 咪撚理佢

隻豬畫得好靚！樓主考慮下印tee賣

有線記者同攝影師

追哂成個post覺得樓主好樂觀態度正面 想識你
祝你平平安安

樓主食晏未

聽客講好似聽日開始啲膳食由日本政府控制可能會冇今日咁好
希望樓主食得飽同啱食啦

沙士淘大咁, 比條方包你

有浴缸咁好

加油呀樓豬

鑽石公主設計都好似2000 年嘅事，三菱重工仲要工程延誤攪到2004 先落水。

樓主心理質素好似唔錯
希望大家平平安安
可以寫低呢幾日嘅心路歷程，第時同返個孫講

可能三菱做返保養掛，話曬佢同藍寶石都係三菱生產，唯二日本出嘅豪華遊輪。

等樓主食評

隻獅子星去左加勒比海行改左名，隻處女星調左跑大陸線，好少再黎香港。

聽到加勒比呢三個字真係好有親切感 ！

未必，日本政府未必想比錢，可能都係叫船公司拆掂佢。

3000幾人，連crew成4000人，一日3餐真係唔野少

原本係清曬雪櫃啲存貨

Wiki 有講，1/2 號調轉左出。不過延誤都攪到三菱無左再造豪華郵輪的機會，因為豪華郵輪個幾年變左軍備競賽，法國/意大利/蘇格蘭/德國喪升級設計，變左鑽石公主級個設計無左吸引力。星夢同世界夢係德國貨。（麗星好多隻都係德國廠。）

本身日本都唔夠人做，好多都係外奴做

船長：我個張床，又大又舒服。

（其實船長有時會帶埋屋企人上船。）

生化武器

冇人知啊...

總之三菱原本個算盤就打爛左啦，調佢兩隻專跑日本都可能係方便保養。

樓主保重 見悶就多D上黎傾下計

有啊
有視象對話
都餐好
係餓啲咁解
識上網啊
睇蘋果新聞
係船上個wifi唔ok如果唔係佢地就會煲蕭山

死神小學生

明白的，比我都擔心

諗起一架船係黑警

行內大家都好羨慕德國做嘅船。意大利歷史悠久啲，但係佢哋做得好乸西，好多莫明奇妙嘅工序。比如我跟過一隻新船，建造過程係模組式，但係佢啲模組嘅字母又見唔到佢跟乜嘢pattern⋯好奇怪。佢哋會cut corner，自己做埋船嘅內籠嘅裝修，但手工又參差。

船上夠唔夠口罩

重點: 最尾個喊icon

船長就唔敢（太張揚地）亂嚟嘅，因為有乜依郁都真係會傳通街，個朵臭咗就仆街鳥。反而係佢啲𡃁，有女就食⋯越低rank越猴禽。

不過我哋真係都可以帶屋企人上船，當然要申請要審批啦。

正

岩岩食完

唔好變好定變壞呢

冷盤驚唔驚？

咁就難搞啲

都ok呀 飯餸夠唔夠熱

btw 你同女朋友? 兩份餐

如果真係咁計都幾係野...
我當3000個人係船
當佢穩定地一日多10個人確診
如果一半既人瀨野
即係要留多150日?!?!?!
我當1/10人瀨野，都要留多30日?!?!
樓主

一上岸就叫雞？

日本警署?

船公司都係謀住日本老人筆年金

暫時未派

之前睇個套介紹遊輪既節目都有crew講過

話好多時contract完要走就會分手....之後上另一部遊輪做又再識過男女朋友

煮到黎就食

差少少，始終可能係最尾果批送

同意大利車、鐵路一鳩樣

係好煩架, 一直有人keep住確診, 正常要重新計

真係唔知條數點計

好似幾正

可以拍電影了

都有真愛嘅。我同我老婆就一齊咗八年先離開公司。

唔係你以為比薩斜塔點嚟

會派？

擺明啦，係啲40 後先有錢去旅遊

不過德國間造郵輪廠源於北歐

你老婆邊到人?

香港人

應該唔駛reset... 因為已獨立隔離喺房

樓主一直避開宜個問題

如果食煙既點攪

幫手戒埋煙

之前去之前去Hamburg, 去埋MEYER WERFT個shipyard

仲未落得船?

十四日呀大佬。

嗚嗚，雖然我唔係船撚，都好想見識下

送餐佬帶N95定普通外科口罩？

真係隔14日架?
仲以為CHECK 完無事就放人

望落幾好服侍wo 係細份咗d姐

岩岩有宣佈可以有限度分批咁去室外地方放風
首先係部分內艙房

某程度上係

都有

俾我困係個連窗都無嘅盒到半日就會發癲

你對

諗到都驚
不見天日

樓主喺鑽石公主號，喺日本橫濱對外被隔離緊，全船乘客留喺房中十四日。泊香港嗰隻係星夢郵輪嘅世界夢號，唔知香港衛生署想點搞。

搞錯左

每日宣布邊批房間可以出去
活動時間大約個半鐘，夠鐘必須走
會由日本檢疫方面執行
同埋出房唔準痴埋一齊行
人同人要1米距離，唔準除罩
如果唔係應該就會有人屌9你😂
樓主今日有冇你份？

你地仲未相認

咁？

嘩屌好正

我睇完諗左下咩係天敵

希望係咁
樓主加油悶就上黎吹水

屌真係好似坐監咁
一日得一次？半粒鐘會否太少
雖然叫做好過冇

搵咗好耐終於搵到依個post

樓主係Deck8，應該出完去翻房等dinner啦

記得影晚飯呀喂

d人仲去睇戲打牌

間船公司好好

新聞話有啲人仲唔戴口罩

D毛巾係咪無人洗

好好睇

最新消息係有另一隻郵輪去緊日本，有人發燒，Abe彈鐘唔比果隻泊

安倍総理大臣は、６日夜開かれた新型コロナウイルスの対策本部で、乗客に感染の疑いが確認された別の香港発のクルーズ船が、近く日本に入港する予定だとしたうえで、乗船する外国人の入国を拒否する考えを明らかにしました。

対策本部で、安倍総理大臣は「今般、船舶内で新型コロナウイルスの感染症を発症したおそれのある者が確認された、香港発のクルーズ船『ウエステルダム号』が、日本に入港する予定だ」と述べ、横浜港に停泊するクルーズ船とは別のクルーズ船が、日本への入港を予定していることを明らかにしました。

そのうえで「先日も出入国管理法に基づき、一定の事由に該当する外国人の入国拒否を決めたが、『ウエステルダム号』に乗船している外国人についても特段の事情がないかぎり、その入国を拒否する措置を追加する」と述べました。

そして、７日の午前０時から効力を発生させるとし、今後も同じようなケースが確認された場合には、同様の措置をとる考えを示しました。

また、安倍総理大臣は、水際対策を今後も徹底するとともに国内の検査体制を強化し、感染拡大の防止に万全を期すよう各閣僚に指示しました。

MS Oosterdam

MS Westerdam先真

樓主幾多歲
純粹好奇後生細仔應該唔會有興趣上遊輪玩

31號香港上過客，然後去高雄同基隆，準備去石垣比日本彈鐘

光復香港

Call爆guest services啦

今年至佳揮春：

又日本

係咪好撚悶，日日打飛支？

今日冇啊，得內艙房有得出去
我有個窗未有得出

來了
比較細份今晚早啲訓

彈鐘好似仲慘好多

廿零
同屋企人上船
其實幾好玩

父母有填表但都未有藥
因為本身都會staybehind所以仲有藥淨
有冇call 過medical centre?
會唔會表達唔到？使唔使幫手？

暫時第二日還好
知道有得出去抖下氣好似有啲期盼咁更加好

補給完好似有d改善

即係五十九歲都ok?

唔算差，仲有甜品

雖然好細份, 但睇落幾好味咁

好慘 講到好似坐緊監有得放風
加油

緊急嘅話，開門探頭出去，一定有guard duty嘅人叫你入房，然後同佢講超需要藥。

手足頂撚住

樓主有無觀察到有咩病徵

希望你無事 安全落返船

有無露台透下風

樓主嗰間無露台
佢得隻開唔到嘅窗

伙食真係算幾好
晚晚都有甜品

Done!

佢有話過唔會好似之前換得咁密
但尋日問佢拎新既毛巾都仲有得拎

我都覺
雖然被隔離緊，但佢地都好照顧，
開多左幾個台同電影，又派啤牌同數獨紙俾我地解悶
出泥放風都係佢地幫手deal，食飯有甜品starter野飲
有一兩個moment可以抽離吓覺得自己仲放緊假

老細同公司無屌就得

隔離完
樓主會唔會變左大肥仔

食飯要畀錢嗎？

驚屋企人唔啱食兩份都order牛穩陣

暫時都係船公司安排好晒 無收費

個半鐘呀

有可能
所以要郁

而家唔洗

暫時未

牛好似幾靚

五十路唔得呢

啲野食都係幾好味

暫時都未有

祝平安

其實都無得屌，學支那咁講不可抗力

D員工都幾慘,仲要做多14日

祝樓豬平安
btw有無喺房睇av

眼殘sor

公司根本吹佢唔脹
又唔可能話因為隔離 曠工郁你
唯有就希望佢隔完左之後健健康康返去

竟然廚房仲開,以為求鳩其外面送個飯盒入去就算

Take care bro

其實係日本外海收唔收到日本本土電視同電話公司signal？
收到既好心日本電話公司 NTT, AU, Softbank 就免費share個signal比你地啦，架船個Wi-Fi上唔到YouTube又down唔到app

住內艙真係唔知點搞，全日關住係個密閉空間

對香港人 (老餅) 黎講
Star Cruises ＝獅子星號
Princess ＝ 十萬頓情綠

其實以飛沫傳播嘅病毒嚟講，有一定嘅風險。希望啲chefs同cooks已經檢疫過晒先做餐。

一個星期賺四五千蚊美金純貼士 咁多 唔好話菲律賓，我諗香港人都狗衝
只限做北美洲客既線炸？其他國家既客應該少好多？

船上wifi用衛星上網，一定要控制bandwidth，冇計。

Yes 不可抗

冇啊

仲要有得揀

差唔多
雖然冇乜消耗

度度都唔同。阿拉斯加航線普遍係退休人士多，有錢啲，肯去spa花費。中國航線啲陸客鐘意買名牌，shop嗰邊賺到笑。澳洲航線就鐘意劈酒，啲錢使晒去啲吧度。

當然四五千蚊係極端例子，平時我估佢哋有兩三千美金貼士一個月。不過咁，佢哋制度上好pyramid scheme，啲supervisor抽水、manager又抽，抽最大份係Maître D'Hotel餐房總管，佢分分鐘萬幾二萬一個月，美金。做細嘅，工時長又辛苦，真係血汗錢嚟。

可能係隔離飯香啫
啲牛都好“鞋” 似普通既飛機餐 填飽個肚就算

都係有徴狀同（確診呀伯）有密切接觸既先要做病毒測試 況且仲有潛伏期 其實真係好高危

揾班本身都係隔離對象既人serve返要隔離既人

可能之後有既
不過好大工程

依家似係日本政府掉返晒個波畀船公司 照顧乘客既基本需要 淨係畀補給

好彩睇落伙食唔錯同可以上網,
樓主加油呀

船上最賺錢消費應該係賭>shop>spa
酒，有啲公司有drink package，最貴果款包埋酒，圍返平好多
如果架船啲客個個都唔賭錢唔買野唔做spa，真係執得都似
依14日正正係咁 真正零消費，但架船每分每秒都燒緊錢

btw, 如果做back office，或者少機會對客既位，咁人工係咪相對waiter果類會多番好多，起碼做到同waiter收到tip後差唔多人工

都係嗰句，度度客路都唔同。Princess賭錢有設每日上限，怕乘客賭到破產賠唔起錢。平均賺錢最多嘅其實係Shorex (旅遊)同酒水。賭場賺錢通常係多中國人嘅時候

唔一定㗎。我做後台工作，唔算front facing，冇貼士冇小費嗰啲額外收入，每個月人工固定，但係好多時候比accommodation或酒吧bar staff仲低。當然，我哋做entertainment嘅，多數夜晚先忙，hea好多，又唔可以咁比較。

GYM ROOM有冇開?

怕乘客賭到破產賠唔起錢
依個服務咁貼心

人道同法律理由，唔會由佢stranded自生自滅，到時要送機票貼錢送瘟神，仲蝕呀。

其實點解高級員工先可以去付費餐廳？
會唔會有人識果個付費餐廳既員工就可以入去食埋唔使比錢

好奇點解會係船上工作呢？人工仲低過front facing真係冇動力留係到

瘟神
有錢賭果時船公司當佢係財神，輸哂冇錢就當瘟神

同埋船上拍賣會係咪真係好好賺，bob叔話啲垃圾晝好多鬼買

依個post幾好睇 知多左好多有關遊輪的野
在船上的巴絲會平平安安架

我依家好似追小說咁得閒就入嚟睇
望下樓主生活成點，順便八卦下遊輪嘅幕後

祝所有係船上嘅人都平平安安

政府行動冇一個保險會包

樓主，好佩服你嘅樂觀態度！
我係學生，已經兩個禮拜冇出過街，雖然情況同你地唔同，我本身就好毒好少出街，喺屋企又有得煮下野食打下機咁，但係兩個禮拜唔難過嘅，加油！
希望你地都可以健康平安！

20人中招了

樓主有冇同其他巴絲相識

終於追到live
樓主同埋其他巴打加油呀

真係當放假relax下放空下個人會舒服d

我home office 成兩個星期出門口都係一隻手指數得哂
係幾惡頂不過你仲上到網未留多d言

依度大把人陪你吹水

有冇其他兩隻船嘅巴絲打？

lm .

樓主做吓體能 運動吓個人 好瞓啲 時間過得快啲

係咪免費食宿有咩好嘢食？

想問下船上係咪有醫生護士點解可以做到確診？
有測試儀器？有病徵嗰啲人係咪獨立隔離？

樓豬好可愛
諗野又正面

巴打，大步攬過，身體健康！大家一齊睇住支爆！

連豬好可愛
樓主加油

暫時睇係上網慢咗啲啫
其他都還好嘅
希望你快啲有得同屋企人放下風喇

報告下有咩戲睇啊 BTW

點解決性需要？

希望樓主同船上面所有連登仔都平安健康咁返香港
等你地呀！

咁佢應該係源頭。

小心，好好保護自己！！

隔離起計14日，除非廚房佬或送餐俾你果個都中招，之類。

BTW 保重。

隔離14日，冇接觸確診者就 ok。

巴打見你咁熟，如果不論地方，一生人只可以遊一次船河，你會建議坐邊個系列去豪遊呢?

想攬炒。

人人跟足做就冇 break quarantine ，大家都快D脫苦海。

做好品牌，全世界睇住，上哂 NYTimes, bbc。 唔係就收皮。

唔敢咁生，咩時勢？

有症狀等報告果D一定唔會開工。

收到通知埋岸日本衛生局上船。

我都最近係歐洲落船, 已經返左香港
樓主加油

訓覺會唔會戴口罩？怕中央冷氣

浮下浮下chok住去日本

船上階級觀念好重。識人當然可以免費食嘢，不過唔會喺餐廳裏面，通常留返cabin party帶去送酒，唔可以經常做。

人工唔係唯一動力。第一我真係好鐘意我做嘅嘅工作，第二，有幾多工作會出糧畀你去世界唔到地方？係一個好難得嘅經歷嚟。

我諗每間船公司甚至每隻船嘅定位都唔同，Princess一般唔太在意賭場收入；但例如Carnival就比較緊張啲。

我離開時art auction佢哋啱啱轉型，交畀另一間外判公司，聽聞生意麻麻，但做到一單大嘅都幾好賺。

一定有醫生護士，船上係一個迷你醫院。但係聽聞檢疫係日本厚生省做。而家係有冇病徵都隔離十四日。

真係好個人㗎喎。你鐘意玩船上設施定見識港口？怕熱定怕凍？慣唔慣著晒西裝嚟食個飯，定係自助餐都好開心？

通常如果有無限錢無限時間，梗係環遊世界cruise啦，但百幾二百日，唔係個個都唔怕悶。

ＮＨＫ ：再多41人感染

現場有醫護，保健科人員上船

61人確診 遲早成船都係

RAP

R咩IP

樓主你無事嗎

61人確診
希望樓主快啲起身報平安

條廢老依家總共傳咗畀幾多人？

根本條船就唔適合隔離
咁搞法冇病變有病

樓主同其他船上嘅人要平安撐住

唉，其實出去到醫院咪一樣係中央冷氣

樓主報平安

船上咁多位巴絲都要平安呀

仲停屍? Dup落海算啦

巴打有冇事呀!!!!!!!

公主號再多41人確診

巴打報平安

樓主起身報平安啦～

希望樓主冇事

Japanese media reports another 41 cases of coronavirus have been confirmed on the stricken cruise ship in Yokohama, bringing the total to 61

嘩屌

報平安啊巴打們

樓豬一定要健康咁番黎啊

厚生労働省は7日、大型クルーズ船ダイヤモンド・プリンセス号の乗客乗員から、新たに41人の新型コロナウイルスの感染者が確認されたと発表した。171人のウイルス検査の結果が判明した。高齢者や外国籍の人もいるといい、東京と埼玉、千葉、神奈川、静岡の5都県の医療機関に搬送する。

乗員乗客約3700人のうち検査対象だったのは273人。今回ですべての結果が判明し、陽性は計61人になった。

呢度唔係個個識日文架

樓主身體有冇唔舒服保重

幫你練緊被動技能呀

NHK當特報咁係咁LOOP
大Q鑊

樓主update下

樓豬開始驚未

樓主同其他巴絲都身體健康啊

樓主平安啊

要保重身體呀

郵輪真係好恐怖 樓主報個平安

成條船3700人，只係檢查左273個人，已經有61個確診，咁高比例

若果全船強制驗，唔知會唔會有過千人中招

3700人中273人病毒檢查已經完畢，結果未明。
NHK UPDATE：41人中其中21人為日本人。

嘩41個有啲難搞
而家先171個sample
仲未出晒結果
未有人捉我走

根本已經成隻船都係菌， 就算無事，遲早都變有事

對日本仔黎講，呢個係好機會做real test

你驗左未？

其他人會唔會驗埋？驚有隱形

樓主要平平安安返黎呀

若果1/3中招，首都圈應該無咁多醫院

應該拖夠十四日
冇發病果啲即係冇事

我有驗但未有消息返黎
如果出晒結果應該點都會通知我一聲掛

樓主要無事呀！！

今朝已經有人上左船抬人走，
照計你應該冇份卦

冇事嘅

希望你無事啊ching!!!

好難講，真係要離開隻船之後14日，先算真係冇事

好人一生平安

有嘅話即刻成班董太上嚟捉你走啦
無事嘅

樓主中左？

樓主大步攬過

祝巴打平安！

巴打祝你無事

祝身體健康，平平安安返黎

祝你好運

有事應該捉走左你嫁喇
無事無事

諗起舊年10月去星空公主號，有人奶左諾泛克病毒，之後所有自助餐廳都變晒自動餐
要食咩叫員工夾，唔比交叉感染
仲要強制所有客入餐廳前要洗手，有員工把關
每晚船長都報告愈呢愈多人感染仲係咁叫人洗手、洗手、洗手
最尾比船長成功控制到個感染數字，最後有日0感染

好似高峰有二百幾人感染

其實估計係d鬼佬衛生意識好差，見過好多次咳同打乞嚏都掩住口鼻

岸上觀光同一架旅遊巴個陣好似返左香港同廢老坐巴士咁，勁多人咳又掩口好在個陣未有武漢肺炎

樓主記得報平安

樓豬

但係中央冷氣
一陣拖夠14日又有另一個奶野，永續14日

樓主要保重呀
記得上黎報平安

我見好似係剩底171個都出埋結果 姐係連埋之前102 總共273 個有病徵同緊密接觸者已經出晒結果

但係餘下幾千人點搞

十四日內奶野又要拖多另一個十四日

仲有幾多日完成隔離

但願樓主平安！但如果萬一中招，希望你可以繼續喺醫院現場直播！

61人

61人確診，保重呀巴打

touch wood 講句，如果廚師奶左野既話，成船人都玩完

伊波拉

有update再同大家講
No news is good news

成船人同時進行隔離，十四日個timer應該唔使重置嘅。應該。

當冇事，放入日本境內玩吓先

啲餸高温煮過

巴你還好嗎？

咁一有病徵應該會即刻捉走
留低既病人只會越來越少
病毒都唔能夠生存太耐

前提係一號帶菌者已落船？
一陣好似巴打講咁個廚中招，咁佢每日都可以傳染新既人

上黎9up報平安

唔係，之前出左 102 個，出哂 273，61 positive

樓主希望你無事

驚你比人捉走果陣無機會update
係唔係都定時上黎9up下啦

樓主照顧好屋企人呀 老人家會難受好多
你哋會平安的

要冇事

巴打加油

樓主希望你平安呀

樓主做定心理準備

樓主要報平安呀

離一離題
食早餐

啱啱先收到早餐

食多d 呀 巴打 補充體力

今日既乳酪係日本本地

係自助餐啲大鑊飯都好似無咁差

得閑POST下相出黎吹下水啦。
控制好stress 都好緊要架

十勝乳酪，好野黎

依家船上passenger同 cree既都係計時炸彈 crew之間接觸都可能互相傳染 又有潛伏期

今日似樣

終於明白點解要買手信

幾位巴打頂住

我杯明治都正

btw, 尋日兩支終於係日本水，唔係老船長

又多41人確診，樓主冇事嗎

點解咁快問左第二個post 唔知跟邊個

食大左個胃而家逐步收細返
尋晚又餓又凍

睇到有啲興奮

仲有好多人無徵狀

樓主同確診呀伯有密切接觸

仲有6個

係咪兩支大水
幾好飲

樓主同其他係船上嘅巴打保重 祝一切平安

意外
我蠢以為1001

樓主早餐正過我

祝船上巴打身體健康

係呀2L一支 叫做咩“立山連峰”

正常要1001

再多41人確診

仲要隔離幾多日

巴打你要無事 保持衛生 盡可以飲多啲水 唔好比喉嚨乾 有空曠地方就去
返到嚟完咗中國肺炎同我哋一齊繼續光復香港

樓主好人一生平安

希望你冇事

終於追到live 尋日食飯睇到電視新聞報breaking news princess cruise感染數字變咗60個，即刻諗起樓主
樓主同其他船上巴打保重啊

61

正呀

看到新聞又回來看，樓主要平安，務必。

但煞風景的問一句，太陽餅好吃嗎？

巴打又多41人確疹

一定要保重

我唔知係咪真係唔使重新計
照計係仲有11日

各位船上巴絲，係咪唔會有人嚟執房？有冇畀新被舖枕頭套你哋換？有冇送洗衣用品畀你哋？

香港人應該為鑽石公主號向日本人道歉！

好吃
李儀餅家

巴打加油！！！！！

冇人執房啊
未見新被鋪枕頭套
無洗衣用品啊
用番梘

應該照計，話晒都隔離咗
我終於追晒po，樓主保重呀
btw我覺得喺日本隔離好似好過喺香港隔
至少食物人道啲...（？

樓主識食 太陽餅最好食係李儀

Btw 樓主小心

其實抽氣系統會唔會已經滿佈病毒

台中 九個太陽 先好食
不過貴 計返差唔多hk$20一個

希望冇唔記得咗呢啲basic amenities

驚唔驚過左一個禮拜啲人開始恐慌？有撚樣會偷野？

如果真係經中央冷氣傳播, 咁留喺船既中招真係時間問題

係咪你一個人一間房？

今日個早餐好似唔錯

樓主小心屙屎嗰時啲菌會由馬桶度感染過嚟

講笑，祝你身體健康 最後武士

頂住呀

樓主可摸耳room tour下

大吉利是講句，無肺炎都鬱到有幽閉恐懼症…

依家泊咗埋岸，起碼都keep住補給到，目測好多新鮮蔬果補給

巴打們要小心

寫日記出書啦

巴打 祝你身體健康 早日返黎

我懷疑成船人都已經中曬
只係睇邊個體質差就發作

麻煩幫手推下post

0503 #油麻地 1名黑帽黑長袖衫藍色口罩女士被上門拘捕

無人去現場支持醫護 醫護已成condom 準備被清算

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

273係好似係密切接觸者同埋有疑似徵狀?
不過以未發病就可以傳播黎睇, 成架船都GG

好似要來香港。。林鄭人道理由， 極有可能接收

NHK: 自衛隊今早已派5名醫師上船，有需要時會送往自衛隊設施進行治療。

中央冷氣最難搞
特別係無窗無露台果班, 焗食
有窗都話可以熜冷氣

巴打，我知咁講好衰
但不如趁健康分享下
有咩心願有咩夢想有咩遺憾

祝身體健康，平安歸家

但果D假陰性case點搞

李儀芋頭酥都正

咁搞法,應該要再隔離多14日先安全

61確診
船上巴絲安好嗎

今日蘋果報有個意豬呢頭係武漢撤僑, 果頭就去坐郵輪嘆世界, 似乎個意大利佬先係源頭

船上有咩玩？使唔使另外俾錢？

露台房幾錢？

一個人去玩會唔會俾人睥？

隻船會唔會浪黎浪去？

今日又多左人確診
船上幾位巴絲要沒事番黎呀

你係咪好想有刪post功能呢

好幽默呀

希望巴打冇事

61個無你份？

手足我每日起身都睇下你係咪安全
記得多d上水
好人一生平安

都係問一句姐

有私人浴室又點，無獨立一間房點訓教

佢係隔離船啲人同國民

cctv
船長出黎 打不死也醫好你

中央冷氣不是中央供氣，只是用中央水管供冷水，使房間内單獨空氣循環變冷，房間有窗便可有鮮風，但公眾地方走廊就.......自己房間環境較安全，門口就少近。廁所如有抽氣要長開或封，免食咗鄰房的氣，關門。

乜9呀

黃子華黎

坐開天星小輪同新渡輪係咁上下
唔使理佢

今餐好似好豐富

照計飛唔到落黎既

現場：神奈川県救護車到達碼頭，估計接病者上車。

最想偷既應該係偷走

唔係 兩人房

頂得住

都唔係發唔發作既
佢驗既sample有啲都冇病徵
而冇病徵又可以帶病毒

唔係呢架

有咩條件先可以落船？ 驗左冇事就落得？

都好，加油呀，要頂住

唔好亂模野，洗手，唔好捽眼。
應該會冇事

出甲板紮營會唔會安全過係冇露台既房

未到果個moment
不過心願同大家一樣
光復香港
唔想係遺憾

To: 樓主
電視台話佢地有派口罩同溫度計，同埋派左新床單同毛巾，你有冇份？

其實睇你同船係咩人
但一個人可以好自在
大部份唔洗額外錢
係某啲餐廳啊spa果啲要收

佢痴左線

微波爐叮佢10秒仲好食

未有人捉應該冇份

睇到啲抗疫新聞瘋狂打飛機真係覺得諷刺到一個點

隔離完畢，唔知係咪十四日
或者中左招就可以上岸去醫院

唔容許
同埋出面好凍
5/6度
房入面都明顯感覺到凍左
極乾燥
周圍靜電多到掂咩都中

未來得切染病可能已經凍死左出面得3/4度

唔係 airborne ，唔怕。

叫船長tune去Midnight Blue, Rainbow Channel 啦

凍死

Good luck

望都唔望中招啦

日本有特效藥未

未！

要洗衫咁點

其實係唔係應該驗到無人感染個日再加14日先啱

咁樣先係隔離到無病菌

啲個案係之前驗嘅結果，一直都冇新增個案⋯雖然都冇繼續驗。

應該仲有room service?

之前樓主答過，要自己洗

所謂room service只係送餐，冇人會入去執房。

隻船之後會停留係日本？定再去其他地方

今日入嚟關心下你有冇事 好人平安一世

對住個吸氣口呼吸就可以全船中招

這個帖可能會係連登最多人留言的帖

巴打要平安返嚟

樓主唔驚咩？

今日東京-2度

樓主係cruise度wifi係咪好貴，而家隔離時段喺咪仲要每日比＄？
祝樓主百毒不侵，安全健康回家！

樓主點？今日又幾十人口

中央冷氣不是中央供氣，只是用中央水管供冷水，使房間内單獨空氣循環變冷，房間有窗便可有鮮風，但公眾地方走廊就.......自己房間環境較安全，門口就少近。如有廁所抽氣要長開或封，免食咗鄰房廁所的氣，關門

最新：現場有10部救護車駛近郵輪，似乎係接收病者。

係咪樓上求救個巴打父母？

感謝各位 巴打 絲打

因父母在船
都有睇 巴絲打 消息了解多d

大家加油

飛沬應該唔會，唔係 airborne ，除左重症急救或抽痰之類。

問攞清潔用品自己抹，最好小俾人入房。

點解你要驗？方便先答。

可能有接觸之後14日，唔係由確診日起計。

代答，通常貴到眼出烟，但而家免費。

保佑長者平安。

收到口罩溫度計手套毛巾
未有床單

我試下搵水座熱佢

樓主，你係咪啱啱同cable TV 做電話訪問呀？

保重呀樓主
追左兩日 會繼續追 你要平安返黎呀

船上咁多愛國者都要entertain 既

周圍都未有?

真係隔離完應該要超大洗

巴打保重

船寫6度
可能市中心凍啲

暫時冇事

仲接緊

會啊
佢地都唔會想入房

Ok，都係果句，保重。

工作關係14天內接觸過呼吸道疾病患者
但冇已知確診病例

冇啊
唔係我

保重啊巴打

Hazmat team

曬被

工作關係

旅行團帶隊？

艙內ok
本身帶夠衫
因為我而家本身會係東京市中心

有人話公主上面有港人發燒斷藥，really?

美國好似有隻藥有效啊

樓主還好嗎

保重啊樓主

其實啲救護車已經係由朝泊到晩

全程我買過兩次：買最平既plan
USD 14.99/24HR,，限200MB同埋for Social Media only (website會block)

最貴既plan係USD 29.99/24HR,，限500MB, 無limit上啲咩網

指市民要求港府在隔離期完結後，安排包機返港 ，以免市民要各自張羅回港的方法 。指市民要求港府在隔離期完結後，安排包機返港 ，以免市民要各自張羅回港的方法 。

之前去歐洲我買定 phone card, 用 wifi 蛋，出左海少少都仲有，幾個人共用好平。

唔係少少，出海成兩三個鐘都仲收到。

我父母都在船上，都keep住留意呢個post
感謝各位令我知多咗船上情況

我買咗兩次係因為全程有兩次連續2日既Sea Day 本身都有買sim上網

嘩 咁要幾錢同埋應該無咩後生頂得順
好似有隻日本船都係環遊世界 但唔係郵輪咁嘆法？俾d年輕人上去交流

其實應該全船落船去第二度隔離
當年淘大E座本身諗住家居隔離
一日後知中伏全部去渡假村

幾錢就睇你跟邊間船公司了。我諗以十萬起跳？我唔太清楚，從來都冇睇過價錢。

打完咁大篇垃圾出黎自己睇返有無笑？

一上黎見到post得咁少留言
有d擔心樓豬

樓主還好嗎？

樓主有冇事

東張西望果個係咪你黎

電視講完星夢，再講樓主果隻，真係差好遠
星夢仲安排自助餐

班客自己估係食buffet果時中招

老老實實星夢應該無咩事
依批人同之前確診既人都已經隔左一批
所以班人繼續嚮船上面食喝玩樂梗
但樓主果架講梗獨立隔離都日日有雙位數確診
真係被困之餘仲要得個驚字

香港人唔好淪為社區爆發傳播者或受害者！

[保命] 香港人，星期一一齊射波！

樓主，上黎報下平安，我哋好擔心你

樓主，食左飯未

等緊你張晚餐相

Sor 今日有啲攰
我唔逐個師兄師姐覆喇
今晚晚餐
冇食到三文魚
為左增強抵抗力整左杯特飲

同樓主揀既一樣

幾豐富
希望你安全渡過呢14日

3文魚咁正都唔食
樓主點解咁攰
小心身體

樓主 捱住啊 就算斷糧都好

有補給果然正好多

其實你地個蛋糕睇落幾好味

要小心 勤洗手 保持衞生

你放心啦
佢架船係日本一定唔會斷糧
香港個架就好難講

要平安回來 等你一齊光復香港

誤會嚟。嗰61個case係之前有接觸過patient 0同有徵狀嘅273個case裏面做咗幾日lab work確認的，雖然分段報告，但已經出數驗完。

淨返嗰(2700pax + 1100crew) - 273 咁多人係冇病徵/冇申報病徵，厚生省斷定無需檢疫。既然冇檢疫，又點會「日日有雙位數確診」？

要擔心，都應該擔心冇檢疫嘅人裏面有冇穩形感染者冇發出病徵。

食得好過我

樓主要平安 要注意衛生

但 61/273 成 22% 真好勁，仲未計遲D變確診，又未經過好多代傳播。 所以袁國勇話 AR 20%，1.4M中招係冇誇大，死亡率 CFR 保守1%就香港會死一萬四千唔係講笑。

當然，呢個係 unmitigated 即係乜都冇做去減慢，好似武漢咁，但减到一半都7000人死，即係數以萬計重症要住院，醫療系統點承受？

香港政府咁柒，我地要靠自己，冇咩事唔好出街，洗手洗手帶口罩，照顧身邊D人，齊上齊落呀！

61/273呢條數又未必係啱，因為成隻船三千幾人先至61個case，其實大約係1.x%。當然條數冇咁簡單，因為應該計佢真係直接或間接接觸過先算，太複雜。

但係要睇下—雖然某程度上而家仲算爆發初期—中國境外嘅死亡數字先至係真正嘅指標。大陸有幾垃圾大家都知，咁多死亡case有幾多直接因為呢個病毒，定根本係人為疏忽或資源缺乏，而家仲好難講。

政府on9就好明顯了，所以真係要自保。

我明你講乜，但唔係好同意，因為果3000幾人大部分喺源頭病人走之後先上船。太 technical 癈事講，總之我可以話，61/273 呢個數字，尋晚令行內好多人都驚到仆街。

唔係仲乜日本幾大都唔俾第二條船埋岸？

你都要安全渡過呢十四日呀
挨一挨好快過

樓主小心啊

希望樓主平安渡過

樓主堅持住！！！得閒報聲平安

望落好正

手足早d抖
等你聽日update

巴打每日點過？點打法時間？

樓主加油
好人一生平安

Thx 巴打

樓主同埋船上嘅巴打都要小心保重
要平安健康返嚟香港呀
早啲瞓

都唔知放咗幾耐
樓主小心為上

再過多幾日會唔會變到咁?好擔心樓主

煙三文魚既質素好明顯比之前係船上自助餐既好咗，同埋成碟沙都夠凍

主菜就一般，預咗係行貨，食得飽就算

甜品都算可以 起碼都係自家製

煙三文魚好正呀 但啲飽好似好細碟咁既

你地餐飯好吸引

巴打早d抖

社會政府施壓

頂住呀樓主

Youtube 大把片。

陰公，監獄風雲。

手足客氣啲唔該~

屌你都無用啦。

你計漏左佢地個賭場。

黃秋生？

中國人賭性太強

鑽石公主號公司個CEO尋日已經係東京現場打骰同接受電視訪問，擺到明黎做關公。

照計D Service應該唔會再差。

Happy?

如果就黎死，你有咩想做

全世界睇住你
想唔去都唔得啦
做得好間公司就有救
老西都去啦

唔會既
Keep住寫下睇新聞，架船每日嘅確診個案新增左幾多，講下啲人開始點樣驚，啲人又可能突然之間變咗壞人為左生存例如口罩數目有限，然後佢哋去偷口罩搶口罩等 唔同國家嘅人又會點樣溝通

寫完大賣fatfat
就開始過退休生活
跟住又坐遊輪環遊世界
十幾年後又坐中有帶病者嘅船
又可以寫書
富貴loop

伙食好正

樓主同其他巴絲加油

樓主你見點呀

有我祝福你地會冇事 到時冇事記得講聲多謝 祝全部心地善良既人無事

樓主你要頂住！一定要無事！
每日追post陪住你

有冇打丁?

你就好啦，我都想免費住郵輪14日

隨時死 仲要性呀

唔單止食得好，免費玩多14日
仲要唔洗搶都有廁紙用

咁都唔多貴
呢個價係包曬？

希望樓主到時肥肥白白咁出嚟日日食飽就訓係床到
又唔做運動

前排搭過一次
兩日一夜已經悶死我
辛苦樓主捱十四日

樓豬加油！！！

政府要求船上隔離14日好on9,
因為船上病毒不斷蔓延,有可能有乘客在隔離期間先開始接觸病毒。

應該陸上隔離。再為船消毒。

船上有幾多人

講真... 好過我沉晚餐杯麵

啲野食愈黎愈好食咁

我覺得係分開一組組隔離，當14曰後，該組所有人冇事就走得。
若有人感染，該組先做進一步隔離。

官網，可以裝2670客1100crew

希望台灣魔術師同樓主巴打（同巴絲）冇事同健康返黎

連台灣人都話日本安倍政府太奶中蟈淫民幣

Are you sure?

用人身自由換免費肺炎遊輪

隔離期間點開始接觸？
個個係房

佢地岩岩先話可以放出去行下但每個人都再相隔一米以上
如果佢仲係周圍掂野到就抵死啦。

如果你話個廚有事傳到，咁我唔相佢唔會檢查左工左人員冇事先批准佢繼續serve 客

而家佢確診個d都係之前俾個80歲廢老感染到架

武漢肺炎》鑽石公主號再添3例確診 累計64人感染
2020-02-08 09:25

有冇人會清潔or執房架？

無盡的14日

個廁所會唔會好臭

想問下樓主31號有無係台北落過船

再多3人
好似話藥物不足 有巴打之後話屋企人唔夠藥
宜家咩情況?

TBS NEWS: 美國政府向日本政府透露希望搬送船內428名美國人往日本國內美軍基地繼續進行檢疫。

新聞講尋晚有藥送左上船。

樓主 你點呀

所以查237高危人士，中了61人，大部份炸彈移走了，環境病毒生存不超14日

作者Formosan (天黑)
看板Gossiping
標題[爆卦] 美國向日本申請帶回鑽石公主號的美國人
時間Sat Feb 8 01:45:50 2020

樓主

聽聞要重新計過14 日
請問真定假

好擔心 船上父母

Latest :

最新中招３人為：６０／７０歲美國人及３０歲中國人
今早８點左右１名男性送院
９點半船駛離横浜往外面放水，預計今晚返回

美國CDC:
病毒有可能透過船內空氣系統傳播。

樓主無咩嘛？

樓主同家人要平安

樓主你係邊?

樓主開始冇應機

樓主你有冇上甲板放風
=============
•The 80-year-old passenger from Hong Kong boarded the Diamond Princess in Yokohama on January 20
•He spent five days on board the ship and went on a bus ride excursion with fellow passengers in Kagoshima
•After leaving the ship he went to hospital in Hong Kong and tested positive for coronavirus on February 1

A map showing the journey of the Diamond Princess since January 20. At (1) in Yokohama an 80-year-old passenger boarded the ship. Two days later at (2) in Kagoshima he joined in a bus ride excursion with fellow passengers. He left in Hong Kong (3) before the ship continued to Vietnam (4 and 5) before stopping in Taiwan (6) on January 31. It is unclear how many passengers left the ship there. The cruise liner then sailed to Okinawa (7) before returning to Yokohama (1) where it was quarantined

A team of health workers in hazmat suits on the shore in Yokohama today where Japanese authorities said the tally of coronavirus patients on board the Diamond Princess cruise ship had risen to 61

The Diamond Princess cruise ship, with over 3,700 people quarantined onboard due to fears of the new coronavirus, is seen anchored at the Daikoku Pier Cruise Terminal in Yokohama port

Health workers in protective gear were still working in Yokohama Bay as darkness fell on Friday with the Diamond Princess in quarantine

Health workers wearing protective suits carry bags to an ambulance near the cruise ship Diamond Princess today, which is anchored and being held in quarantine near Daikoku Pier Cruise Terminal in Yokohama

An official in a protective suit walks near the cruise ship Diamond Princess anchored at Yokohama Port today

Japan Self-Defence Forces officers use canvas sheets to cover the walkway from the cruise ship Diamond Princess on Friday as another 41 people tested positive for the deadly flu-like virus after 20 were rushed off to hospitals on the mainland earlier this week

A woman holds a Japanese flag that reads 'shortage of medicine' on the cruise ship Diamond Princess as another 41 people tested positive for the deadly coronavirus on Friday

Masked passengers are seen on the deck of the ship today, where passengers in windowless inside cabins have been allowed only onto open decks briefly under strict conditions

A worker in a hazmat suit drives a fork lift truck to load supplies on to the Diamond Princess cruise ship in Yokohama today

source:

樓主、其他船上嘅巴絲、在船上嘅巴絲父母都要加油！
好開心見到樓主心態正面，
有好嘅免疫力就先要好嘅情緒，
大家

迴光返照

樓主你點呀 大家都好擔心你

樓主呢

樓主去咗邊
btw, 依家出緊公海排污，坐出露台曬下太陽好舒服

巴打間房係咪貴房嚟嫁？有得出露台好好

【武漢肺炎】鑽石公主號多3人確診 患者增至64人

今日出左去放風

黎到第四日喇
不過樓上位師兄我答唔到你有新增確診case會唔會延長隔離
因為船長都冇講啲咩
佢連新增確診都未講

好正啊
頭先我出去deck7第一個感覺係陽光好刺眼

排水口/中央冷氣

叫tbb拍返套隔離7日情2

可以出房嘅？唔使隔離啦？

曬多d 太陽好啊！
殺下菌 人都精神d

我揀咗迷你套房，唔算係貴房啦，呢個航程比平時已經算係平一截

貪佢叫做分開咗床同living room，各有一部電視唔使爭

另外一間房屋企人揀咗內艙，依家不見天日

點解人地日本啲保護裝備睇落好過香港咁多
由頭包到腳冇乜位露出黎
香港個啲薄到透光仲要突條褲腳出黎，面又包唔晒
明明大家都係發達國家

幾位巴打有沒事呀

冚船剷了「鑽石公主號」郵輪再新增3人確診

係喎 今朝到樓主嗰層放風
啱啱到我地嗰層所有有露台既房，不過我同屋企人都無出啦

巴打們相認未？

啱啱Captain開咪announce係話收到日本官方通知，只係多2位確診，累積係63宗，同外面媒體報導既有出入

有露台好似好正
巴打可唔可以影間房黎睇下

so far好正常，有探熱check住 ，係懶啲唔想點郁，淨係拉下筋咁
keep住上網睇下news, 睇下房入面部電視既programme
多謝各位巴絲既關心

出房一個鐘頭
分批出
限制路線

幾日驗埋驗埋D 結果, 有成30-40% 中招..
巴打....

希望你冇事，萬事小心！

內艙真係好難受...連時間都唔知

依家間房幾亂下
巴打可以參考下呢度，係一模一樣既：

巴打收到lunch未

係露台對住個海扑嘢應該幾好feel

好撚正

啲膳食好似越黎越好

keep住有補給真係唔同

呢Ｄ咪係關公囉。

一張相勝過你ＣＥＯ出Ｎ咁多個ＰＯＳＴ

香港只係第三世界你誤會咗啦

Captain同船公司老總都話一跟改善緊膳食同Entertainment

呢兩樣可以話係我地係房度既僅必須品

最高防護裝備只係得黑警用

係咁圍住曬，不斷傳染，做緊實驗咁

冇乜理由，隔離係由最近有接觸(或者可能有接觸)確診個案起計，除非服務你父母D員工中招確診另計，但有症狀或同源頭個案有接觸果273人，已經隔離一定唔會再開工。我唔知日本衛生官員水準如何，但見直至目前船上服務專業水平，加埋我以往坐公主號郵輪經驗，管理辨事能力非常高，當然一日未離開都有風險，例如273人之外有冇其他船員感染未有症狀，但3千幾人偏偏就係同你父母送餐果個，機會應該好底，其他乘客更加唔會傳染，因船上沖厠係强力負壓，而家更肯定加入消毒劑。

好人一生平安。

中央冷氣人地已經講左
係中央供冷水
每間房都係獨立冷氣

排水口唔知你講邊個

經過沙士我都唔係好信要隔離個間會犯咁低級既錯誤
尤其全世界都睇緊你時

免費體驗坐監行程

當年淘大E座都係咁on9架咋

點同？船上沖廁係用强力負壓，同埋一定要蓋住先可以沖。

好似都幾大wor

佢都識講當年淘大
今年仲會犯就真係On9

而且架船同住宅設計都唔同

要比較都講清楚d
唔好亂講嘢嚇人

而家驗到咁多都係因為個80歲廢老周圍野人
照計樓主坐完14日就安全可以走人

小學雞係咁上下。

冇人confirm到係果個80歲廢老架
佢只係最早發病果個

我間房算係幾好，起碼大啲有多套梳化可以坐下

依家強制留係房，起碼可以出露台望下個天同海，同其他出咗露台既guests打下招呼

感謝

我好想父母 同巴絲打 早日返香港

好人 一生平安

理由就係尼個係最僅慎既做法
因為太多野共用 無辨法確認你無俾確診者感染
最好當然係搵個地方完全獨立隔離14天

露台做愛計劃
如果會畀其他房睇到仲刺激添

樓主身體健康

俾唔俾上甲板放風？

80歲廢老只係確疹同未必係源頭

橫掂封左碼頭 有冇可能可以落碼頭放風闊落好多

定係上落船個窿會變左高危？

咁一定困船最低風險

有冇雞叫

殘體sor，船上巴打，應該講緊空氣傳播，如果游輪係中央冷氣既話

隻船出公海放水，聽日先泊

終於追完post
在船上的各位加油

希望樓主同其他船上巴絲得閒就keep住update近況俾我哋知一直都有追post 有時見到你哋好耐冇出現真係會有啲擔心同驚 樓主同船上其他巴絲一定會大步檻過

個白汁雞皇飯有啲難食

屋企人話啲雞胸肉真係頂唔順，淨係食咗一啖

晚餐黎喇
Sor 呢兩日個人有啲頭痛
所以少左update
感謝各位關心

佢慘情在個飯一pat pat
要灌入喉嚨

有冇量體溫?
btw d伙食好正

gd luck

樓主方唔方便我pm你問d情？🙏🏻

點解好似仲好餸過我屋企 !?

呢餐ok喎看落

exact7ly 屋企人都話兄飯好爛

btw, 頭先6點10分左右已經送dinner嚟，點食得落住

想問樓主 有無人入房清潔架? 幾耐一次? 其實驚唔驚惹D菌入黎

仲好送過屋企

天佑樓主

頭痛

一路有人感染，可能要等多半個月

你好，我是日本富士電視台，想約你做電話訪問，了解一下你的情況。講廣東話，因為節目明天出街。請回覆確認，謝謝，急！

記者証

Yes

電視台可以打電話給你做訪問。

要平常心面對一定冇事

富士電視台都上到黎連登搵料

希望船上所有巴絲平安無事

可能係睇電子產品太耐姐

You sick I sick

免費坐多咁多日，爽唔爽

其實無咁誇張咖
我之前坐過bob叔介紹間皇家加勒比郵輪既海洋贊禮號，
住有露台房，同埋有額外買餐廳同埋酒既package
玩左7日兩萬蚊內一個

喺船上既巴打既然無咩做
就最好記低所有點點滴滴

文筆好既 整合埋佢將來出書都應該有機

你知唔知啲冷氣同廁所都有病毒

有咩食? 全部野免費?

請你tg @hklnt

fatfat

樓主開始出現病徵
希望只係普通感冒

可否報導呢樣？

停泊橫濱的鑽石公主號，船上3,700人正進行第4日隔離。滯留船上的港人袁小姐，兩年前做換腎手術，必須每日服用抗排斥藥，但自攜藥物吃光，昨日起「斷藥」，今日即出現腳腫；有高血壓的袁父同樣斷藥，現只敢卧床。

#武漢肺炎
【停橫濱鑽石公主號腎病港人「斷藥」即腳腫 求助入境處獲覆：冇嘢幫到手】

屋企隔離係隔離營 — 蘇屋x李鄭屋

Ok ar體溫

有啲關係，所以呢兩日睇少左

《鑽石公主號》

樓主，你有沒有興趣做訪問呢？有，冇，講聲。大家清楚，國際新聞，如果唔係無所謂

你比證明真係記者先啦

記者証？
之前連登有人出post話派口罩比巴打踼爆係班狗出post收集大家資料
樓主小心啲好

冇得拎藥？

記者證+LIHKG ID圖是常識吧。

同埋，船上面咁多日本人，FNN自己都有電話訪問幾次

冇興趣喇唔好意思
請你另請高明

黃金冒險號啲fd

少事就冇去拎
而家都冇咩事了

仲以為你怕去拎藥會即刻被醫護關注

謝謝回覆

仲要無乜禮貌，係你邀請人做訪問，唔係人地想做你個國際採訪，仲要講咩有無講聲，講返句"請問可以覆返嗎"唔得既?仲要又無證明
怪怪地，記者證先唔該

未見過有人搵受訪者搵到語氣咁串柒柒

語氣又差
老奉既咩

有禮貌就比埋記者證

感覺上樓主既待遇好似好過香港果架世界夢好多.........希望快d 可以無事落船

講到我心郁郁

d 屎直接排出公海?

可能係少少strees 姐，輕鬆Ｄ個心情就會好Ｄ

邊隻船唔係？

同政府有冇決心介入同好有關係既講真
承你貴言

真係彩你都on9

其實未出事之前我都覺得係郵輪做好似幾正
可以周圍走真係心動

應該有處理？
要交比專業師兄答

放完風好左少少

本身我完全冇諗過呢行 等個病冇左可以諗下
樓主快啲訓啦 抵抗力緊要啊

樓主
係咪每人一日一個口罩

有無信心四日後可以落返香港

落地第一樣想做咩

我記得有幾個係船上
但好似後尾得番樓主同另一個巴打仲有出現

船上面d 生活費用全部政府包定保險包

啲咖哩幾好食咁

應該好似飛機咁

而家愈來愈多船員確診
希望樓主無事

有咩咁好玩未搭過 覺得困死喺一個地方好悶

我地搵緊呢一類喺船上被隔離ge case訪問，樓主會唔會想受訪，如有與趣可以聯絡

樓主怕唔怕中招？

希望你大步攬過

想問講就話14日,如果中途有一條友驗出中招,咁其他人咪又變潛在帶病者,咪又要隔離多14日,咁請問要隔離幾多個14日？
最多係咪要160人x14日先可以全員落船

其實當初做咩上船，有咩好玩？

同埋可能困得耐，雖然係有冷氣，但一直都係房，出去時間短又少見陽光，都可能會頭痛

食嘢就見仁見智，不過我覺得包曬buffet船飛，食其實郵輪大體都ok。船上面其實都好多水上樂園設施、攀石繩網嗰啲康樂設施、賭場呢啲玩，又有細路遊樂場。就算唔玩，好似我鍾意坐按摩池吹海風又係正 不過我呢啲窮撚係坐過雲頂夢號同世界夢號，公主、加勒比呢啲貴啲嘅船希望遲下儲多啲錢去坐下

公主郵輪其實食既野餐餐都幾正, 每晚晚餐都係食高級西餐, lunch可以選擇 西餐 / buffet.味道亦都幾好味. 同埋船上面有好多表演同活動, 每晚1個大型show + 好多小型shows. 所以近年來都好多香港人去玩

吖係重有啲表演同活動

我都覺得公主啲餐飲會好過雲頂

其實要幾錢一晚？

樓主RIO

希望巴打你無事出返黎啦

希望可以健健康康返黎

港共（香港果隻星夢號）肯定報細數同當冇病徵冇事

樓主好人肯定一生平安

巴打要健康返黎！
一切平安

公主郵輪有好多隻船，停上海、日本、臺灣、越南、歐洲、北歐線都有。
露台房貴過內艙房，因為有海景睇。鑽石公主號去日本10-12日，包一程機票、咁多晚房、船飛、食，20000到一個人

【曾與確診患者同船】陶傑14日自我隔離結束 出關嘆下午茶

樓主你好，我係牆紙嘅成員。

唔知道你有冇睇過我哋嘅文章
我哋好有興趣想知道你嘅經歷同感受
假如閣下願意接受訪問
請聯絡牆紙 @wallpaperneedyou

歡迎起底，靜候回覆。

每條航線，每種房間唔同價錢，先揾左個行程再睇幾錢，船上包各樣活動但留意要加小費，觀光之類，有時加埋都唔少。真好寫意，但後生唔使心急，先去D挑戰性嘅旅行，上年紀先去郵輪都未遲。

唔係。船嘅污水有分gray water同black water。Gray可以排，black一定要做污水處理後泊岸時排。屎水係black。

而家呢啲狀況，我估條數係落喺船公司嘅保險度。

一開始已經係獨立隔離，即係應該每個人十四日冇徵狀就可以放監

你去含撚啦，有冇禮貌呀你，有冇記者證呀你，死柒頭

問緊你呀，有，冇，講聲，大家清楚。

香港人有無俾人當係中國人

有冇見到有人喊

樓主食早餐未 等你報平安

Hi....樓主

其他設施要加錢玩？

公主唔知。

夢字頭就一啲啲，例如卡拉Ok、打麻雀、玩VR、桑拿、按摩、嗰啲要
打波游水、水上樂園、攀石、每晚定期表演嗰啲基本就唔使
食嘢一般都有分包咗嘅餐廳，即係普通buffet，同埋另外畀錢嗰啲高級餐廳

樓主
你同屋企人ok嗎？

我上年去，9日日本團（包俄羅斯），住內倉房大約6300 1位（未計service charge) . 住海景房貴4000左右

Btw 樓主還好嗎？

樓主成朝冇UPDATE

樓主咁耐都無update既
同下家update下今日既情況，今朝9點左右已經泊返橫濱港：

下面係今日既早餐同午餐：

早午餐都好豐富

自膠
上面最後嗰張係噚晚晚餐，以下先係今日午餐：

越黎越豐富咁樣
係咪驚你班人困得太耐會癲所以俾你食好D?

好似動物咁，食飽就唔會亂咬

樓主咁耐冇update

樓豬係咪出咗咩事

最後的

牆紙都叫廣告撚

唔好咒佢啦

佢15個鐘之前updated

屌，好撚好伙食

好似話會再再抽多d人驗

再中6個呀屌

中咗係咪會送院定留喺船

送院

謝謝，唔緊要，我哋係無乜人識嘅
所以先附上幾頁讓樓主
及另一位巴打了解吓先
Btw 附上嘅聯絡方法係tg
祝各位身體健康

唔係話黑心 但基本上船上9成人中招係無毫無懸念
隔離只係病毒向外擴散

我覺得今日午餐既味道係被隔離以來咁多日最好既

船長一直有話改善緊膳食，包括提供更多選擇，始終要兼顧唔同客人既需要（包括可能有素食者，食物過敏等），同埋亦要考慮畀足夠營養我地

加上送餐方面都要配合，所以我覺得唔可以要求太多啦，夠飽就ok

算係幾好啦

個班被隔離嘅台商有雞比食都嫌三嫌四

又唔諗下自己去過武漢極可能帶病毒

好豐富 好好味咁

衰鬼又幾好餸

樓豬呢

期期都有睇㗎
多謝你哋一直update

樓主今日去左邊

樓主乖啦,快d出番黎,唔好嚇我地

好似有六個新症。樓豬請報平安？！

樓主應該畀人捉走咗了

樓主尋日定前日話頭痛

saved

放風果陣做d乜

樓主呢 希望冇事

樓豬係邊呀

邀請人做訪問都叫廣告撚

樓主係咪訓著左

樓豬冇事呀嗎 ?

睇緊新中招嘅有冇香港人..

捉走左喇，之前update 得咁密
邊有可能瞓十幾粒鐘都醒，下世保重啦

我有一年暑假去，10日(北海道、俄羅斯)，內艙房(後免費升級有障礙海景房)，每個航點都會遇到不同祭典，五千幾蚊，超抵!!

鑽石公主雖然船上設施唔多，但餐飲質素好好。每朝早餐都食北海道十勝乳酪，每晚自助餐都有大蝦、青口

樓主唔好有事呀

樓主？！！

樓主去咗邊呀

你同樓主仲安全嗎

有放風先有派
用咗先派

可能對得電話攰姐
應該冇事既

船公司話佢地比
但可能好似另一位師兄講就係佢地保險比

Ok架
永遠係啲飯唔ok

鑽石公主號郵輪約百人報稱不適 確診人數或再增加

....有報道亦指，船上約有100人感到不適。...

樓主咩情況....

收皮啦屌你老母

仲要留多幾多日

樓主要多啲報平安

承你貴言
不過啲新聞係幾觸目驚心

已經有100人確診啦
唔好自亂陣腳

按摩池加吹風真係好正
好似浸溫泉咁

樓豬咁遲上水既 擔心你啊

一開始做左,negative

暫時還好
係屋企人有啲頂唔順
悶得濟

樓豬終於上水 嚇死

我父母都係船

唔想問太多佢地
擔心佢地緊張

請問 你話做左檢查 係唔係所有人都做？
幾時知結果？

感謝巴打

你咁耐唔出現嚇親我哋

可唔可以向外request要書之類

處變不驚

樓主加油！

係咪類似呢d池
好似話呢個先最易奶野

呢個分明係拍av 果個黎喎

點解喺影哩嗰池 ?

cls, 有d 20日先發病

世界夢號船員對病毒呈陰性 乘客將可落船

唔係所有人都做啊
一開始係有症狀或者接觸過呼吸系統疾病既人做檢查
之後隔離期間如果有發燒或者咳嗽症狀的話通知船公司
會有人上黎幫手做檢查

多謝咁多位師兄師姐既關心
真心好感動

佢冇提供呢個服務
不過佢加左超級多電影
差唔多成百套都有

有無啲比較新既

有無出房伸展下

傳說中嘅泳池

你仲有沒頭痛

影個娛樂系統黎睇下

病毒霧氣化好易奶野
自己小心

樓主睇下有無機會Check多次
有機會頭果段時間係negative

林奠

師兄唔好呃我見識少

發燒通報左會有人上黎採樣
會冇事的！

仲有好多假陰性case..

都幾多新戲
好多都未睇過
聽日或者後日有機會再出房

轉頭
睇緊the goldfinch

叫船長加幾套上面泳池個Ｄ

觀察多日
如果仲係麻麻地可能真係做多次穩陣

保重巴打, 加油

巴打一定會冇事要撐住啊

樓豬還好嗎

無知一問，點解check完negative唔即刻放樓主走

驚假陰性？
日本點都冇香港咁兒戲啦

可以上youtube 試吓meditation
又可以kill time 又可減壓 最緊要清空下個腦
希望你哋平安回家

巴打同屋企人一定會平安無事

咁啱我係隻仲有十日先上岸嘅船到做緊野 越睇越熬
好明白樓豬講咩
原來我有三餐溫飽同洗衣機係好幸福

今日到香港架船,放人落船,前幾日仲有確診,好似係冇獨立隔離呢家嘢,感覺極危險.

樓主

如果我想安排父母做檢查
可以點樣同船公司安排？

想買個安心
唔駛每日度體溫嚇自己， 因為年紀有返咁上下

謝謝

驗到全部船員都negative先放人的

郵輪係咪有駐船雞架？樓主冇野做可以玩下

樓主架船上共260名港人
直至依家共3名確診

日本政府開始考慮鑽石公主號全員檢測

樓主話船上wifi block咗youtube

所謂negative 咪就係無病徵囉..得三十幾個有病徵既真係驗左...

入返黎探樓豬同船上其他巴打，話咁快又過咗幾日～
十四日好快過，睇下書distract下自己，或者可以搵啲網上小說睇～睇睇下時間就過就可以落地啦～
餐餐都影相俾我地睇真係有心成日都好期待睇你地下餐食咩，見到你地啲蛋糕搞到我都好想食蛋糕

你架船已經快過香港獨立咗

反正都係 不如開直播 又可以同人交流

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

本身間房有露台，所以有放風時段都無出到去

同埋户外都幾凍，除非有太陽曬到，如果唔係都唔出去

祝手足平安

前幾日係block咗，不過今朝我試過又上到

咁隔離都該既
始終檢測準確度唔係真係咁高..

咁我地都三餐溫飽
今日仲有高純度洗衣粉派

你估香港

點洗衫？

如果想快啲有啲檢測應該都係同船公司講你父母有啲咳嗽既症狀，叫你父母打5347/5348/5349同船公司果面講
始終有症狀會優先檢查

有咁準確既數字
比想像中少香港人

香港now新聞報道的

啊唔記得同大家分享
佢解封左

自成一國

如果隔離住內艙房都幾慘

純文字is ok

佢遲幾日會提供洗衣服務
不過呢段時間keep住有手洗

有洗衣服務都自己洗啦
又唔知邊個中招

抽晒樣本去驗架

希望你平安無事

最新： 厚生省HKT20:30 記者會
１位７０歲美國國籍女性香港人及５名船員確認
另外８人身體不適送院。

總感染人數為７０人

樓主同你屋企人要平安無事呀
定時上黎報下平安啦

呢個應該唔係平時泊郵輪個碼頭？

Agger橫掂得閒就自己洗啦，唔好搏啦

係呀，樓主及其他喺船上手足及家人努力加油呀，我吔巴絲打全力支持你吔㗎！

啱啱youtube彈返佢條片出嚟

same 見到先知

第一次嚟橫濱港唔係好清楚

不過有 Terminal 1 同 2 應該都係畀郵輪泊既

諗諗下正常情況下又真係幾正
出左海一望無際

洗衣粉都有得派 架船真係做得幾好

樓豬我日日入嚟追post嫁
要追到你健康出返嚟

樓豬我都日日入嚟追post嫁
我都要追到你健康出返嚟

樓主呢？

訓左啦掛
日本快香港一個鐘兩點啦

洗完衫點曬衫

兩位巴打都還好一個有窗一個仲有露台
不過咁多日無清潔 間房本身衛生情況都麻麻 有洗衣粉都好好了

每日都入一入嚟睇兩位巴打有冇事
加油頂埋佢

Lm 加油巴絲們

其實都Ok, 自己屋企都未必2個禮拜換床單啦

巴打呢排情況點 ..90人..搞到好擔心
洗唔洗重新計過14日

永遠懷念樓主

你地而家係一日3餐? 可唔可以講下用餐時間係幾點

鑽石公主號再增 6 人 確診 累計感染增至 70 人

日日係度吹水 唔想樓主同連登巴打出事

樓主呢?

我由第一日追到而家

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

風乾
乾燥到一晚一定乾透

早晨
今朝又出左去放風
放完醒神左好多

用餐時間係
不定時
早餐時間波動到7-9都有可能
好似追債咁拍門叫我食早餐
其他兩餐大概1-3，6-8咁上下

Btw船公司宣布左成程有得refund
兼送多一程來年免費郵輪
雖然有啲陰影

有食唔食，罪大惡極

樓主放底隻連豬好可愛

儲下勇氣先

又食又拎

原來你地間房都係咁乾燥，我瞓醒喉嚨就好乾

洗完幾件衫掛係床頭附近，都係瞓醒就乾晒

應該又唔係送多一程來年免費郵輪既……

係送多一舊credit on account, 相對今程既船費，畀你係下年2月前用

每晚臨瞓前放一杯熱水喺床頭櫃啦，可以無咁乾

如果宵夜時間肚餓咁點算?

樓主形容得好貼切

今朝7點半先畀人追完債

我係好怕乾已經疊晒濕毛巾係床頭，第二朝都可以完全乾晒……洗多兩件衫掛係度都一樣

好好呀有得refund
比我下次唔敢去

今日個餐食有咩食

今日早餐無熱食, 但多咗生果食

東京依排濕度得30%...

佢地驚你死左係入面無人知

霧氣就係令隻病毒傳得咁勁既兇手
你仲自製霧氣

巴打請keep住報平安

巴打

多左60宗確診

咁多

成架船入面都係病毒

Source or popo?

雖然有得回水已經算係咁

TBS

樓主健康狀況如何

真正令人難忘嘅旅程

其實14天隔離應該係14天內無新增個案?
而家架船咁樣 樓豬隨時要隔離成個月日日都有新增

樓主保持冷靜

無計嫁喎 每日keep住有新增 仲要新增人數咁多
如果由第一單之後十四日就放 好多第二/三/四代感染者可能仲處於潛伏期 放落日本既話日本大撚獲 仲要日本而家唔夠口罩一爆起上黎擋唔住

樓主，加油

BLOOMBERG都有報

樓主點啊今日多咗60人確診

樓主又多六十個 你還好嗎？

日媒：鑽石公主號增約60例武漢肺炎 共130人感染
最新更新：2020/02/10 13:39
（中央社東京10日綜合外電報導）日本TBS電視台報導，鑽石公主號遊輪上傳出又新增約60人感染2019新型冠狀病毒肺炎（2019-nCoV，武漢肺炎），加上之前已確診的70人，船上群聚感染人數總計已達約130人。

日本政府厚生勞動省表示，截至9日為止，船上共有70人確診感染武漢肺炎，但相關人士表示，根據病毒檢查結果，又新增約60人確診。

另外，隨著船上群聚感染持續擴大，日本厚生勞動大臣加藤勝信在上午內閣會議後記者會上說，日本政府正在研究，等船上所有人觀察期結束，下船前可能對所有人進行病毒檢查。（譯者：黃名璽/核稿：蔡佳敏）1090210
source:

在船上既樓主同巴打點？

好想知道有新確診係咪又要重新計14日

都算係咁

成架船可以改名做武漢號

根本要全員落船隔離

60個
我需要冷靜下先

船公司又refund咪蝕到仆街

希望每日都見到你留言

樓主
重有其他幾個船上面嘅巴絲呢
好似有一兩個潛咗水

武漢號

快d叫政府 係船外整個位比你地 隔離 中央冷氣 係房都要帶住口罩

樓主有冇事，身體見點？

cls越黎越多確診 你地好似仲幾好精神 其他人點
d crew會唔會崩潰邊緣 周圍都中曬仲要繼續serve客

最緊要叫D老人家唔好太驚
后生仔挨下ok的

而家成船有130人確診

樓主希望你平安

樓主你還安好嗎？ 😟

頂住

樓豬有冇覺得自己戇鳩，爆到七彩都仲要上郵輪

崩潰了

樓主應該陽性

樓主唔好周圍走， 出面其他人可能仲有啲隱形帶病者

仲講呢d 把撚咩

各巴絲冇事嘅

一路追緊post 🙈無事

日日食咁既早餐

日日一起身都入黎追post

Total 130個
你還好嗎

突然多左好多人關心樓主同另外一位巴打
連登有冇得將呢個post置頂

突然一個多60個

要平安啊

仆街，真係唔知點面對，又多六十個，仲有3千幾人排隊測，隔離到幾時
天佑巴絲

巴打有冇中招？

樓豬頂住

你確定出年之前落到船？

連豬護體 無事既

好人一生平安啊

樓豬個表情已經反映佢癲咗

天佑巴絲

樓主一定會健康落船

樓主報下平安

樓主同巴打, 加油, 平安歸來!

樓主真係睇彩數

天佑巴絲仲有巴絲嘅家人

日日三餐都開呢個post睇
唔知講咩先可以令你安心d
只可以話呢到有好多人集氣撐撚住你

希望所有巴絲打同屋企人無事

巴打有無事

樓主好人一生平安.

樓豬頂住啊

樓主頂住啊

一睇新聞好擔心樓豬。。。仲有係船個位巴打

多60個樓豬多啲上水ok

其實後生中左都未必死..

好擔心樓主

樓主仲要今朝出左去放風

累計130人

樓豬同係船既巴絲要加油呀

撐住吖

持續關注樓主精神健康

有冇人可以講下點解公主號驗咁耐先有結果
香港果架咁快驗完1800個船員仲放走曬D人

樓主同咁多位係船的手足撐住呀

樓主加油呀

樓豬希望你平安

巴打有無事 又多60人確疹了

隻船上既人已經有差唔多10%中啦

巴打你安好嗎

樓主可以既話試下係房做下運動 個人會冇咁易病

係咪有人拍心口話無事叫放人? 開頭仲話要驗四日，點知半日搞掂

台灣差唔多同期都放人走了

樓主無事落船最想做乜?

我還安好

唔知

因為林鄭話之你死亂鳩咁黎 放咗啲毒入黎仲好 清洗下你班仆街

無事落船最想做乜?

無事既

巴打有無事？

加油啊
好人一世平安

都唔知係咪鳩嚟 咁快搞掂 然後佢哋所謂嘅隔離又可以自由活動咁樣我唔覺得佢哋冇事囉

多謝咁多位巴絲關心
update下依家既情況：

我想食碗熱辣辣嘅麵 日日啲嘢都唔好食又乾又唔熱咁

放心
未癲晒
其實都有啲心理準備既
頂得住

撐住

帶口罩 如有

好多白車

今日派咗個N95

樓豬頂住阿

樓豬加油😢😢

海上打邊爐

樓豬同其他起船上嘅巴絲頂住呀！

即係呢個post 除咗樓豬仲有3個巴絲都喺船?

又多60個

我唔知有幾多個反正我係其中一個

點下名先：
樓主
你阿媽個仔
雙番西

除左依幾位重有無巴打係架船到？
廢事有日少左個都唔知

4 個打麻雀啦 !

樓主同其他係船既巴打 你地要冇事落返船啊

臨瞓前放杯水係隔離，會無咁乾，保持喉嚨滋潤好緊要！

香港好似剩係驗一次

「等船上所有人觀察期結束，下船前可能對所有人進行病毒檢查。」

仲等？測哂佢啦屌。唔通唔夠試劑？ 日本真垃圾，香港都一次過測哂1800 船員。

船上巴絲同家人保重哦。

巴打無事就好

無事就好

樓主保重，連登有好多絲打仲等緊你平安返黎

各位好好保護自己

我想講我哋第一次check冇發燒之後其實都係叫你自己量體溫 都冇咩檢測過

希望你平平安安

我諗佢收到風知道又多60個，驚俾人告到破產。

佢哋做嘢都幾慢 我屋企人長期病患 唔夠藥 等到啱啱先收到藥物

巴打 頂住

因為香港個部 係之前有客中左招....但而家呢批客係同中左個批冇接觸過既

所以HKGOV就推斷出只有中招客>CREW>客 先會有機會傳到比而家批客

咁HKGOV就捉哂D CREW去驗而ALL NEGATIVE....CHAIN 中間個層斷左HKGOV就估計呢而家批客中既機會就極少

(好似係咁)

如果香港有方法咁快驗到千幾人，無理由日本會唔做，盡快西查出有問題既人
唯一解釋都係香港鳩黎..根本無驗過就放人

我冇比人驗過我唔知有冇做乜啦 但係我唔覺得香港可以咁快囉

佢爆得咁勁
但點解同船既19沒事

好似話船公司想，日本唔俾。

睇咗下，仲有多個

樓主
你阿媽個仔
雙番西
Anyoneelse (留言#1321)

今日已經收到兩包除菌濕紙巾，啱啱先收到兩個N95

dllm

香港測得仲垃圾，夠試劑點解唔測多次，明明呢個病毒好狡猾，會假陰性笑人日本JM9

保重丫各位係船上嘅巴打

香港個架係3600人, 1800係船員, 旅客唔使驗
同埋驗係無乜用, 可以係false negative

之所以怕係因為有樣嘢叫假陰性

香港個隻話冇人感染.
肺炎都有愛國的, 明顯係聽從黨指示只攻擊日本郵輪

呢班船員同個患者接觸超過14日架啦
有咩都發晒出黎

樓豬要保重

4個夠開一枱

而家隻船好似困獸鬥咁 ..

大家唔好有事

一炮三響

報多d平安喇，兩位手足

香港呢樣技術上好先進，個 RT-PCR 都係港大研發用深圳 cases validate (睇文獻)，到而家可能又升級到一次過可以測好多樣本，反而日本似乎呢方面唔見咁多研究。

再困住會唔會啲 心理/精神上既後遺症

之後記住買，每一次去旅行都要買啊

好快變屍殺船輪. 中左既人不停吐口水, 強吻人.

佢地衹係測左幾個有症狀果D就放哂。

香港情況風險相對低日本嗰隻好多掛

19仲要唔肯自我隔離

好恐怖

因為衹有船員有接觸過確診者，最後係1月25日咁上下，而家過哂14日完全冇陽性，即係0%，所以可以幾肯定乘客冇事。

呢架車係唔知做乜

等夠14日先最安全

輸出病毒但唔輸出檢驗方法 支那

仲有一位巴絲唧父母。

可以假陰性，是但一個船員假陰性，其他全部人即刻變返潛在帶病者

樓豬 希望你無事!

加油頂住

我願意攞777條命嚟換

其實是咪係架船到煉緊蠱

岩

有好多人名，我腦袋突然出現

樓主好人一世平安無事嫁！
其他巴絲都係

ABC (Australia): Coronavirus infects 60 more people on Diamond Princess cruise ship, bringing total to 130

有3個親戚係隻船上面，真係驚佢地會中

香港都係得幾千劑，早幾日話，好驚佢地用哂。

其實都幾慘

睇#2550

Sorry #2575

巴打你都要同我地報平安啊

屌 開始好撚恐怖

無端端 彈60個確診

我諗4位連登巴絲開始驚 下個到唔到我

各位巴打絲打同埋你哋喺船上嘅屋企人同朋友都要平平安安呀

14日完，有症狀一早已入院觀察，冇喺船上。

HKGOV: 斷估無痛苦

又多60個咩人

冇咁快呀大佬，有測試唔等於夠試劑，要揾生產商 mass production 香港先岩岩有大手D入貨，好似口罩咁，全世界都短缺。

重點係未過14日就放
可能好多隱性既病人 冇人知
人地日本都要坐下坐下先有發現
講左好多次 好多個都係第一隱性 第二次先陽性
不過好多人仲覺得冇野

因為日本第一批已經有陽性。

同意...
港共就係咁on9
不過依家只可以希望佢地真係冇事...

根本香港政府就冇理過果班人
人地都講明除左第一日上去探熱(但留意番 染左病唔一定發燒 亦唔一定有病徵)
然後坐幾日就叫人走 14日都未過 如果入面有一個隱性既病人 已經可以做成社區爆發

其實我25號上船同第一個確診者係冇接觸過 但因為成件事拖咗好耐 隔離又喺船上 所以而家再確診嘅人已經唔知係同嗰個呀伯同一批人定係第二批人比佢地傳染 其實而家咁只會越嚟越多

下世小心d

咁冇陽性就代表冇事咩?
姐係睇唔到就唔存在你點知入面有冇隱性既病人先
你點知?病毒同你講?
明明病毒既潛伏期暫時都仲係證明14日 點解唔過左14日先?

樓主同船上巴絲要平安

鐘南山最新講會潛伏24日

樓上講左，有接觸果D，1800船員，全部陰性。

請分清楚政府同醫療技術人員，對準政權，唔係做到仆街嘅 lab technician 。

咁你肯唔肯定左14日入面冇接觸過其它帶病毒人士
又係唔係肯定到今日陰性 聽日都一定陰性?
係就既話個病毒就唔會傳播到咁
同埋你話香港岩岩有既技術普及左未?快速測試又係唔係100%準確?
而家擺明就係話政府有錯啦 咁樣咁快放人走

唉，呢D新發疫情，所知嘅一路會變或更正，要各地唔同專家譣証，希望 for once 鐘南山錯左，唔係仲仆街，全世界攪炒。

新發疫情呀大佬，冇人敢話肯定㗎，科學上要「肯定」時間係以月或年計，病毒唔會等，所以 epidemic response 通常都係一踏實施一路研究，衹可以基於 best guess，有新發現再 adjust，冇計。

咁就要隔壁14日都唔做 由得潛在既病毒週圍走?
ok 想攬炒係冇問題
我其實都幾期待社區爆發

船上冇隔離真唔岩，我都好驚，可能間船公司冇咁多資源，例如從來冇做過 room service ，真一額汗。

社區已經爆發緊。

點會冇資源 日本又可以咁做
因為政府要去配合嫁嗎 衛生署又咩都唔做 垃撚圾
而家政府做既就係唔理 然後放人

唔關日本事，係船公司。公主號公司有好多 trained staff ，Yokohama 係大港，佢再上多D員工唔出奇，我坐過一次出現 norovirus ，佢大消毒之外仲上多好撚多員工，效率好高。

好多傳媒喺度捕住

保重呀！
船上有個台灣職業魔術師叫陳日昇，試吓問佢識唔識逃脫術，寧願逃到一個荒島隔離，好過留係架船度等叫名.......

果咋船員接觸完d患者過晒14日
有咩病都發晒出黎架喇

但個肺花咗...... 可能......

大家撐住啊
唔好比心理壓力鬱到病

咁另一個問題 點知乘客入面既人有冇隱性病毒

咁唔夠人政府應唔應該介入呀

我都想知

我都覺得係

依家話潛伏期可以長到24日啦

呢個真係another story
點解要扣起隻船係因為隻船十幾日前載過患者
如果你認為隻船下一批客有其他患者的話而家響海行緊既所有船都有咁既機會

你阿媽個仔 → 你阿仔個媽

準備出書未

其實都有嫁
而家咁多架有支那人既船都有問題
應該都係巧合姐

摩擦力強

人地咪自我隔離左14日囉

咁多位巴打有冇相認
By the way希望唔好再有確診

有D係應該，例如清潔工，但如果 room service 船上冇經驗冇設施，唯一方法係每日派飯。

你而家點 你有冇事

Backup 呢個 po 就可以。

140人出左事 你而家咩程況？

巴打有咩資訊想知可以同我哋講
會盡力update
天佑船上所有人平安回家

會唔會係有D根本唔會發病
只會傳比人既超級帶菌者?

樓主加油呀 全連登集氣支持你
身體健康
冇病冇痛返香港！！

而家鍾南山正講緊，我提緊個文獻，未揾到。

平安翻屋企

末日片通常都有
早排山P 套in hand 都有講

又話之前驗晒？有false -ve？

巴絲同陳日昇(台灣魔術師)會無事

其實只要知道邊幾間房爆發
唔難搵到位軌跡出黎
而且分開隔離都仲有感染
離唔開幾樣野
1.冷氣
2.水喉水
3.廁所(污水渠)
4.服務員

巴打祝一切平安

戴口罩訓會冇咁乾

黃秋生

撐住呀

樓主加油 唔好有事

每日都有睇住你update
加油

終於有心情起伏

睇黎出書有望

今日60變左66

咁困法，無病都變有病

加油, 比D掙扎!

樓主 頂住

魔術師陳日昇-視覺的衝擊
我認真希望大家可以協助我們🙏🙏🙏
台灣相關高層請給我們一個方向吧!!
媒體記者朋友們請協助在記者會問一下
也請大家幫忙分享 感謝!!

仲個一個巴打嘅父母

唉

其他確診者呢?

seed？

樓主上嚟報報平安

我理解香港係溝埋十個人驗

香港應該有5%人係連登仔

還好?

希望你大步擸過🙏🏻

佢冇講佢哋係咪同一批人

無咩好講 加油頂住

Still safe. 冇野好做唯有日訓夜訓

其實睇你文字live反而覺得呢隻船唔錯，有啲想試下
當然係無事之後

坐過之後你唔會想揾第二間，試過。

好好玩咩 死on9

求尻其囉 交左差就算

講中咗

今日再多60個…總數約130人

樓主請定時上泥報下平安
加油 撐住

最重要係千祈唔好揀以支那為主要市場嘅船
保證坐完會有陰影

-一般唔多，因為貴，香港人就有。

巴打加油呀

130

但係啲crew過咗14日未
如果未嘅話，個測試其實一直都唔係一定check 得準
咁未即係放咗幾千個潛在受感染人士出黎

係日本癈啫
將全部樣本撈埋一齊 再驗三次
如果都係陰性咪等於全部人冇事囉

港共部門d數字無一個可信, 連被殺都可以話係自殺(被跳樓)

樓主頂住呀！

生化船好撚恐怖

冇啊
個人無咩事

手足，勤運動， 保持身體健康

覆番大家，揾到鍾南山講個文獻，潛伏期 incubation period 係0至24日，中位數 median 係3日。

才子好憂慮

陶傑 Channel

鑽石公主號今日又多 60 人確診，總數超過 130。日本厚生勞動省如臨大敵，在郵輪出口和大量救護車之間，運送病人，通過一條用布幕遮蔽的通道，保障病人私隱，人道關懷。

船公司總裁也由美國飛往日本，與日本當局磋商。

以目前的數據，若僅一名香港 80 歲帶病毒原病人是唯一的超級播毒者，似乎難以置信，因為他的兩名女兒至今無恙。

1 月 25 日年初一，在香港有一批乘客新登船。其中有無在過年前回大陸探親拜早年趕回來上船，也是帶有病毒的潛伏患者，上船無意中為那個 80 歲的老翁接力散播？

然後船泊越南和基隆。全船上岸一日遊觀光的乘客，又有意無意間在這兩地散播？

若老翁超級播毒者的輻射能量，有如中國長期堅信之「英國撤出香港前在香港埋地雷」，播毒時空深遠 —— 英國人遺留安挿的林鄭月娥， 22 年後就向香港播毒至今，其毒性連習近平也遭到重創，堪稱人間奇蹟 —— 那麼那名 80 歲老翁的女兒為何無恙？而觀塘的一桌打邊爐，幾乎個個中招？

但無論如何，船上乘客將會延長隔離期。其他沒有感染的人，或有慢性病如糖尿和心臟病，攜帶的藥物隨時用完，特區政府駐東京貿易辦事處，應該與船上的全體香港乘客建立通訊群組，了解那一位需要繼續提供什麼藥物、在香港醫生和病歷在哪裏，再由香港將醫療資料和藥物運去日本，在日本衛生部的協調之下另行通過一條運輸線，送抵手中。

否則「身體不適」的人，與武漢肺炎無關，而病人數字增加，加劇不必要的恐慌。

Median age 47 歲，發燒 87.9%，咳 67.7%，肚瀉 3.7%，嘔吐 5%。

全部係1月29日之前確診，近期果D未計。

樓主加油
會冇事㗎

唔係冇道理
如果個廢老真係咁大傳播力的話冇理由同佢落船果班客冇人有事

同意

仲洗問點解
日本政府
香港政府
答左你啦

同埋睇完d房相之後我都想試下

但早期病徵衹有 43.8%有發燒。又有可能冇症狀或輕微症狀都可傳染。

即係話其實一定會 miss 左好多源頭個案。

非

咁多位相認咗未啊

頭先晚餐食唔食得落

可以有三位巴打喺船咁堅

人哋都答咗係陰性咯。

以我理解，唔係越嚟越多確診，而係之前有病徵嘅懷疑個案，lab work出嚟證實有咁多個cases。

雖然樓主冇答，如果我冇估錯，佢應該係工作關係要上船吧？

嘩屌咁L多白車

又冇10%。2700客1100crew，130人中⋯

呢個邏輯真係垃L圾

好似話有喎。

「郵輪上有260名港人，本港入境處接獲求助，今日再派員到當地，為有需要的港人運送所需藥物及提供協助。」

新聞話有成260個得三幾個上水其實算少
不過加埋之前確診 得3名香港人 祝各位大步㩜過

其實早幾日都係咁，只不過係media個位影唔到所以佢地無出到街

一起身見到咁多白車就知咩事

我親戚已經有至少十一個人喺船上，六十幾歲到歲幾都有

So far冇人有事，好彩。

係唔係有成5, 6個小朋友一齊

咁真係希望船上嘅大家都要平安

而家有冇邊個失蹤咗

有兩對父母，最少有五個小朋友

我只係坐過皇家加勒比，個廁所細到轉身都難

我都坐過一次，ok 但冇下次。

我嗰次係無大陸人情況下登船，都覺得麻麻地
太多人，好似返左大學canteen爭位食飯咁
反而想試下歐洲河船，好似個feel正好多

我都係

架船至少有4個巴打係上面
然後好似有1個定2個巴打父母係船上
之後有巴打話有親戚係船上
沒記錯仲有巴打有同事係船上

分分鐘成船既香港人都同連登仔有關

Take care

巴打悶到hihi未

歐洲河船未試過，第時。公主號去過好幾到，次次都保持水準，雖然近年D伙食已經有少少大眾化，都可以接受。

令我最佩服反而係有次 norovirus ，佢地反應一流，食 buffet 有專人監視强制洗手加酒精消毒， buffet 唔准自己攞，沙律分成一份份，你一起身就立即消毒張枱，試過我都未食完轉頭俾佢收哂消毒埋。有症狀强制留房，日日公布疫情，叫人洗手洗手再洗手，又增加好多員工消毒，幾日已經差唔多冇新個案。

另外一次船上唔見隻表，好貴果種，仲要自己弱智，都唔知幾時邊到唔見，諗住 molamola ，即管問下，居然有清潔工拾到交比櫃枱等人 claim。

所以有時唔係衹睇價錢，管理真好重要。

Bob叔 有講過仲有片 係勁恐怖
移動支那

要記住，班客有咩疫症都係一水船後就落船走人，但我哋啲員工就要留喺船上同病毒困獸鬥，所以如果可以contain，都會喺同一水船盡力搞掂佢，否則執手尾都係我哋自己。

執房啲同事不嬲都好誠實，因為佢哋care啲cash tips多過你隻貴重物品。留意返，如果真係滿意佢哋服務，記住要現金貼士，因為入單只會入咗落個大pool，畀上層食晒。

Turn out 係公眾地方跌左。

今日又多六十人瀨野了

員工平時訓練有素，一試就知。睇「世界號」咁冇意識，真有事直仆街。

唔好意思瞓咗冇上來幾日, 而家先知咁多巴絲响船上, 大家都要保重

bob叔有搭過 睇下啱唔啱自己

連登仔一齊集氣

樓主加油！！

丁左幾多次？

十四日又十四日，返香港又十四日

3 年又 3年

CD ROM左幾日
頭先睇日本新聞又影架船LIVE，冇聽錯好似又多幾個case
樓豬要報平安呀

一有確診就要隔多14日？
咁咪無限loop?

其實老翁果一轉都未必得佢一個中招啦
依家跟本好似個個去完大陸返黎都中咁

安倍政權（議會制民選唔係大曬），連船上果1000幾個自己日本人都唔理，冇中招都變有中招

巴絲同台灣魔術師

有四仔！

今程船好撚抵
洗唔洗加錢？

樓主同幾位船上巴絲早晨

巴打有冇落過跳海游水過日本

好羨慕樓主 呢啲機會唔係人人有

大家點呀？

樓主而家咩環境？

樓豬點呀?

唔使，全程退款，今水船嘅船費作為cash credit回贈，加埋唔使畀服務費（但保證靠貼士維生嘅某啲工人一樣會收到佢哋嗰份貼士）

Princess真係算係咁，都叫做良心公司⋯以前做過都咁話。

話說就算Deck 8（樓主所在樓層）離水面都有實際嘅三、四層樓高，跳水的話好有可能跌斷頸⋯

唔好相啲電影啲主角可以鳩跳

鐵達尼無事喎，個個都咁跳

學CA咁腳落水先

想請教下
樓主你地經旅行社book定官網?
官網貴好多?

巴打早晨

咁咪斷腳

巴打冇事嘛?

巴打，其實你地有冇人去談判上岸隔離，現在封閉隔離好似跟本就係等比感染

巴打以前做邊間

祝巴打百毒不侵 平安落船

隔離期間係咪無人執房
間房會晤會搞到好污糟

就係Princess囉。

pr好勁

我睇佢Jan Swartz個段交代片，簡直係crisis management嘅應對典範。對事實認責、冇多餘嘅道歉、身體語言嘅運用、成段片嘅剪接、語氣嘅適當運用、對事件嘅詳細解釋、應對嘅交代、公司logo嘅應用等等等等⋯度呢段片出嚟嘅人好有經驗。

睇到個心都離一離

旅行社agent搞
我印象果陣係官網搵唔到先搵agent

自己黎
熱水洗廁所
其他就抹左就抹

佢連日本班人都未理

商台新聞：日本政府有意讓船上 年長，有慢性病患的乘客落船
但未有交代落船後安排，最快今日落實

重要起船上面幾耐

巴打同其他巴絲要平安落船呀!

唔爭在學埋隔離澳洲人咁用drone送飛機杯上黎啦

今日既network係好唔穩定，成日斷
趁依家update下先：

各位船上既巴絲繼續加油

飯上面嗰pat咩黎？

有著仔沙律食已經好好了

真係貼心照顧
你都要撐住啊！

一定要搵吳幸美

D 野食真係好正, 都叫有心機諗營養同埋每日轉口味

飯上面pat野好似泥

可以減肥

睇住樓主越黎越低落

隻連豬

餐飲真係幾好 船公司算係對客人盡左最大努力

樓主去左邊

樓豬精神狀態如何

樓主一日瞓幾多個鐘
會唔會無嘢做係咁瞓

有無巴絲係之前有線聯絡過果位黃小姐同馬先生

早餐感覺好正

樓豬上水未

讓老人家先走

但日本國民好認同做法

停泊香港的郵輪(世界夢號)則只測試了有病癥的船員及所有船員一次(在日本的郵輪有病人測試到第五次才確診)，亦未有為乘客進行測試，未到14天最少隔離期便全部放行。港府把求其防疫做法貫徹始終。

屌~ 呢條死臭西真係見到佢個樣都想中7佢

垃圾掉去邊？定有人會收？

現在全世界都開始封鎖香港

如果不下定決心香港獨立
香港即將被中共攬炒

通常會埋岸時offload

Menu上聲稱係 "Vegetables Korma", 由於賣相同口味極之唔相符，所以試咗一啖直接skip咗

今日係蟹肉沙律，不過好鹹

樓上絲(巴?)打應該係想問房內既垃圾點處理

除咗被隔離既第一日有人敲門倒垃圾，之後都無，我見有人就咁放個垃圾桶出門口等人倒，我自己就問crew攞袋自己入房裝，到咁上下滿就放出房門口等佢收

一日一加油
連登集氣

岩岩放完風返黎
頭先一上甲板就聽到有廢老係度傾
「嘩啲區議員叫林鄭同一哥上武漢視察喎」
「學埋晒立法局果啲野」
「叫佢地自己上去啦」
忍唔住鼓掌加讚美左句
「林鄭搞到香港咁樣你地仲可以咁諗野」
搞到屋企人為左推走我比班廢老圍
好彩無事
如果有師兄師姐認識果班當事人
麻煩同佢地講聲
如果你地連今次隔離十四日既原因都搞唔清楚既話
你可以好有家教，但冇既係知識，邏輯同埋良知
我會保護我屋企人，我唔會再出口
但如果你地堅持係咁既環境底下顛倒事實黑白
我會錄片，我地討論。

順帶一提
發生呢件事後
今日係甲板上面用盡畢生力氣屌左林鄭老母兩次，所以心情好舒暢
情緒完全冇問題大家唔需要擔心

班廢老真係唔撚抵可憐

做得好
廢老唔屌唔鬆化

班廢老咁有林奠同理心, 咁香港醫護呢? well paid 抵死? 可以gear差過popo都上戰場? 根本班藍屍人善人欺. 等睇迴力鏢

廢老

樓主小心廢老有毒
香港今日落足全日雨，又濕又凍

好欣賞樓豬嘅正面
加油啊，時間會好快過
所有巴絲都幫你哋集氣架

大大力屌唔好同我客氣

明明自己都係受害者
痴撚線

呢班一陣positive就好笑，唔撚抵可憐

樓豬同其他船上手足同家人好人一生平安

真心希望佢地全家中武漢肺炎
之前臨死前同佢地講 政府冇錯 係你地抵死

樓主好波
加油啊~ 我地喺呢到為你打打氣

樓主好波
但唔好同班廢老接觸咁多 好危險

班仆街真係唔駛同佢客氣

下次見到班廢老行開啲
應該成日去叫支那雞
無肺炎都可能有性病

精神返曬

巴打一定要好好照顧自己
唔好同班垃圾計較
廢事佢哋傳染你

樓主屌得好！！
發洩下會有咁抑鬱，大大力屌柒班廢老就啱！！
加油撐住等你返黎！

加油！等你地返黎

嗰d廢老真係無得救
祝佢地快啲比人捉落船

支持你
好快就可以落船

呢D廢老多數有外國藉。死剩把口

推佢落船啦

注意安全

員工有糧出咁好

篤佢出黎，驗下佢有無毒

唔好意思 㩒錯負皮

糧就一定有，而家係講緊服務費/貼士都照畀，呢樣真係唔係間間公司都會做到。

港共求其鳩流咁檢，專登放晒1800人（有個隱形毒蝗都唔定）走

同埋擔心魔術師

鄧狗同藍屍既然咁愛中蟈，就應該學紅森（中蟈代理人柬埔寨洪森獨裁政權）去匪京同雜大大玩埋一齊

班藍屍根本扮唔知自己心愛既蟔警有cis口罩同靚裝

鄧狗同藍屍既然咁愛中蟈，就應該學紅森（中蟈代理人柬埔寨洪森獨裁政權，雖然紅森件仆街赤柬餘孽改晒口話唔去武漢）去匪京同雜大大玩埋一齊

班廢老好快中回力鏢架啦

你真係好正

樓豬還好嗎？

條仆街根本想社區爆發

佢個名仲正呀

近排咒人中肺炎死真係好應景

其實都幾諷刺

特首袋咁高人工唔可以去武漢視察

放入溫室度曬太陽啦不如

加油呀巴打！！

樓主好勇
但為咗屋企人忍一忍，怕班廢老有肺炎

支持但小心啲，始終困獸鬥班人渣有特權

訪問已出，謝謝樓主。
祝身體健康，早日平安歸來。

樓主有冇睇戲睇片

Oh my 蕉

恭喜樓主

覺唔覺得抵晒?
BTW通頂追左幾粒鐘追到呢喥

玩郵輪係廢老多
三個巴打都似係陪屋企人去

push

樓主好波
加油呀

原來樓主係同女友同房一直啪啪啪
唔怪得一直避答

日本人梗係認同，最好就唔好搞到人，船上班人無小刀炸，唔係切腹都似日本人就係咁

我估到病死個一刻啲廢老都唔知發生咩事
無知既人真係痴撚柒線.

有架
娛樂黎講係呢啲

會唔會增加體液傳播既風險

想低調啲
咁終需坦白既野遲早都要同大家講

樓主夠唔夠套架

同班廢老嘈分分鐘連自己都中埋肺炎

再多39人確診

其實係咪冇野都變有野

巴打又要冷靜過

兩個巴打咩情況？

密室 冇野都變有野

鑽石公主號再多39人感染 包括1名檢疫人員
クルーズ船で新たに39人感染、検疫官も（共同通信）

篇文章寫得好大體
思想好成熟
樓主幾多歲？

公主隻閪有冇鑲鑽石？

巴打 平安嗎

記者寫架喎

報平安呀

巴打起身未？

我意思係樓主接受訪問d對答好大體成熟

檢疫人員都中cls

樓豬快啲上水

同女朋友經過咗呢次出生入死嘅經歷之後，可以過人世了到時慢慢慶祝紀念日都未遲
放心啦！樓豬同女朋友，屋企人一定會平安落船

巴打安好？

檢疫人員full gear 都中....... 隻病毒傳播力會唔會太勁

除保護衣果陣唔小心中招掛，殘餘既病毒留左係身上

其實唔係逐字稿嚟，記者一定會自己rephrase

姐係基本上情況下 得個口罩係中硬...... full gear 有哂心理準備都中

巴打點啊

樓主唔好有事

下世小心d啦

上黎報個平安

恕我直言 有啲陰

樓主快上水

樓主起左身報個平安啦

船上巴絲快啲報個平安

佢哋只會怨自己唔好彩
我發覺藍屍有個共通點
就係身為平民但處處為統治階層着想
仲係有種活喺封建皇朝嘅思想
令到今日嘅中共可以用共和國嘅羊頭繼續賣帝制狗肉
呢班人依然食得津津有味

一起身見到新聞就諗起樓主，就上黎睇下

樓主 報平安未

好似成架船都有咁

巴打冇事嘛

停泊在日本橫濱的郵輪「鑽石公主號」，新增39人確診新型冠狀病毒肺炎，包括一名檢疫人員，郵輪至今已經有174人確診感染。

當局計劃容許船上長者和長期病患乘客先落船，仍然探討為船上全部人實施病毒檢查的可行性。

當局計劃容許船上長者和長期病患乘客先落船

樓主報平安未
朝朝一起身就等你上水

希望香港班重裝popo個個奶野

D裝點會日日洗, 實奶野

樓主報平安未

十個月後做爸爸

樓豬點阿

瘋狂做愛

班廢老連個腦都廢埋

最毒果班

PPE最易奶野係除果時，啲病毒周圍飛

POPO一定唔識得跟步驟除

樓主加油呀 頂住 最好報下平安！

樓主加油呀 今日報左平安未

連檢疫人員都中

巴打起身未
擔心你呀
情緒ok嗎？

樓主呢兩日有無上黎報平安

個數有排升
而家只係驗左一部分
焗係到 淨低係時間問題

巴打報平安未

樓主報報平安
一定要平安無事

樓主加油一定要平安

簡稱「小農dna」，最初由陶傑提出，可以search吓下面條link，基本上可以解釋晒點解咁多難以理解嘅「中國人」行為

祝樓主平平安安

兩個巴打係邊

祝 巴打 平平安安 健康地返到黎香港

重甜thx

樓主切緊心形蛋糕啊

林鄭月娥，我屌你老母

又入黎為巴打集氣多次

巴打頂住呀

有個重裝黑警負皮

唔掂喎....尋日now報日本到而家都只係test左400幾人

而家差唔多成200人中...%接近一半喎

樓主？

話說好多老人家住遊輪，你永遠唔會知道你間房之前嘅住客有冇人住住下瓜咗⋯

郵輪其實都係海上移動式渡假村，每間客房其實同酒店房冇乜大分別
咁樣諗就唔會覺得呢啲嘢有咩大不了

困咁耐真係乜野花式都玩齊

再困埋同一隻船
你講話唔會被傳染，我都唔信

樓主頂住呀

邊撚個逐個comment負評？
唔抵得樓主有人關心？？？

補返link先

為期14天的隔離期過了一半，當局至今只檢測了400多名乘客和工作人員。有報道指當局計劃讓長者先上岸，厚生勞動省說仍在討論這個選項，未展開行動。

黑警玻璃心

樓豬
頂住呀

樓豬我都日日入嚟追post嫁
我都要追到你健康出返嚟

我日日都會為樓主及其他喺船嘅香港手足巴絲打及他們家人祈禱，送上祝福，為你們打氣，你們加油呀！

大家一定要齊上齊落！

健健康康！

女叫公主，仔叫咩？

蝸牛式抗疫

仔叫遊輪

鑽石

日本政府說要檢測所有人是相當困難的事 他們或許沒有足夠的檢測能力

鑽石王老五

樓主黎 佢悶得制自己逐個負評

Hi咁多位
樓主屋企人確診
我今日應該會再做test

....

知左好多日啦，而家先講，人地美國話撤僑，派軍艦帶去自己基地，都唔肯，真 on9，美國大把物質，你肯叫佢幫，一定會有CDC專家，帶埋試劑藥物上船，大家得益。今次疫情真係考驗D政府，証明日本又係垃圾。

係囉，落船隔離安全好多

唔好死呀

好人一世平安

你地都要支持住呀

...

唔準有事吖

唉，保重呀。

樓主頂住呀,好多人支持你地

日本國内對美軍的印象不怎麽好
而且日本社會一直有 “無能的政治家，盡責的公務員”這個説法
官員再無能，在有能的公務員之下他們認爲國家依舊能運轉妥當

頂住呀巴打

天佑手足

上面每個comment都有一個負皮，懷疑係樓豬痴咗線瘋狂負皮晒我地

r a p

保重連登仔集氣

樓豬唔好死

有朋友都係船上面，日日都撚擔心佢
點解中招果d唔係信政府就冇事果d藍屍呀

希望你冇事
屋企人早日康復

樓主保重阿

係咪有去過游泳池，桑拿房？

樓主，頂住呀，我哋支持你，連登仔齊齊來集氣！

點樣同你做檢役？

樓主頂住，我地一直支持你

btw 今次覺得日本好撚廢 搞咁耐驗得四百人

希望早日康復

樓主全家都平平安安

冇事既。

唔好有事呀

Oh no...

覺得放風都唔好出去好啲
唔知講咩好
有機會好返，等你哋返嚟香港㗎

又唔肯俾人幫，#3018。

手足要保重身體

收聲喇

如果真係樓主，負皮減到壓，冇問題。

Good luck
Take care

樓主take care
之前驗冇事返驗確診？
即係隔離時感染？

噢

頂住啊巴打

樓主支持住 會冇事返到黎香港

點解香港一日就驗到1800個
日本連埋民間佢話一日先驗到300個
佢驗唔切就應該將啲樣本送去外國驗啦

唔洗擔心
好人一定會好番

到底點傳染

樓主加油 一定會平安返香港

加油樓豬

好人一生平安架

嗚
樓主加油呀
一定冇事架

WTF 祝福你無事 都希望你屋企人一定可以戰勝病魔be strong!!!

屌你老母啊

要加油

屌你老母死黑警

天祐樓主全家

要大步攬過
保重啊手足

撐住呀巴打

加油呀樓主

唔係因為尋日同班廢老嘈呀

香港無驗哂
只係對上發病計14日都無個案

其他post都有呢個情況

屋企人有無徵狀？
巴打加油

點解咁都中,正常個個戴晒口罩

今日出結果應該係前幾日驗？
可能尋日傳左俾廢老

同感 唔應該出去

加油呀巴打！

樓主保重 你同你屋企人都要加油

巴打會唔會將個ac比相熟既朋友
雖然唔希望你有事
但萬一奶左野都想跟進你之後既情況

認同 放風 = 不封閉式隔離 （知道困住係間房好辛苦 但係有得放風同唔隔離無分別）

頂住啊樓主一定會無事架

似多D

頂住啊！

冇事既

希望你家人冇事

然後如果工作人員一間房去清潔都有可能呢一間既菌帶左去另一間...希望樓主冇事

咁多位船上巴打
你地仲係度嘛

巴打們頂住呀

基本上係架船到隔離真係無事都變有事

樓主同屋企人都冇事嘅

希望樓豬平安！

頂住啊樓主

樓主同樓主屋企人一定會平平安安!

保重呀
我哋喺度等你哋返嚟香港㗎

樓主頂住，平安返黎

樓主保重呀

唔有事啊

集氣！！
船上其他巴絲都要保重

頂撚住呀

好嬲，本身d人可能冇事，依家越黎越多人中，日本政府搞緊乜野

巴打

有抑鬱症未？

樓主好人一世平安

頂住呀！記住約好咗煲底見！

困喺架船度會唔會隔離嗰陣冇事變有事

Dllm

樓主同屋企人頂住
我地個個集氣等你地健康回港

會唔會係船上面某d系統已經污染左

咁做得唔得，按排冇唔舒服嘅人過另一架船，咁樣希望啲人唔會等待過程中染上

日本仔見艘船越爆越勁係咪應該撤離咗班乘客去第二度隔離

樓主頂住啊好人一生平安

好快無事！頂住！

俾你係政府點會冒咁大風險運曬全部人出黎去唔同地方隔離
一定係留係原地隔離 確診先逐個送去醫院

樓主頂住啊🙏🏻

仲有3位巴打未上水

冇事既!!

唔好有事呀巴打

頂住手足

同房 屋企人呢？

加油巴打!!!

上黎關心下樓主

樓主同屋企人

有冇人summarize船上巴打情況
加油

身體健康呀樓主同屋企人

果班廢老就算L數啦

一定要冇事呀

祝你同你屋企人平安返香港

香港驗晒1800個船員

take care!!!

快d上黎報平安呀

樓主頂住啊
你會冇事架
屋企人都會好返架

wish u luck :(

祝樓主同各位巴打絲打,銀髮族都要平安呀
要身體健康咁返黎

祝所有巴絲同你哋屋企人健康落船返香港

快啲報平安

屋企人有低燒，但唔算好唔舒服
有人冇症狀positive
驗係兩日前取樣所以唔關事
各位有心

樓主
掛住你丫

大家都要平安返香港

集氣
樓主無感染，家人盡快好返

樓主...
我地上上下下會支持你
頂住

樓主祝你全家身體健康咁落船
撐住啊!!!!

樓主保重
希望船上各巴打都平安

不過驗得太慢
幾日先驗到400人
依家快速測試已經做到1 小時有結果
再唔快d 抽晒d 病人出黎，只會越黎越多確診，日本醫院都會有壓力。

拿拿林扮暈扮嘔落船la, 仲留係隻瘟疫船等死咩.

建議樓主諗方法將d病毒傳比popo

其實如果本身冇事就係因為隔離呢幾日由中央冷氣或者其他問題而感染到就真係好唔抵！樓主加油，願你屋企人早日康復，船上所有人冇事快啲可以返屋企！

咪撚喺度講廢話啦

喺日本點傳比香港popo

巴打保重！祝你同你女朋友and家人平安歸來

巴打你重要光復香港，頂住呀

希望你同屋企人都平安健康返香港

想問大家知唔知日本政府會點安排確診者。如果樓主不幸中招，可能因為要醫佢而唔俾用電話，或者唔舒服用唔到。如佢幾日無上水，我地都可以假設樓主去左邊。

樓主頂撚住

頂住呀樓豬

頂住啊

一定要每日報平安呀

樓主要平安無事啊

樓主一家一定會平安

剛剛發病，不大嚴重。但-
過多幾日可能先高燒。

著多衣服，濕了要替換。

好人有好報，過d福氣俾你同家人。

祝好運

樓主保重頂住
等你無穿無爛返嚟呀

之前有話 香港研發咗套快速測試系統

樓主一家平安

日本政府對策：
全國準俾高精度檢查病毒系統，
對有病大學考生個別對應。
準備５０００億日元免擔保貸款。

十點鳩叫回歸
2月15開始提醒大家勤洗手
康復香港 時代抗疫

樓主可以落船啦

效率好低

每次見到架船有確診就上嚟追post
樓主同屋企人好人一生平安

無追故？
樓主中左？

真？

好耐之前我都係咁諗

家人中咗…

祝樓主平安

Take care!!!

日本無經歷過沙士真係唔掂

oh.....無事既，
好得返

日本人除咗處理地震係好，除理其他災難真係唔多掂

未經證實消息：船上已進行檢查１８００人可能會安排今日下船

美國媒體都一早講係濃縮武漢

有冇update

巴打 無問題！

#3176

今日有10個Crew證實中招，樓主攞飯時候小心D

有冇乜更新

中招crew唔喺船啦

真，完全冇危機感。

樓主有圖噃，你收收皮先？

樓豬保重 好人一世平安
你哋一家人一定會大步攬過

我無記錯好似仲有你個仔阿媽同雙番西巴打? 你地幾好嗎?

雙番西巴打好多日都冇上過水
你個仔阿媽巴打好似都有一日冇上水

冇事既放心
你屋企人一定好快就可以完全康復

有1%假陰性都死，一野轟落去日本

樓主保重啊 !!

樓主一生平安

保重 大家都要平平安安返黎

樓主保重！！！
船上巴絲都係好人一生平安

集樓豬為氣

日本職場有一個通病: 非我族類，其心必異。
不願意主動跟非日本人溝通，不相信日本人以外的人種，不管是合作還是交易。
而且就算聽得明英文，都硬要用日文回答。
(我認講日文既話，都用咗日文啦，洗用英文咩 )

打錯: 認 → 識

樓主加油呀！
好人一世平安

從來冇試過為一個陌生人咁擔心
同為天下連登人
巴打你一定要身體健康
同屋企人無事無幹返香港呀

係咪泳池會播草蜢啲歌?

香港見

樓主身處小武漢

樓主頂住
要煲底見

真係人都癲

祝樓主全家平安健康

今次真係hihi
不如自己早 d慣低早 d落到船檢測，再淆落去，無事都困到感染
如果係廁所污水系統傳播真係等多一刻都仆街

為民除害

香港人kill list

樓主同船上嘅巴絲都要保重

一個好正能量ＰＯＳＴ

其實點解會仲係架船上面隔離 等成架船啲人都中曬為止？

樓主要加油呀！
仲有幾個都係船既巴打都要加油！

樓主保重好人一世平安

樓主保重 祝你屋企人早日康復

巴打同屋企人要無事
加油...

集氣

巴打希望你哋全家人最後冇事
平平安安一齊返香港

多謝咁多位巴絲關心我同屋企人一直都無做過test同埋 so far無任何病徴

樓主要加油 take care

今日船上既wifi好唔穩定所以無update到

希望你一家都平安歸來

巴打都加油

有康復案例㗎！！
樓主、同埋其他咁多位喺船上嘅巴絲，
我地素未謀面，
但由樓主開post第1日就追post到而家，
一有船上嘅新聞就上嚟睇呢個post，
我地喺一家人
你地撐住呀

陽光好好

日本武漢團巴士司機同導遊奶左野都已經好返
樓豬頂住呀

呢幾日係咪都係用即棄餐具。早幾日啲相好似都係靚靚擺盤。
呢個時勢用即棄好似正路好多

爸打加油
記得保持通話

祝福樓主同屋企人都要平安冇事

連登仔一生平安

早餐好多條腸見到好驚

巴打你都要撐住啊~
BTW, 咁多野食, 你地有無肥到呢

會每安排妓女同男妓上船未？

樓主保重身體一定會冇事

追吓唔追吓都追到live...
樓主頂住啊～無咁易輸架

祝各位在船上的朋友平安回來.
日本人做事大家心照, 一樣係推來推去

保重吖

樓主要平安呀

今日D 野食好似咁hea 咁既?

好似仲有個A字頭絲打

保重呀

樓主同各船上巴打頂住

記得每日上嚟報平安

呢個時勢都上郵輪?

巴打頂撚住

樓主加油，我地keep住追你post同你打氣

樓主 屋企人 同各位船上巴絲加油呀集氣！

睇黎呢隻船有排查點解咁多人中招

餐具（不銹鋼刀，叉，羹）每日都係用餐布包好

呢兩日開始淨係頭盤同甜品用盒裝，我諗都係衛生考量 （最開頭除咗主菜，其他都無獨立包好）

煙肉又鹹，腸又鹹，同埋成盒都幾油下
食晒既話好快要洗腎

樓主撐住 我等緊你出書

每日都係適量咁食，都唔會食晒所有嘢

同埋我唔太鍾意食甜嘢，所以都還好

唯一係唔夠運動量，都係拉下筋同做下伸展運動，唔敢爬係張地毯都做其他

唔好有事吖

唔要得

保重，好人一世平安屋企人要早日康復

樓主加油
我同屋企人都喺船上面 deck11
你同你屋企人會無事

加油 樓主

我父母都係船
大家要平安返香港！

要健康平安返香港

有無得去GYM房

擔心樓主 全家要健康

巴打們頂住

支持住啊樓主 要保重

公主號下船的香港人並非真港人，是拿香港證件的武漢貪官，以保外就醫來港。
32:55

而家仲話用哂資源，每日可測300個，好似咁係好叻咁，dllm cls。

wtf?

Cable 話。

巴打同屋企人頂住呀
要平安無事

先打發你D唔追 po 9up 果D。

香港用兩三日就驗晒成船人，日本做咩咁慢

日本人好勤力，但喺亦好怕做錯事，冇收到order 唔敢做嘢的

呢方面香港係先進，但到咁多日，大把政府肯幫佢唔彩，美國起碼3日前已經 offer 用軍艦接走美國公民去自己基地，dllm 日本垃圾政府都唔肯。美國最多資源+專家， CDC 除時派醫療團隊，帶埋測試 kit 又點話？

居然咁仆街，咁冇腦。本來或者可以話，中國/香港輸入個案，唔係佢錯，而家咁多日，全世界都屌緊，之後有冇冬瓜豆腐都入你數啦。

冇驗到全船

1800 有0個，唔洗用多1800試劑，物質短缺呀，

日本安倍政權

係
排除法

但其實我唔放心

樓主加油呀！！！！

Relative risk 啫，而家香港已經社區傳染，要善用資源。

知呀
不過後尾有人中
港口衞生實有理由

有好有唔好

你要無事呀

直覺上，相比「世界夢號」風險唔咁大，因為確診咁多日，1800船員都冇大爆發。反而另外兩個 cluster ，打邊爐果班可能病毒感染力高，同埋長康，如果真係廁所氣管感染，病毒直入肺部深處，危險好多同埋唔知會唔會增加嚴重個案。

加油啊樓主，一定無事既
你屋企人都會無事

樓主希望你一家人平安

係咪樓主？
定仲有其他香港人呀

（轉）
我係鑽石公主號郵輪上面被隔離嘅香港人嘅屋企人呀。我想講其實喺日本嗰二百幾個香港人都好需要幫助。我媽咪之前發燒都冇醫生睇呀。
而家我爹哋媽咪都好無奈，政府冇出嚟講過任何一句說話，暫時唔知會唔會延長隔離，如果順利嘅話19號全部人都可以落船。但係落船之後嘅安排，橫濱會唔會有酒店肯接受佢哋住宿，夠唔夠機位返嚟，會唔會可以包機將全部香港人接返嚟香港？而家已經要有一個計劃，但係個死八婆完全冇理過呢件事。
個個都話呢一隻郵輪，係一個迷你版嘅武漢，船上面幾百個香港人嘅性命，喺嚟緊呢一個星期係非常之關鍵。
現在每天可以上甲板散步1小時。
患者會經過隧道上軍車

船上的巴打同屋企人都撐住呀 加油 平安返黎

繼續集氣

樓主保重，日日都有追

有冇議員跟進緊？我心急。

肯定無啦，所有乘客除咗分批限時放風之外，都要強制留係房內

啪啪啪都有運動量架

有無係露台做過愛，對住個海做應該好正

33:33

應該冇啦, 咁撚凍

幾好伙食 頂住呀

各位巴絲保重啊
今日香港都有個好返了 會冇事的

加油啊絲打
得閒上連登報平安

頂住啊！！！

冇事既撐住！！

樓主唔好死

臺仔講法：

關於日本政府的作法，謝長廷提到，該船已成為世界新聞焦點，處理不當，批評隨之而來 ，而旅客當中，日本人最多，美國也有400多人，日本面臨內外壓力很大，日本對確診病 例是不分國籍，予以治療，費用負擔也沉重，若可以解除隔離讓大家回去，對日本是解放 ，但在防疫的世界責任上沒有這樣做，也不敢偏袒哪一個乘客，依研判應該會是一致處理 乘客下船離開的問題。 至於有沒有可能自己國家派出專機或專船載回，謝長廷說，美國最有可能，有400人以上 ，在橫須賀有基地，技術沒有問題，但目前為止，美國也是尊重日本的處理程序，並無特 別動作；台灣可不可能派專機或船隻來載回？回台灣還要不要檢查隔離？需要謹慎研究， 他們會持續關注並協助我在船國人，讓此案能有妥善解決以及適當處置措施。

簡單嚟講就係要等大佬出聲，好難突然無啦啦有一兩個國家自己接人走。港共傀儡政權更加冇可能同日本deal啦。
至於落咗船喇喎，香港政府肯撚定當你普通遊客一個，叫你自己買機票返嚟。

會冇事架！祝樓主一家平平安安

這些機會只得樓豬有

但對住班支那人又親親熱熱

樓主撐住
你同屋企人一定會平平安安㗎！！

呢位巴打係有錢撚有露台

你地一定會無事咖撐住！

樓主，一定會無事嫁
你屋企人都會無事嫁

船公司日日都俾咁好嘅嘢你哋食
但又唔俾你哋落船
搞到個個都好似食最後晚餐咁

除咗樓主，其他人報下平安呀

樓主報下平安啦，我哋個個都好擔心你

第5個係船上既連登巴絲

邊撚個咁得閒遂個都俾負評

Content Farm就收返埋啦

日日都追呢個post
希望船上面所有巴絲同屋企人都健健康康
樓主加油

記得上黎報平安

日本都講緊要國民買機票自己返國
香港就更加唔駛諗

希望全部人身體健康

個炒飯幾靚

cin2:
林鄭的打算應該跟siro0207說的一樣 故意讓香港疫情爆發 這樣就沒人敢上街抗議反送中
02/11 00:55

作者a126sam01 (潤娥是我的老婆 >///<)
看板Gossiping
標題[爆卦] 香港目前50多人中武漢肺炎
時間Tue Feb 11 00:49:10 2020

樓主 今日身體情況如何 ok？

傻都知 但太天真了

絲打都要頂住呀
得閒要上嚟報平安呀

我都發覺呢樣野

但係都證明佢逐個comment都有睇過

如果食唔飽可唔可以加飯？？

要慢慢放鬆下心情，加油

樓主一家要平平安安

撐住呀樓豬

支那教授鐘南山又鳩噏（除左c9之外，都冇人想理佢件支蟈教授） 2002至2003年sars佢都有份做成

2870

*不如宜家再點吓喺鑽石公主號上嘅巴絲打手足:

1. 後排既後排 (樓主,劃連登豬仔劃得好靚嘅，房間可以望到日出，自己洗衫，有時會離開房間在甲板放吓風）

2. 你阿仔個媽 (房間可以望到橫濱港碼頭情況，常常好資訊性提供我們巴絲打知三餐食啲乜東東）

3. 雙番西 （同家人一起，關心家人需要藥物）

4. Anyoneelse （絲打，試過話俾我吔聽房間有印度電影揀，但潛咗水一排）

5. mmmc （同家人住 Deck 11)

6. 雪碧也 （父母在船上，孝順巴打好關心父母情況）

7. 大力又細食 （爸媽在船上，關心父母需要藥物）

各位手足巴絲打及家人，頂住呀！加油呀！

我們全力支持你們，為你們集氣！

大家齊上齊落，一齊番嚟香港！

我哋等你們！

如Wifi 許可，有網絡又有時間，得閒上嚟同我吔報平安update 吓我吔吹吓水傾吓偈啦！

樓主，我地係到同你打氣，加油啊

住露台房都好D
如果係住內艙仲唔俾出去真係慘過死

連登有愛

死啦巴打我37.5度
家母仲有冇其他病徵
同埋有冇講乜

會唔會係佢自己用嚟記低邊句睇咗

對不起，打錯字 ， 雪碧巴 巴打，我會為你爹吔媽咪祈禱祝福，加油呀，雪碧巴巴打，給你正能量！

天堂式隔離，恨都恨唔到

樓豬我哋等你一家平安番嚟！

真係搞唔掂，不停增加確診個案，似係郵輪有病毒不停傳染，郵輪上嘅人究竟可唔可以被安排落船隔離？而家咁每日都不停增加，唔病都屈到病
樓主同咁多位喺船上嘅巴絲要平安健康

好人一世平安 撐住呀

原來咁多

手足加油

集氣！！

船上既巴絲 要平安返香港

樓主，樓主屋企人同所有船上巴絲 加油 平安！

未到燒。訓覺出一身汗再睇下點
有變化就快d 搵人

37.8,37.9 左右先係燒

利申 med staff

我琴晚食咗退燒，跟住而家又變返37.5
過多兩日都唔得，我去照肺好定睇醫生食藥？

睇下有無周身唔舒服先啦
例如深呼吸時 有無扯住 有奇怪聲

平時行二十級樓梯無事 依家有喘
咪即係肺唔夠氣

肺唔夠氣就去照下啦

ps
唔好亂食panadol 好似鄰國d 人咁
影響醫生判斷

有小小喉嚨痛，行得快會有小小喘可能係帶緊口罩

比較平時有無差到
呢樣得你自己feel 到
或者買部spo2 機夾手指
有差左就去睇醫生照肺安全d

好似差少少，但我覺得係帶咗口罩既問題
用血壓計做唔做到？

不能

血氧機

美國人話講緊要求美國派人去接收佢地落船隔離，係咪可安排落船

手足！

深呼吸之後屏氣十秒test下會不會特別疼/有唔正常的feel
因為中左武漢肺炎的共同病徵都係個肺出事，發燒就唔係個個患者有

我啱啱又探熱，得37

幾正常

發現人生巴翻版

？？？

我個名？有人叫人生五星星中英

樓主保重
一定要同家人女友平安返黎

加油呀

樓主同大家都要平安

呢個post所有係船嘅巴絲/有家人係船嘅，加油！一定要平安！

以後仲會唔會坐郵輪？

加油！
我地等緊你健健康康咁落船㗎

頂住！等你哋冇事返嚟架！

講真個廚有事就大家齊齊整整架啦

香港見 好冇

同行既屋企人住內艙房，主要係開頭我諗10日行程無返個露台出下行我都怕

結果依家咁既情況，個露台就好緊要

啲飯其實係一 pat pat, 好似好多汁炒出嚟咁，不過勝咗夠穩陣，係有少少鹹

都係嗰句：填得飽個肚就算，仲可以有咩要求

開頭兩日係好強硬乜都話無得加，生果都係得朝早每人分配到一個

到之後可能多人投訴，可以打去問佢攞生果/ 飲品。我自己就無問過要加飯，不過我諗真係唔夠既話可以係派飯嗰陣同佢講攞多份。到尋日開始，一日三餐都跟埋生果，以我既食量唔食晒所有嘢都夠飽，反正無乜活動消耗量唔大

如果送野食比你既係日本人
基本禮貌都要多謝人

樓主同人生巴都唔好有事

咪入來日本，累死日本人

咳嗽，嘔吐，眩暈，胃痛等等都有
唔好自己嚇自己住
呢度天氣咁燥係好易體溫偏高
如果想求個心安打電話去5349/5347/5348
佢安排人做test
但除左test之外佢冇咩支援提供到
等人黎做test既時間都較長

會無事！

一次坐足一世個額

各位早晨

尋晚屋企人已經抵埗醫院
亦都退左燒喇
可能因為市內實在爆棚
架船係橫濱
有屋企人而家係長野既醫院

Sor 自膠

而家樓主係咪房都冇出過？

樓豬！！你有無事呀？好擔心你！

長野坐新幹線都要個幾鐘

默默祝福！

Sorry if this is a stupid question，但係係唔係唔出得房？

37.5 係人體溫度個 range
持續38左右低燒就真係要 check
冇事既唔好諗太多呀

好似指定時間可以出去放風

唔係巴打consolidate都唔知有咁人巴打絲打

樓豬係咪睇番自己一個
會唔會悶啊

屋企人會好快好番

樓主屋企人會冇事架 加油呀樓主

跳躍巴好人一生平安

junk food

連登仔無處不在
大家都要平安返黎

Take care啊樓主

PUSH THIS

祝樓主一生平安

咁多位加油

巴打 早晨
屋企人一定會無事架

好勁！
我日日喺船都無你哋追post追得咁貼

手足你地會無事㗎，一定會平安返嚟

樓主保重
Keep positive
全lihkg都支持你
祝早日回港

啱啱睇now 332, 樓主同知家人唔好再放風

絲打都頂住 捱埋佢要平安返來

樓主同幾位巴絲都會平安㗎

update返大家，由於之晚出過公海排污，尋日朝早返到橫濱架船泊既方向唔同咗，我間房依家既view變咗望海，再睇唔到有幾多救護車同物質補給

補返尋晚晚餐同今日早餐畀大家睇下：

樓主你媽媽確左診? 定普通感冒發燒

船上巴絲早晨一日無追到就急轉直下

點都好 要掙扎！！！
呢到全部人一齊幫船上手足集氣 好快無事返黎

希望樓主家人早日好返

你跟去醫院 定仲係船上？

唔會啦，一定係一個個去。你估大陸咩

新聞話又多44個

再多44人確診

有港人母親確診染病 批港府毫不知情

#港聞 停泊在日本橫濱的郵輪「鑽石公主號」，持續有人感染新型冠狀病毒。有港人的母親在船上並確診染病，他批評港府毫不知情，亦未能提供任何協助。 (2/13/11:07) 全文

各巴絲 take care

樓主你屋企人咩情況？再多44個確診

係上面等確診

集氣

PS:多謝巴打做左個每日summary

各位巴絲同屋企人撐住呀

啱啱睇now嗰個黃生?

樓豬宜家點，好擔心

為樓豬及一眾巴絲打&屋企人集氣

協乜鬼助
有都唔要啦, 靠日本好過啦

又多44個

各位巴絲同屋企人都要平安呀

今日又多44個

鑽石公主號再多44人確診 累計218人

痴線。仲唔搵其他地方俾船上嘅人疏散再隔離
成個毒氣室咁

好明顯蔓延緊，成架船幾千人

有露台都仲好D, 黑房個堆慘囉

咁乾燥仲食薯角好熱氣

一上岸條數計日本就唔洗攪奧運

因為太多人佢地都驚有社區爆發
宜家專門處理發燒病人
係頭痛醫頭腳痛醫腳嘅方法
最好就係因應唔同國籍嘅人
由佢地國家接管翻國民

會唔會係冷氣系統出事
定係個廁所浴室

如果係咁繼續留係船上好危險喎

日本搞咩

樓豬同屋企人
其他喺船上嘅巴絲同屋企人
其他巴絲喺船上嘅屋企人

好人一世平安

架船好撚危險

其實日本應該一早就放人落船去做真正隔離

日本冇一啲類似香港渡假村咁嘅嘢? 或者廢棄軍營，宿舍，醫院之類...
點都好過喺啲中央冷氣嘅環境。

日本鑽石公主號郵輪再多44人確診感染新型冠狀病毒

頂住呀 巴絲

樓主同其他船上巴絲點啊，定期上水報平安

而家咁樣咪等全船中招

六千人搵唔到地方, 除非好中國咁徵用十幾幢酒店

希望各位手足平安

咁大個日本，好似樓主講佢阿媽送醫院都送到去長野，
咁大個日本搵6000個位應該唔太困難吧

膳食提供仲邊有得揀食乜

其實咁多日唔刷牙得唔得

隔離醫院每間收一百隻, 都要搵六十間

每日幾十個 冇事都變有事

日本嘅官僚體系太過保守 行動遲緩 你睇研究個「緊急對策」 都要研究一個週末先 你覺得佢哋搵幾千個位要幾耐？

樓主建在嘛?

放人落地而造成社區爆發，邊個揹飛
人地啲官有責任心，當地人優先，你估好似香港咩

隻船咁落去遲早攬炒

仲要研究完淨係bam埋浙江

好擔心你
保重身體呀

之後日本大爆發

唔怪之前出新聞話冇床位時要訓普通床, 日本睇來預左部船極多人會出事

樓豬快啲報平安

有睇過日本醫療劇同漫畫就知，日本大部分醫院都好抗拒接收外國人，因為覺得呢班人未必有保險cover 條數

巴打好好保重
其他仲係船到既手足都要平安返黎

錯,日本全國的傳染病床位只有約1800張, 好少的

咁成船真係等中招

樓主仲未有回應,會唔會係44個入面...

放哂班人分散哂唔同醫院, 容乜易到到都有一兩個
到時全個日本大爆發

你唔放人落地。而家船上中晒既話你都要放人落地架啦

[多圖]武漢病疫期間，賣假豬咀食人血饅頭 ! 太子 Banny (嵐斯天使-細力士 )! 香港人幫推THX !

應該祝樓主keep negative

其實個test點做？
吐口水落去比佢驗？

冇事嘅
希望醫院有英文翻譯

好好保重
連登仔女保佑你！

應該有中英文問卷去問症

保重樓主

又話日本唔夠測試，難道中國有足夠肺炎測試？

啲薯角焗住係個盒咁耐都淋晒我淨係食咗一舊就算

巴打係咪搞錯咗？全船何來6000人

客加crew應該差唔多?

有朋友之前京都旅行要入急症
急症室醫生一個都唔識英文
要專科嗰個先識
我估東京好少少呱

加埋先3700左右

唔同既, 明知今單都係外國旅客多
應該準備定D 中英日對照既材料

樓豬話尋晚再test，有results未

巴打報平安先

困晒喺中央冷氣嘅船艙，無中都變中。照計成日地震點都有一間間臨時屋

天佑港人

希望船上所以巴絲打同你哋既屋企人都冇事
健康平安返黎

簡直係叫人等奶野

你死你事丫 唔好惹到其他人

死開啲呀

樓主同其他船上巴絲保重身體
一定會無事
加油

乜事啊你

Blocked

樓主有冇事
擔心你

Ching你快啲上武漢同啲支那人講

係...負氣壓病位得1800個一船人夠打爆3-4次

痴撚線 好撚sad

樓豬同家人要健康咁番黎呀

樓主同其他幾位都要保重啊好擔心

今朝睇now時事全方位有人打上去係咁屌 佢自己兩公婆係船又老又病 勁慘

去到長野咁遠

中

最慘係隔離無了期, 十四日根本計唔到

每日都加咁多人
樓主take care ar

身處鑽石公主號?

樓豬報下平安

竟然推得返上熱門

巴打我要煲底見到你吖

咩都好 頂住

有冇得PIN 呢個?
比多d手足知有咩巴絲喺船上

因為琴日多44個中招

以為係大船
Princess啲大船加埋5000+

船上嘅手足 你地以後仲會唔會坐郵輪

可以拍戲

所以係香港落船既

我唔喺鑽石公主
但遲下我都仲會坐
亞洲就不了

中央冷氣不是中央供氣，只是用中央水管供冷水，使房間内單獨空氣循環變冷，房間有窗便可有鮮風，但公眾地方走廊就.......自己房間環境較安全，門口就少近。如有廁所抽氣要長開或封，免食咗鄰房廁所抽出的氣，常關廁所門。

樓主24小時戴口罩，病毒經屎喉抽咗上冷氣系統空氣傳播

希望樓主屋企人快啲可以好返

巴打
我地愛你
頂住呀

巴打，請報個平安。

困咁耐...冇病都變有病

樓主are u ok

香港隻世界夢號船上冇確診者，驗左船員(可能同確診者有接觸)冇事先放人落船
政府要做嘅應該係trace番1月18-24有確診者嗰批客有冇香港人

有出啊，有放風時間

樓主有心理準備會被感染, 小心

就係佢，我男友黎，以為你係佢細帳

確診

deck 11 係咪陶傑嗰層？

船啊
要繼續隔離

樓主頂住啊 記住做好個人衛生

好快冇事出返嚟

知唔知點解惹到返黎？係隔離前惹定隔離後惹？

樓主你點呀?

咁你同家人多接觸？希望樓主無事

樓主要保重

同埋你家人都無事

咁點安排?

了喉嚨
我唔知之後個採樣方法有冇進化

其實你地幾時上船?
2020年2月1日一名80歲香港老翁確診罹患2019年冠狀病毒疾病，他曾於1月20日於日本橫濱港登上啟航的「鑽石公主號」，並於1月25日在香港啟德郵輪碼頭上岸 。
1月25係年初一, 果時香港搶口罩已經好緊張到買唔倒, 點解仲選擇上船?
去甲板放風雖然可以呼吸下, 但會唔會增加危險性?

純粹好奇個心路歷程

其實無從判斷

要飲多D水呀

巴打保重，多休息

揾支好長嘅 Q tip，嚉入鼻，一路入到幾乎入腦，挖一餐。

基本上活動都係一齊
係隔離之後先唔係

樓豬應該暫時安全

好人一世平安 樓主都唔好太擔心 要照顧好自己

唔好咁定，見過喺英國嘅日本外交官，D英文柒到冇人知佢講乜。

支持， 精神上支持每一個在船上嘅巴絲。

大家吹下水幫你哋解下悶都好。

點解唔係你確診
願意用你換樓豬老母無事

巴打你目前冇事嗎
我睇返個post
你已經係家隻郵輪8日
我之前見過隻船其實又唔係好大
都幾辛苦

應該暫時無事

會好得返的

確診可以幾個人一間房。

希望樓主媽咪早日好返，一家大細平安返香港

積下口德啦

祝伯母早日康復。

你又知？

我見你話退左燒, 伯母應該唔太嚴重, right?
保重

其實難講。。。隔離先吾係一齊即係已經同過受感染潛伏緊既親友一齊樓主加油

我諗佢如果出事都唔會隱瞞大家啦

樓豬記得要每日報平安

據我所知香港係撩鼻加撩喉嚨，如果日本撩埋鼻會唔會仲多

希望伯母早啲康復
樓主 頂住呀

真。

仲多咩？

陽性

Why?

祝福樓主無事，平安番嚟
祝福樓主屋企人早日康復，咁你屋企人去咗醫院，係咪靠醫院WiFi 用whatsapp 聯絡你哋呀？

因為採樣唔正確會假陰性。

樓主加油呀！ 保重🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Oic

See #3668

同你老母扑

樓豬加油啊

我愛你

樓主保重，好人一生平安

加油樓豬同屋企人

樓主堅持住！煲底見

放心啦樓主
你屋企人一定好快就完全康復

巴打頂住！

樓主幾時會知Test results?

加油加油！

樓主要小心

呢個病好彩係有痊癒個案
樓主唔好太擔心

希望巴打同你成家人平平安安

隻豬畫得好靚

會好返架！
香港都有例子

啱啱送咗個board game嚟

小心有病毒

攞景定贈興送盒puzzle無咁嬲

樓主同女友去
日日冇嘢做應該玩齊所有花式

呢隻game出過電影，可以邊睇邊玩新版女主好靚女

中左去報失

台灣上船聽講好d

點解會係送呢副......

唔知 但係見佢有好多款派緊 可能見後生就比呢啲囉 隔離嗰啲阿婆唔通又玩呢啲咩

reconnect with each other
咁咪傳染
香港人睇到會覺得係connect所有手足

架船去咁多亞洲地方
實多蝗不了

頂住呀各位手足

其實會唔會好多係隔離到感染左

要屌咪屌香港條廢老送大禮

各位要身體健康

巴打你自爆呀

唔緊要啦反正依家又冇得出門

其實睇返訪問樓主係做醫護
同父母同女友去
暫時伯友確診

照計呢個combination去旅行樓主本身應該都好事近
喺呢喥祝樓主全家身體健康
早日拉埋船窗....丫唔係 係天窗
記得用Princess個free credit喺佢第二隻船行禮

如果想生小朋友, 女就叫Princess男就叫Diamond

仲有幾日頂住呀樓主

樓主一陣去你房探你

幫仔女改呢個名佢可能嬲樓主一世

各位巴絲加油

咁樓主都小心啲 隔離前已經開始傳播緊

呢間船好毒
希望咁多位巴絲無事

now 有同船上乘客做電話訪問
黃先生同張太都要加油

巴打間房向海有露台都唔錯
玩住game 頂住啊

點玩

加油啊頂住！

想問樓主媽媽依家情況如何媽媽本身有無長期病患

日本電視台報60歲以上，有長期病患或者間房冇窗，可以選擇上岸隔離

另twitter有位日本人指，船長話隻船嘅抽風係由外邊鮮風抽入黎

某年紀就會識。

更正：80歲以上

冇辦法，錢作怪

俾人練蠱

樓主係咪就黎可以落船
Check完陰性就可以搬去第二度

最緊要身體健康，post 可以遲點再追

船上的巴絲打們加油 !!

三個黑警玻璃心 負皮你

樓主保重
闔家平安

加油丫 見字回一回報個平安

樓主生命倒數

唔該絲幫手整理

船上巴絲加油

bob叔都介紹過，正嘢嚟

我覺得bob叔介紹過既船最正係瑪麗皇后二號

理得佢咩醫院，總之冇事出院就好
爸打加油

樓主同船上其他巴絲今日如何

樓主加油撐落去

佢有人陪㗎

今朝係咪有巴打 打左上政情 屌柒入境
好似話父母都係船上

祝你身體健康

全部都要平安無事啊！

成副棋消毒咗先好掂 唔係就....

旅費皮幾野, 一家就隨時七八皮旅費
唔係人人都可以急轉彎架

加油
全部都要平安！

今朝睇now台
有個節目 政情
比啲人搞上去發表意見

聽見有位巴打就係父母係船上
佢打去入境問可以點做之類

入境都無野可以做 淨係話開file 但無野跟進

政府就係咁架啦，聲稱會幫你但事實係由得你自生自滅

邊個人唔係生命倒數先

係呢單CASE入面, 政府有乜好幫?
信日本好過啦, 雖則呢單日本都做得唔太好

啱呀 祝樓豬同其他巴絲stay negative!

一出生已在死去

最多支援下物資 但同日方交涉 包機你可以唔駛諗

第一次見兩日前嘅post可以上返熱門

Btw樓主同屋企人加油

香港七福神，請定期上水報平安

樓豬！加油！要無事番黎！

咪都係一堆阿叔阿嬸嘈喧巴閉
叫做好過支那人少少

樓主加油！希望你一家人平安！

有無遊輪雞

咁撚忙就唔好留言啦

樓主等你平安返香港啊

我都收到，之前已經收到盒card game

不過應該係睇年齡派，屋企人(年紀大啲)就無收過

樓主加油，我哋會日日mon住post點住名，等你番香港！

鑽石公主號再多44人確診
船上既巴打絲打唔好有事呀....

guardian of the galaxy女主角個妹

巴打，揀得大年初一出發唔通為咗避年或者好得閒咩可以玩10(幾)日咩？

一早book咗，諗住新年多啲假先同屋企人一齊出去玩下行下

冇追開post
老母都係係船上面
唔知佢deck幾多但佢間房有露台

好人一生平安 媽媽會冇事架

樓主同屋企人加油

又多位巴打上水

一定會冇事噶！
巴打都要多啲關心下伯母 等佢咪咁擔心

抵撚死

明知有武漢肺炎都上船

祝你同班藍屍一齊死

黑警出現

同個阿伯已經無關係好耐啦
船上應該已經2,3,4,5次傳染

好好保重同照顧好自己

咁多人死唔見你死?戇撚柒鳩
blocked

係啊醫院有WiFi
屋企人表示順過郵輪好多

樓主出去放風唔驚奶野咩

未再有人黎做test
可能做唔切

我收到國際象棋同骨牌

而家應該好過尋日了
本身有長期病啊

又可以block一個WARS account

食緊咩藥呀

80歲阿伯1月25號已經落左船
單純講我屋企已經冇同佢接觸過
所以已經係轉左好幾手

2700pax + 1100crew
大約3800人。

希望樓主睇到

樓主伯母情緒點好似你咁樂觀？

每次出去放風要守好多規矩
戴口罩，人與人分開2米，自己出完去返黎都將外出衣物隔分開，洗手洗到甩皮
不過而家都唔知出唔出去好
可能都傾向唔出
帶病毒出去既機會太高

睇到啊，好感激各位既支持

係，頂得住悶嘅都盡量唔出好過出。
始終高風險區域

加油啦Ching

佢都驚青架
但死頂囉
落船果下都好擔心
不過而家個人舒服啲應該情緒會好啲

撩喉嚨，即係DNA測試

一定要小心啲

樓豬有無再test 如有，有無話幾時知結果？

係個海飄緊，仲要玩JUMANJI

Princess喺菲律賓係一個好common嘅女仔名

希望樓主快d落船，伯母快d好返，但你個retest有無結果呀！？

我老母係40+日本人
佢話日本以前抗疫都係用船隔離病人
隻船比人叫做 死の船
d市民一邊話政府好撚聰明
一邊班病人呢…
姐係上左船嘅基本上都
日本近期重要冇乜抗疫經驗
你望到個中招嘅檢疫官
落船之後都冇再戴口罩就知
真係個個都冇腦

樓主加油

你識唔識日文

岩岩話有8個香港人確診呀⋯
樓主同其他人要平安健康

識都同唔到班日本仔講快d移班人去陸地嘅隔離所
日本政治家係由日本人嘅低級政治認知培養出黎

船上巴絲頂住呀, 我地都支持你地

依家有8個喺船上面嘅香港人確診咗

唔好有事

樓主有冇事啊？
啱啱見到消息話有8名香港人確診左

樓主點？

船上各位巴絲打

之前睇過報導架船好似有4百幾香港人

巴絲點呀

船上巴絲而家點呀

樓主呢 好多人支持你

樓主有冇事？

好擔心

巴打要無事

睇大陸網話假陰性係因為d病毒可能嚮肺嘅下半部

無事嘅 會好得番 香港同外國（英/法？）都有好番嘅例子 唔好太擔心 加油

好on9

祝你阿媽早日康復

巴打你情緒點身體累唔累啊

樓主要撐住，你同屋企人一定會無事架，加油樂觀💪🏻

好人會冇事

樓豬！你快d報報平安先啦

樓主有無事

樓主同其他仲喺船的巴絲可唔可以報下平安？
好擔心你地

咁多位巴絲，記住思想要positive，病毒要negative呀

🦐🦐🦐

樓主要撐住啊

攞景定贈興

希望你媽媽早日康復

屌，得張咁嘅想，你話你上左titanic 都得架啦

有8位港人確診

你究竟有冇追post?

樓主keep住報平安

人地連伯母都中左招,你仲話人地係假膠

用圖片模式都睇到證據啦

樓主加油！一定大步𨈇過

樓主都pin埋比你
都懶得睇
真係冇得救

唔撚信就躝返出去啦廢柴
呢個post無人歡迎你呀

樓主 報平安啊

屌會唔會係冷氣出事

保重呀 🙏🏼

一定無事㗎！！！！！！！！！！！！

樓主要安安全全反黎呀

見到有香港人確診 巴打你有無事

8名香港人確診

樓主萬事小心

各位巴打同屋企人一定要平平安安番到黎香港
悶既話就多d上黎揾我地傾下計

所有人都要健康

呢個真

比起武漢果班香港人，係日本依班香港人係更加需要返黎

飛機都有網上啦師兄

幫手推黃圈飯券網

其實有現成黃圈飯劵網，黃店唔使哂錢另外整飯劵

樓主一家人都要平平安安呀

巴打保重
一定平安返到香港

好擔心船上巴絲

樓主保重身體

樓主請相信日本仔乜都醫得好....

唔晒話比人知你係低能既

樓主加油呀
可以嘅話就上水報個平安
頂住呀，香港人撐你

自己同自己玩？

【鑽石公主號8名港人中招 新華社稱船上港澳人寫信感謝祖國】

衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君醫生透露，停泊橫濱的郵輪「鑽石公主號」上有8名港人確診感染武漢肺炎。據《新華社》報道，中國駐日本大使館昨日（2月12日）收到來自「鑽石公主號」郵輪上港澳同胞的感謝信。

報道指，港澳同胞在信中表示，他們是滯留在「鑽石公主號」郵輪上的12名為香港居民及2名為澳門居民，提到他們年事較高，乘坐郵輪時並未攜帶大量平日所需的藥物，如降血壓藥、心臟病藥、糖尿病藥、抗凝血藥等，突發的疫情讓他們處於隔離狀態，日常藥物也都基本用完。

中國駐日本大使館2月6日開始，相繼收到他們的求助信息。使館協調後將藥品送達。報道提到，港澳同胞在信中表示：「感謝你們為我們做出的一切努力！感謝偉大的祖國！我們為身為中國人而感到自豪，因為在國外遇到困難時有我們強大祖國的支持。祝願我們偉大的祖國繁榮昌盛！」

乜料

樓主你小心啲😭

唔信既入黎睇乜鳩？出返去啦

集氣！！保佑樓主同船上所有巴絲同家人都平安！

全部出嚟報平安呀！！！

願船上港人身體健康
一名小小醫護上

兩隻Mon po狗得閒到逐個負皮

Plz take good care

有冇咁得閒痴鳩線

有咩好MON
樓主佢地係日本喎

船上各位巴絲依家咩情況

可能係陶傑黎

哈哈
係都係陶傑助手做姐 19才子又點會自己落手做D咁19嘅野

加油啊樓主 撐住

樓主加油呀！希望你同屋企人都平平安安，屋企人要好返呀

老實講，Princess今次真係比日本整死，日本政府一向都鍾意左cum右cum, 以為將啲野放埋一邊眼不見就係冇發生
個CEO早知日本政府做野係咁應該會叫船長有咁快得咁快開去日本放低班客算

睇緊依條片YouTube 推薦我睇番bob條片

樓主加油！要平安翻嚟啊

要平安返黎

未死架

你咪已經玩緊vr 真人體感 jumanji 攞
樓主加油

呢啲comment唔錯
推

但係從國家角度睇
隔離係船係最安全
放晒落地可能會擴散
唔同位置諗法唔同

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

樓豬頂撚住

咪同樓主嘈個班廢老lo抹下屎忽都要感恩戴德

樓主去左邊？

血氣方剛同女友鎖埋一間房玩國際象棋
對唔住樓主，但係諗起個場景就覺得好好笑

上番熱門

因為愈來愈多人中招

仲有骨牌 諗到都好興奮啊

嗰8個中招嘅
希望冇呢度嘅巴絲打

其實我莫名地覺得是樓主

又嚟update下今日lunch同dinner畀咁多位巴絲：

暫時架船泊既方向唔同，依家係望海，多咗陽光吸收到：

多謝咁多位巴絲關心，樓主同埋其他船上既巴絲加油

鬼唔望係鬧樓主個幾個廢老

好似好撚好食 仲有點心麵

唔會係記邊個睇左啦又冇得sort by 正負評
呢度又冇長文
你碌得黎睇邊度未負評都已經可以追晒啲文

豐富過之前 好似好好食

日本啲外賣盒原來同我地啲發泡膠盒差唔多樣

船上巴絲要撐住

點心麵隻公仔個樣好似串緊你地

巴打多謝你俾我地知你同屋企人平安，食多d，營養好d抵抗力又會好d，記得多d印多d靚相上泥保平安

加油呀頂住
記住飲多d 水，早d 訓，增強抵抗力

加油
休息多d

會無事
落船即刻去食返幾餐Omakase

樓主你點呀

個場地明顯已經污染左

總之採唔中咪假陰性。

樓主而家點?撐住

有朱古力食

你地一定會平安番到黎

呢份po一個唔該可能變遺書，釘起佢先

好靚 巴打保重身體

好似好正

有絲打受訪？應該係指樓主屋企人

我日日都有來追po所有船上嘅巴絲都要小心

船上面巴打可以試下

樓豬要健康番黎呀

樓豬同船上既巴打同屋企人都要平安呀

都唔一定
有可能之前已經感染左
不過佢分批驗就令人覺得不斷有人中招

打餐邊爐都差唔多全中
船上食自助餐好易大規模感染

保重呀樓豬

希望各位巴士絲打平安無事返香港

樓主 你還好嗎？
（每日都有上黎睇你）

冇人幫我做

檢疫官出事真係好誇張

呢幾日身體狀況反而算係咁

佢一開始驗得273人明顯就低估左傳染力

佢唔戴眼鏡

始終冇經歷過沙士
佢地新聞都仲係報中國官方數據
忠直既日本人唔知鬼國既邪惡

...其實船公司就有幫手買處方藥既，仲包埋藥費
乜撚野都要歌功頌德想點撚樣

好似係幫人病毒取樣(口水)嘅時候
會離佢個口好近
佢支用黎取樣嘅棍重要隊到好入
有d人重要咳

btw日本檢疫官本來係真係訓係到食糧
唔夠衞生意識
所以上完船翻office唔戴口罩

我反而覺得係因為冇戴眼鏡
條友一定冇睇山P套in hand

所以開都冇開

最新發現，確診者精液含有病毒！樓主萬事小心

新華社分分鐘老作

利申我盡全力正皮緊
但有時個網絡不穩佢當我冇禁

想問樓主點解日本政府唔搵啲類似香港隔離營，放啲人落去？好過係船上面做毒船？

夠唔夠condom

船咪一人一間房囉

始終一上岸就有風險
幾近都好都一定要運送
本身就有架船係度正路都係用架船

利申我唔係樓主

知呀，但唔係話冷氣會傳到啲菌咩？

暫時未講啊
而家每日船長都會同我地倒數仲有幾多日

但我有印象幫我做果個有戴面罩
我諗真係個人意識問題

嗰時香港豬流感都封咗間酒店，就地用酒店房做隔離。到今次wars都有人吹奏緊話想當年香港政府幾果斷幾英明。
但我而家喺度諗，好彩嗰時被隔離嘅人無人中招。如果有其中一個人帶病，會唔會都係擴散到咁。
（當然郵輪嘅密度應該又會比酒店再高啲

應該有陰影

日本好多人平衡時空
到依家先知病毒傳染性好高

全亞防護服着得最好嘅米hkpopo囉

估唔到同飛機一樣 算封閉空間

樓主

請問發燒 駛唔駛 落船 定 驗左有先要落船

睇日本新聞話一有症狀就會送落錢去第度隔離

多謝你做總結！

［武漢肺炎］ 長沙灣，反抗

手足頂住！一定會無事，香港見！

上youtube聽吓放鬆嘅音樂，
keep住個免疫力

咁而家仲有幾多日? 定重新開始計14日?

見日本啲新聞好多人多謝啲船CREW
又有LOCAL過嚟喺岸邊拉BANNER打氣
係真唔係

係咪好大班移民咗去英國嘅香港人，月頭我自己飛去東京，識到個太太，佢話佢上年已經plan咗呢個trip就係去日本坐遊輪，希望你哋全部人平平安安！

【武漢肺炎】鑽石公主號10港人確診 其餘250港人續船上隔離 (21:02)
2020/2/13

停泊日本橫濱的「鑽石公主號」郵輪，船上所有人仍被隔離。保安局回覆查詢表示，根據郵輪公司提供的資料，共有260名持特區護照的港人乘坐該郵輪，其中10人確診感染新型冠狀病毒，正在當地醫院接受治療；其餘港人自本月5日起，在船上被隔離14日。

保安局發言人表示，入境處已派出兩名人員前赴當地提供支援，入境處正與香港駐東京經濟貿易辦事處聯繫有關單位，了解該批港人在本月19日隔離完結後的去向，以協助安排。

最仆街咪果個80歲呀伯
19屌左佢好多日

但board game得一兩條友點玩

我哋係3人房

棲主上一上水好wo

點會無啦啦日日都多幾十人中呀
個個都係間房隔離唔會接觸
會唔會係外賣佬/啲嘢食有問題呀？

依家你架船日日都有新增
會唔會重新計過14日？

關心樓主

為左安全著想 煩都要
要平安落船

召喚樓主上水好擔心你

你個名好襯呢種心情

樓主點

中央空調呢 隻菌又殘留得耐

樓主今日點

樓主千祈唔好有事

佢前幾頁先覆完咋

祝你同屋企人吉人天相
樓主無事 屋企人快啲好返

樓豬撐住呀

So far聽返嚟，唔係日日都多幾十人中，而係厚生省驗得鳩，每日都確認多啲好早期已經搜集咗嘅samples，劑牙膏式放啲報告出嚟。

只能給你地蒼白的一句：

樓主...

NHK講緊點樣應付“市中感染”

佢地依家先開始識驚

樓主加油, 全部人平安

樓豬依家咩環境呀

做唔到d咩，唯有同樓主，船上手足及同埋家人講聲

頂住呀 巴打

留返黎比小朋友啦

我都問過
樓主避答

14日又14日
14日又14日
14年都黎緊喇

樓主同其他船上巴絲加油

有好既心態就有好既抵抗力

條友識唔識英文？

😏😏

d魚食左武漢肺炎病毒屎
漁夫又捉翻d魚比人食

樓主做到test未？

午餐綠色嗰塊係快潔布？

甜品無食到，答你唔到係乜

巴打～好好保重

綠色個舊野係蛋糕？？

日日係房冇嘢做 做咩好

東京奧運凍過水

切餅嚟
啲texture似係抹茶cream
你放大張圖就會睇到

再唔做野真係凍過水
而家都未遲既
始終日本人好乾淨

海水殺唔殺得死d病毒？

舊cake真係笑咗 pat嘢真係抹潔布咁 諗起我屋企人以前炒菜嗰陣唔小心張塊嘢兜埋落鑊

伙食真係有心 仲係餐餐full course meal 不過我寧願俾多個杯麵我食飽d

我今日又黎喇 船上所有巴絲

冇記錯好似唔知上年定係前年
好多人拍片整百潔布蛋糕

樓主用晒Condom 咁點算？
留咁多日都唔用套，會唔會屌到大肚？

明年今日帶埋個B橫濱上船重溫舊夢

等緊你地健健康康落船㗎！

爸爸！
爸爸你唔好唔要我啊！

好多巴絲

強貼留名

各位船上嘅巴絲打加油

(因為想幫手改返個雪碧「也」變返做「巴」cap咗做圖)
如果你哋有時間又上到網，可唔可以每日update一下近況
影張風景相/食物相都好呀
想update你哋近況到平安落船一刻!

Small space ... remember to close the toilet seat especially durin flushes !!

牆紙嘅成員

樓主同船上面既巴絲加油 要平平安安健健康康返嚟 樓主媽媽都一定會無事 好人一生平安

Safer hand washing your clothes.
Virus not killed by washing unless superhot water or with bleach ...

比你揀多次，會唔會上鐵達尼號

Diu, I remember this TV episode ...

Nice post

食咁少野飽唔飽㗎

重有幾多日？

早晨咁多位巴打
祝大家今日有好消息

樓豬同其他巴絲繼續頂撚住

等緊樓主同船上香港人上水啊

要平安返香港!

集氣！

加油，萬事小心

咁困法邊有心情食

今朝聽到港台有個自稱坐過好多次郵輪嘅人話
郵輪廁所嘅抽氣扇好勁，搞到濕度好低
隻船停咗咁多日，可能地面去水位嘅隔氣已經乾哂，跟住變成點大家知
嗰個人話，要搵方法叫郵輪公司注意，要確保水位嘅隔氣有水
尤其如果廁所有臭味，就有可能真係乾哂

巴絲打 早晨

〔駐日特派員林翠儀、記者林惠琴、吳亮儀／綜合報導〕日本厚生勞動省表示，鑽石公主號昨日又新增四十四個武漢肺炎確診病例，包括四十三名旅客及一名船組員，其中廿九人是日本人，船上確診病例已達二一八例。

日本放送協會（NHK）報導，日本政府厚生勞動省決定，將優先讓鑽石公主號船上八十歲以上、有高血壓等慢性疾病及待在沒有窗戶房型的旅客，能夠先檢測，提前下船。鑽石公主號船上約三千七百人中，已有二一八人確診武漢肺炎，旅客及船組員十九日前，都須待在船上隔離。

外交部台灣日本關係協會秘書長郭仲熙昨表示，我國有多少旅客符合相關條件，尚無確切數字，接下來會再與日方聯繫、盤點，密切與日方協調中，日方對隔離時間也仍在研議中。據了解，鑽石公主號上，我國籍八十歲以上乘客約有兩、三位，七十歲以上有六到七人，但是否有條件讓部分乘客先下船，甚至我國有多少人符合下船資格，都仍未被日方告知。

樓主有無小小唔舒服呀？

日本政府終於頒布「有條件的下船令」。80歲以上長者、或是有慢性病，以及無窗房型遊客

樓主，一定有經屎渠傳渠先咁多人奶野

廁所抽氣關左佢，廁所板要長蓋，地台去水位要定期加水，唔係沖涼個陣搵野封住佢

無窗有得走先

辛苦哂牆紙嘅朋友
辛苦哂樓主
祝大家身體健康

廁所抽氣未必有制可以刪

因為空氣唔流通？

如果喺咁細間房冇窗困14日，仲要係咁聽到有人確診嘅消息，個人真係會痴線

咁多位巴絲打早晨，見到大家都好關心冷氣，抽風去水等問題：

首先同大家講返，冷氣同抽氣我地係無得熄咗佢，最多係冷氣可以靠凍/熱 (無得較開關，同埋我無試過較熱風)。

Captain連日既announcement表示好多乘客都擔心中央冷氣既影響，但captain再三強調房內係100%從外面抽入既鮮風。

至於馬桶方面，之前都有巴打講解過運作原理，呢方面我唔係咁熟，大家可以爬返文，但我相信套系統係好安全。馬桶附近係會有提示冚好蓋先好沖水(應該所有郵輪都有提示)。另外，廁所地下係無去水口，只有浴缸(企缸)會有去水口。所以應該唔會存在會乾/有臭味。

It isn't small comparing to most of the cabins

我唔太鍾意食甜嘢，甜品都唔會餐餐食同埋食咗咁多日船上既甜單開始厭……同樣既蛋糕底，pat cream既味都係同一個base

btw, 呢幾日都開始有派杯麵，不過唔會肚餓到要食埋杯麵所以無掂過，食多啲生果好過

樓主 今日情況點啊？

船上冇人有戴口罩？ 點解咁多人感染

一早奶左 係未驗哂

司令：唔會，肯定中國呢條唔會。

船上廁所係用特强負壓吸力，先一定要放底廁所蓋先能運作，第二係吸得好勁同時有少量水沖/吸走，吸果時大力同大聲到如果冇關門會驚醒你同房，係冇可能有野會倒轉頭入番洗手間，另外廁所冇可調校抽氣系統，應該係用 passive 循環，由房內冷氣口入，廁所天花出。

利申 坐過公主船好多次，架架一樣，從來冇聞到自己或人地廁所味。亦同意地台冇去水口。

有 bathtub 係套房啦。

郵輪未必係用U型渠
大家唔好用地上個套去睇

同解

同意，果樣另計。

日本版

之前我屋企人發燒係驗左確診先落船
中間其中一個已經退左燒

仲有5日

好消息，祝早日康復。

thx絲打

不過我想補充既係我呢個免治馬桶唔吸蓋都沖到廁當然，沖廁同唔用既時候我都會冚返佢

反而冇乜點留意
之前間房個窗對海果陣啲船行過反而會瘋狂互揮手

係真係做得慢
可能學其他師兄話齋日本防疫經驗少掛

兩個都確診咗？

尋日有日本人特登揸架遊艇拉banner揮手打氣，不過唔識日文唔知佢地寫乜＋講乜

係啊
去到19號

喺架船咁耐, 應該可以睇左好多套 電影同劇

btw , 依家 7 個連登會員係咪都 0 確診 ?

識，難得地比較流暢

藝荷朱古力

有大部分時間都食唔晒
有啲折墮

冇去水位喎真係

咳，不過講左架喇
啲人唔黎幫我test

唔夠試劑，好多國家都係，例如美國岩岩先開始發放至部分 state lab 做 validation ，即係話就算唔洗 send 去CDC，都係一個州得一間有得測，亦未正式 fully 運作，validation 係試緊你D程序，器材能否測出準確結果。英國仲衹有倫敦一個 lab 有得做，日本一定唔會好得過。

我有食杯麵
有時個main唔岩食

樓主你要快點好番呀

嘩屌，my favourite 。

祝早日康復。

仲有5日 頂住

樓主或者你阿仔個媽
我真係認真問
船有冇套派?

認真答，冇
養精蓄銳

等你好消息

有得落船嘅好消息

冇得request?
日日喺房兩條友咁悶小心有BB

仲有五日

食唔慣味精嘢 反正郁動少無乜消耗，食少啲都無乜所謂

日日都係電視台直昇機同艇仔嚟影住我地啲人好似去咗動物園探困咗係籠入面既動物咁

呢個POST已經變左我日日上連登都第一時間追既POST

一得閒就F5

樓主加油

我又嚟打氣啦
樓主同其他巴絲

Auntie/uncle會康復出院的
你同女朋友要保持樂觀心態呀

樓主係同女朋友去咩？
我以為佢係同父母去

Why not all !?

樓主係同父母同女友四人一齊
父母確診

無追哂全個post

感謝巴打

now?

而家開始追post
想問樓豬或者同行既人有無不張確診？？

祝全部身體健康

企缸都係U trap就落soil stack, 都有風險
唔用個陣塞住佢最好

一眾船上巴絲打加油
好人一生平安

無u trap咁就更加危險，而且咁樣做passive circulate, 意味廁所長期負壓，更加有機會抽走企缸去水管內既空氣出黎

最新：
fuji-tv : 開始有乘客落船

其實要睇下啲渠點駁
我地啲樓因為所有去水都駁住同一條喉
所以啲氣先互通
如果船上廁所去水係獨立
其他水管乾唔乾都冇關係
同埋企缸日日用唔會乾啦

仲有幾多日?

今朝新聞話１４日冇變，咁應該係１９號先落得船（detail可以問下船上巴打s)

咁唔得喎
得閒喐多啲食好啲
先有氣有力打贏比賽呢場仗

設計上係無乜可能咁多間房做條獨立喉去排水口到，幾百條喉邊有咁多位？
一定會有main stack 連住，有連住就有風險, 特別係廁所負壓既情況下，U trap既水一但無左就好高風險

係咪叫人打電話做訪問

我google睇郵輪既廁所係用vacuum式直出海
陸地上u形喉個套完全唔同
鑽石公主係咪咁就唔知

樓主有無覺得日本政府處理得好差？
咁樣困住哂所有人無意思
只會令本身無病嘅人都變成有病

巴打有野想問你，想tg傾

加油啊 捱多幾日

想問下出返黎第一件事想做咩

佢係國家角度出發
始終唔同既
同埋未必係隔離左先染病
有可能係之前已經中左
不過日本on99唔一次染晒
搞到染完一批批咁公佈好似不斷有人中咁

有傳話搵包機接你地，不過我覺得留係船上安全過返香港啦

聽新聞似係隔離後包機接返香港
返到香港點安排都仲研究梗

咁你女朋友有無咳？

咁d安排真係好差喎, 有病徵都唔幫人test

保重呀樓主同家人
好人一世平安！

係咪所有船上巴絲都有報過平安？

樓主，有冇得request要memo紙，然後在窗口貼連濃牆？

橫濱崎陽軒向鑽石公主號送4000個燒賣便當打氣 乘客船員未有收到疑遭浪費

每日都嚟打卡睇樓主
祝樓主同船上嘅手足情人節快樂
中招嘅快啲好返！
無中嘅大步攬過 早日落船
好人一世平安

咁大塊

船同酒店房一樣，冇得自己搞
要搵佢啲職員
佢啲喉同去水位係隱蔽式

有冇發燒？
咳嗰時個肺有冇痛？
抖氣辛唔辛苦？

咁香港發明嘅測試機
係唔係可以大派用場

Sor 唔知。

好慘
咁辛苦整咁多便當出嚟 唔知去哂邊

富士TV台, 叫你有咩煩惱可以打比佢講

動物園探困咗係籠入面既動物
新聞價值

派咗部iphone

香港入境事務處派 話積極與日本政府跟進隔離後嘅安排 盡快聯繫航空公司為沒有安排回港行程嘅香港居民計劃航班

認真？？

6點777出黎講野
應該真係有包機送樓主番黎

佢有個line話可以聯絡 然後有張電話卡

洗唔洗還?

咁我就唔知

攪咁多野，送部電話俾你，你制唔制？

香港派？

softbank

日本新聞有講返因為運送問題所以提供唔到
燒賣食用期限係午後3時，由製造到送到上船比每一個人唔能夠係3點前完成到
所以最後係冇送到

日本政府又唔係冇錢，點會俾唔起，裝個追縱器搵你佢地冇壞。

都有可能，就算唔係起碼打電話搵到你

仲以為香港咁好死

樓主同其他手足有需要可以試下搵佢
大家都要平平安安呀

宜家話出包機接香港人走呀

樓主 同各位巴絲打 頂多幾日呀

不如拍返套戲

相信船長

而且如果係冷氣或者廁所嘅抽風問題應該唔止咁少人確診

消息：當局考慮以包機等方式接載鑽石公主號港人返港

乜型號？

落船收返？

日本叉電頭黎架
應該係香港正苦東京辦事處買

有冇人開始打交,攻擊員工?

樓上巴打話日本派
唔關香港事

如果有香港高官／高級蝗係船上就會派既

不過用大陸機+we7你敢唔敢用

我想講今日比卡超話送過泥果袋野，真係嘥氣既，都隔離左成十日先拎過來，等得佢救都死左啦，d野日本政府同船公司一早派有比我地。

垃圾港共政府

今晚船上食咩晚餐呀？

冇影到相等其他巴絲post
我要左個蝦飯，唔係咁好食

係香港人？無得擦鞋，不了

祝各巴絲一切安好

巴打你屋企人確診，但係你無事？？？

補充，我知樓主你有咳，想知你有無確診

洗唔洗俾返佢呢?

【速報】クルーズ船から“新型コロナ”患者を搬送した横浜市消防局員（３０代男性） の感染を確認 #新型コロナウイルス
搬過郵輪病人都中招

好擔心香港嘅救護

架船好似移動生化武器咁
邊個掂親都有事

樓主應該就中

係咪有港人媽媽中左？

應該係樓主媽媽

樓主老母囉

多謝咁多位巴絲繼續留意我地同埋你地既鼓勵

今日船上既network仍然唔係好穩定，只得下晝好少少，依家update返少少資訊：

今日情人節船上既嘢食上都有少少驚喜，船長係大概黃昏既廣播亦都祝福所有人。亦感謝全世各地人仕同媒體對我地既關注，仲有Social Media上既祝福。

另外，亦都收到好多禮物(唔計香港正苦嗰份，得同房屋企人有，我無收到)，相信係外界既捐贈加船公司既安排

補充返雙番西巴打講堅每房一部電話(iphone 6S， 32GB)，已經插入電話咭。無理解錯部電話係日本政府聯同Softbank合作提供，目的係畀我地可以任何時候透過APP (LINE) 直接聯絡厚生勞動省，提出醫療上既求助/疑問，查詢藥物資訊等。呢個(LINE) 功能係2019年發生災害時已使用過，但今次係首次連同電話一齊提供畀(受影響既人士？)。

朝早同夜晚都有落雨，景色都比較差

多謝你地每日上黎update
見到啲禮物覺得幾有愛
希望你地平平安安落船

頂住！香港人一定冇事

Thanks for updating

不過，冇套？

日本政府

好放人

繼續加油

原來森美父母都係船度

森美、陳貝兒及林溥來等錄影《全民開講齊抗疫》，森美解釋手指因噴上酒精消毒搓手液而乾裂，故戴上手套保護，減少手指接觸酒精的機會。他又指最擔心父母的安全，皆因兩老正身處停泊在橫濱的「鑽石公主號郵輪」上。他說：「他們是初一登船，初頭以為沒事，還可以自由活動，豈料船上愈來愈多人發燒及確診新型肺炎，大家都要入房隔離，他們又是住在冇窗的低層房間，這些天只靠短訊及照片每日報告情況，幸好他們都沒有出現病徵，而確診的港人亦非父母的同行朋友。」

森美表示如無意外，父母將於下周三完成14日隔離，船上的補給食物、口罩及酒精等亦充足，只是未能外出活動，其間只曾獲准「放風」十多分鐘。他說：「父母原本沒告訴我是在該郵輪，怕我擔心，阿哥講我才知道，我有叮囑他們在房內多做運動，增強抵抗力，希望他們能盡快回港。（有人要求政府包機接船上港人回港？）船上有數百個港人，大家都有不同要求，有人想離船隔離，有人想政府幫他們回港，我覺得只要父母安全，盡快離開郵輪，在哪裡隔離也可以。」

好有愛（香港政府嗰份除外）
咁多位巴絲要小心身體平安落船返香港

祝福你地平平安安

期待喜訊

樓主有無溝到女?

可能父親節同母親節先派套意義會大啲

你好得意

情人節心形朱古力 有愛

又一次要讚下船公司 好warm

連登係反送中開始之後真係臥虎藏龍

聽日930沙田裁判法院撐手足

港女世界第一

撐住！

謝謝分享所有updates!
各位撐住，加油！

爬下文都知啦

美國講咗好耐，都

撐住啊巴打 屋企人都要快啲好返！

Btw 呢隻潤唇膏幾好用

撐住 香港等緊你哋平安歸來

巴打每日包膠好informative
出返本航海日記

哇 勁有心啊真係
講真 佢可以求奇餵飽你地算

愈有心就覺得船公司中得好冤枉

做呢個動作比佢...

佢地唔係用包機，話佢地有地方（美軍基地）接晒所有美國人落船繼續隔離。

Good morning !
I read later that you cover the toilet anyways and there is a lot of pressure from the drainage, which is reassuring.
Just hoping everyone stays safe.
Counting down for all !!

船上既巴絲撐住呀！！！！！

頂住呀船上巴絲！！等你地安全健康地番黎！！

呢隻近江兄弟潤唇膏都好古惑下……有MADE IN CHINA/JAPAN, 我地呢兩枝係MADE 8N THAILAND

純粹係畀返咁多位關心我地既巴絲打知我地係船上既情況每日都係食/上網/睇劇/瞓，啲timeline都亂晒

船公司真係好有心，知道我地最需要既就係解決三餐同娛樂，如果唔係會加速影響心理健康……

仲有，船上既announcement都唔止一次多謝外界既donations, 所以部分物資好可能係外界捐嚟同我地打氣，當然船公司亦好努力準備好多嘢，淨係每日要派咁多嘢到我地房都有好多功夫要做

你地d衫點洗？

跟住直播左出街

樓主
你女朋友屋企人係唔係好擔心佢
你地經歷咗生離死別嘅時刻 落船同屋企人康復之後可唔可以結婚

咁，樓豬好大機會中招，希望後生身體好。好番都唔知中過。

唔記得邊度睇番黎，個test每次要做四個鐘，所以優先test有症狀的人

另外台灣有個無症狀的病患，父母哥哥有症狀確診，台灣擔心幫細佬做埋，結果細佬成為第一個無症狀病者…

中國有報告話個病毒有意識壓抑攻擊力，所以身體健康時無症狀，一差啲就出事

同埋日本好驚船上個案撥入日本，所以唔肯比船上人落船，連美國話接去沖繩基地都唔肯，早前仲課金比WHO減案例，而家公主號案例係獨立一國…

日本好親共，亦好驚自己搞唔成東奧，黎緊會唔會仲有更多on9政策真係唔知……

.原來森美老豆老母都喺架船度

樓主咳得勁唔勁?定係一日幾聲咳咁快快冇事

早晨咁多位船上巴絲
你地今日點啊

218個確診

森美父母都係船上

早晨咁多位巴絲打

今朝7點半都未夠又拍門追數派嘢飲，不過等咗一個鐘後，成8點半先派嘢食同生果

仲有今日派咗包清潔用具畀我地消毒同整理下間房：

然後啱啱又派埋午餐

咁多位都要加油

佢唔困既話都自己國民都不負責任
我認為相對地做得唔好既地步係檢測個過程真係太慢
到而家都未驗得晒全船人
除此以外我覺得還好

聽你地講左咁多之後
我都想試下坐呢隻船

呢個提議我冇諗過
不過個窗其實好細
寫咩都未必睇到

岩岩先睇到
好可惜啊

冇燒
冇痛
係有啲翳悶但同心情都有關係

加油呀 船上既各位巴絲打...平平安安 齊上齊落...... 我地係香港等你地番黎

日日早餐都有三條腸

係豬柳漢堡味既腸可能我平時食得比較清，覺得幾鹹下……每次都淨係食一條就夠

完全明 試過一次食左三條依啲腸之後我就從此無食過香腸依樣野

冇嘢做咪試吓喺露台叫下口號🖐🏻☝🏻
叫幾聲好過你日日喺香港叫

完全明白你嘅感受！
謝謝你分享給我們聽你嘅感覺。

講真，我們覺得你為人好樂觀，也好勇敢面對宜家嘅情況！

加油！

我們繼續為你及其他船上嘅人打氣！

也謝謝你常向我們分享船上所派發的物資及膳食情況，令我們暸解船上嘅情況更多！

加油！加油！

每日home office都會睇下依個 post update 下你哋近況
等緊大家平安健康咁返嚟香港

每日定時有人拍門 被早睡早起

返到香港 最想食嘅第一餐係咩？

樓主有冇收到iphone

上面有講，請爬文

會唔會繼續留喺船上重安全
香港乜柒都要搶
樓豬洗衫嗰啲方唔方便？
有嘢食 有電視睇 咪當休息下
香港人好少可有呢啲機會
兩個月唔返工 搵工都會問問問

睇左了，各位加油，頂住啊

各位喺郵輪上嘅巴/絲打, 今日有無得放風啊? 香港呢兩日又熱又落雨, 但大交合話聽日跌到落10度.....又到考驗最短時間用電熱水爐沖涼嘅時間lu

喺驚安買過MIJ 而家都仲用緊

樓主收到？

2月14日情人節當天日本電信商Softbank提供了2000台的iPhone，送到目前被隔離的鑽石公主號上，船上每個船艙與員工宿舍都會分配到1支iPhone，目的是要讓被隔離的人都能夠透過內建的軟體直接獲得最新醫療資訊。

Line合作開發特殊App 包含心理諮商

從2月8日開始鑽石公主號就停泊在橫濱港，並進行長達14天的隔離措施，因為封閉的環境讓船上的確診病例增加到了218例未來透過發送的iPhone內建軟體可以直接連線到厚生勞動省的專屬網頁，與醫師溝通並提供醫療諮詢，也能訂購藥物，甚至也透過裡面的心理諮詢服務解決長期隔離所造成的心理影響。

目前這2000支iPhone全部由日本政府出資購買，送給被隔離檢疫的所有船上旅客與人員。根據Line高階主管Twitter所透露的照片看起來，這2000支iPhone應該是iPhone 6S。

每朝個人都好煩燥
想食豆腐火腩飯呢度啲飯真係比較難食

有啊
佢主要就係同厚生省傾計
仲可以當hotspot放個順啲既wifi

船上唔知會唔會二次感染先係比較難搞
如果話隔離完一定冇事就話姐
心情唔同

反而呢面暖返啲
頭先放風15度

巴打咁你有無用部機約時間做test 啊, 可能快D 安排D 人幫你test 喎~

我反而會掛住港式奶茶加沙嗲牛麵, 仲有塊牛油多士

日本厚生勞動大臣加藤勝信（Katsuno Kato）15日在記者會中宣布，「鑽石公主號」再添67例確診病例，其中38人無症狀，郵輪累積感染人數達285人。

クルーズ船で新たに67人感染確認

原文網址: 快訊／鑽石公主號再添67例確診！其中38人無症狀 全船累積285例 | ETtoday國際新聞 | ETtoday新聞雲 手機版 | ETtoday MobileWeb
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

我今日追左一次做test
船長今日都有講而家已經係全力做緊檢查
所以點都係要等
頭先宣布會幫高危人士做test先
但講到明做test需要3日先知結果
所以最早落到船既乘客都要二十幾號先會落到船

呢啲都掛
可能因為有杯麵食止到下鋪食麵癮所以冇咁強烈

再多67人呀

又多67人

巴打要保重

cls 多67個...

老美將會搬老美公民撤離部船

到今時今日做咩都無用啦

285

即係全船十分一都中招
仲未計同個廢老同埋濕鳩才子係香港離船果班潛在危機
雖然應該過晒潛伏期

三十幾人無病徵

其實再咁落去成船人都會收皮 根本而家困住等一穫熟

唯一方法係運曬D一落船做檢疫
但日本又驚死唔敢落決定

67個

最大獲係潛伏期可以唔止十四日…

38人無症狀.......其實應該差唔多成隻船中哂 係唔係中央廚房出事

樓主平平安安
樓主家人早日康復

Jacuzzi

樓主同船上嘅香港人都要加油

巴打唔好有事 約你返香港茶記放題

蘋果點批皮

巴打，又多咗67人確診
你身體還好嗎？
見你留言尚且風趣
應該真人都好幽默
Keep住正面對身體健康都好緊要
祝願樓主、你及船上各人平安，盡快落船啦！

又多咗67人

依家逐批人驗，根本唔知係一早感染定係隔離期間感染

【17:23】日本厚生勞動相加藤勝信今午在記者會上表示，「鑽石公主號」上新增67人確診感染新型冠狀病毒，其中38人沒有病徵。該郵輪至今共有285人確診。

如果放哂班人出來, 日本 RIP

各人小心，加油！

樓主，心情都會影響自身免疫能力
子非魚，但將心比己都明白會焦慮
希望美國派人接走僑民成為借鏡
能夠俾到壓力港府follow
Bless you guys

祝船上各位巴打平安

用把完全唔利既餐刀解決

伙食唔錯
樓主頂住 家人都一定會無事
祝船上巴絲平安

樓主你一定會冇事的！！

5:00 船長廣播
以下是一個重要的廣播，稍後時間我們會將廣播內容送到房間。我們希望提高透明度把所知狀況向大家宣佈。

日本厚生局”初步計劃”於2月18日開始為乘客陸續進行檢測，檢測結果需時三日或以上，一切檢測安排亦交由日本厚生局作最後決定。

公主郵輪將會負責各位回家的交通安排，但現階段未知個別國家或航空公司是否有額外要求。

如測試結果呈陽性將會安排於當地醫院進行治療；如陰性者可獲安排離船。如與確診者有親密接觸需重新接受14天隔離。

（跳過員工安排）

以上安排仍有待當局進一步確認，如有詳情稍後我會再作公佈，謝謝

*******************************************************

5:30 船長廣播

（跳過美國公民安排）

美國公民可選擇以包機形式回國後再作14天隔離，如選擇不跟國家包機回國將有一段時間禁止回國。

以上安排包括乘客及船員

其實真心，呢條船公司，船長，船員，真心好，明明件事唔關佢地事，但好care乘客

嘩~~ 呢間郵輪公司真心抵讚仲好過我地嗰正苦同黨啊

多謝絲打關心
我同屋企人身體都好好，依家唯一擔心既就係啱啱公佈好多個無徵狀都確診

放心 我諗香港都有好多無徵狀確診

又多左確診
各位巴絲無事啊嘛？

各位船上巴絲請撐住，平安番香港屋企

一次過驗都無用
病毒係要抽細胞驗你dna 有無果段病毒
佢未傳開晒，未必抽中有事既細胞
所以成日話有假陰性就係可能初期得<10%細胞被病毒上左身，抽喉嚨組織時抽唔中果幾%既就會陰性

好撚老尷...

其實而家總共有幾多個巴/絲上咗船？

鑽石💎煉蠱號
希望樓主係蠱王

爬文啦, 之前有講

樓主各位巴絲你哋點

我今日又黎
平安！

記得要做多D運動增強抵抗力呀

船上巴絲一定要好健康咁番香港呀

欣賞你既勇氣

咁即係樓主要重新計過14日

樓主要平安返黎呀~

港府黎緊包機接走船上港人 希望船上嘅巴絲打黎緊檢疾 Negative 平安健康番黎

自膠 檢疫先岩

樓主同其他巴絲今日情況點呀

如果你無事，有無得落船玩返幾日先返香港？

今日派晚餐仲有派埋杯麵，我就咁多日都無食過啲杯麵

仲有派咗少少物資畀我地：

除此之外，今日既announcement有講初步既計劃係18號再同船上既所有人驗多次(預計最快要3日先出結果)，無事既就走得。確診既送去醫療機構，有密切接觸既又要繼續隔離，所以可能無咁快走得

派維他命

洗唔洗比服務費

隻coffee幾正

杯麵拎返香港做手信
加油！頂住！

另一間房既屋企人一早就收到，我地遲咗幾日先有

黑色果盒咩嚟？

攞返屋企先慢慢嘆

多謝絲打關心

順便補返張今日既日落景：

應該係菓子/朱古力，未拆加唔識日文

維他命隔離個盒咩黎

船上面有冇性生活

啲杯麵諗住帶走定點
希望你哋都冇事快啲走得

好靚

樓主應該係第一個去日本旅行去到想快d走嘅香港人

靚景

船上巴打絲打們同埋屋企人一定要平平安安返黎呀
頂住呀

加油呀巴打

樓主!!! 有包機可以接返黎啦

終於出包機

包機接你哋喇!

各巴絲頂多陣,準備出包機接你地返香港

返到香港要住14日隔離營.
14日瘋狂做愛

可以返黎啦

希望安排到靚房俾樓主同幾位巴打

包機要自己俾錢
咁同自己買機票返黎有咩分別
又唔係冇機返

有包機接你哋希望可以安排一間靚房俾你哋樓主同各位巴絲頂多陣

希望船上既巴絲屋企人無事 樓主屋企人早日康復

樓主公司有冇講咩 返到香港會唔會再要求隔離先返工

巴打可以返黎

歡迎大家返黎

政府包機送完你地番香港，之後就會包機接埋湖北港人番香港，借你地過橋咋。

樓主間房有窗
已經好過森美老豆老母間房無窗
佢地唔睇鐘都唔知日定夜

呢d 多數有買旅遊保險架啦
都係claim 保險
有包機, 即係已經同當地政府傾好(武漢果d 咪要物資交換人質囉)
同埋有晒交通安排過關, 上機
乘客一定唔會同其他日本人接觸/同機

中共比其他國家包機
一定有條件(最基本要運基本醫療物資)
美國架包機已經講左有大量物資一齊送
就算有物資都會另外加埋$$$ 經濟緩助

港府捐夠一億更開心樂意

免費呀

巴絲們望見家鄉喇
但樓主留定番香港
屋企人應該未出得院

返到去又再隔離14日 人都癲

#3700

冇睇過黃霑套片，保鮮紙

你今日唔去死？

又多70個確診，手足們宜家點樣？

樓主 你ok嗎？

各位巴絲請個報平安！！

屌 又70個

樓主訓醒未

樓主同船上其他巴絲
等你地平安返來呀

醒未啊樓主

大家報下平安

報平安

樓主可唔可以每日pin個post報下平安

等緊樓住出post

原來我個深藍廢老收成期舅父都係架船到
屌佢幾時中招
好撚想佢賴野

又70個
好消息係保安局會包機接你哋返嚟

多70個真係cls

Ok 今晚返黎 之後到你地全家中招

一年都唔會見到一次
加上佢地話今日收到信，番黎要再隔離多14日

早晨咁多位巴絲打

相信大家都收到保安局發出既消息同安排，我地都只可以等之後既安排。

食完早餐又睇下戲睇下新聞先

加油呀手足, 你地D伙食真係幾好

要平安無事呀船上咁多位手足

等你哋平安返黎

老實講，喺船上面所有人都唔抵可憐
明知有支那人周圍播毒都仲上船，衰on9

整埋summary

希望咁多位巴絲日日都上黎報平安

請你以及船上巴絲聽吓
千祈唔好心急坐包機返香港

船上已經有美國人拒絕坐美國包機離開

原因係：
檢疫期中同其他一樣未有檢查結果/直程冇檢查過嘅人一齊，搭同一班機或巴士離開係極危險⚠️
分分鐘冇事都變有事
即使冇事，好有可能返到香港都要再隔離14日

明白你哋好想離開
但係為咗安全
就算香港而家即刻派包機
都要諗清楚好唔好喺船上完成檢疫先

樓主
你點呀？

其實樓主已經崩潰

無事，可能中出緊女友，暫時唔得閒

上包機記得戴穩個口罩

香港個隔離好食好住嘅
巴打加油

好過死。。。

@哂呢堆巴絲
加油

報報平安
各位！！！

日日都益力多同乳酪，提升抵抗力

終於追晒post
樓豬同咁多位船上手足頂住呀

返黎又要隔多十四日

正常

一次過追哂樓主要加油呀 我會每日上嚟睇下你有冇update架

呢個post我可以block到好多五毛同on9

巴打 會無事既 你地都係好人
攬下先

樓主咩房

保重巴打

the ring 識野

打下shadow boxing

願平安 等你地返黎

大家都會冇事番香港架

樓主同咁多位巴打頂住呀

咩料

係咪跟住WWIII陸上文明毀滅 剩返架郵輪承載著人類最後希望嘅種子漂泊有一日眾位巴絲終於推翻咗船長嘅統治 炸咗架船跟住返上陸地重新繁衍

好似「雪國列車」

而家肯定返香港之後要十四日
但係日本仲有幾多日隔離真係唔清楚..

諗到係有啲難接受

你屋企人點呀？

好攰 隔離都隔離咗成個月

其實明白急唔黎
而且屋企人個情況幾反覆下
冇咁快出到院
都幾頭痕點樣安排法

巴絲冇事嘛?
日日都多幾十宗確診

樓主而家點呀
每日都話多咗人確診
頂住呀

香港等你

撐住啊！

派咗個玩具

點玩架

緊係要隔乾淨你地呢啲生化人，唔好喺香港播毒，14日算少

樓主點睇條廢老
應唔應該罰錢坐監/死刑？甚至私了？

派tenga好過啦

不過之前青衣出事大廈同單位百幾人都冇隔離十四日啦

驗完冇確診就放人

唔知咩標準

上面巴打有道理

再諗下先

唔好急於一時

樓主同各位船上嘅巴絲頂住

樓豬同其他船上巴絲屋企人都加油

睇落好複雜

順住個絲帽解姐

我玩左10分鐘跟住放棄左

越玩越炆憎

畀咗隻柴犬我

呢個正，我鍾意砌

依個都幾好啊

船長睇得起你嘅解難能力

十蚊店

/有 #鑽石公主號 的本港乘客歡迎政府包機安排，但不滿回港後的檢疫安排，質疑為何要到 #檢疫中心 而不能選擇 #家居檢疫。/

Facebook comment d 人屌哂鬼

日本隔離好似多野玩好多

不過日日都有確疹 佢搵唔搵到原因

根本係傳黎傳去

如果係我, 我寧願要健康既身體都完全唔要爛鬼iphone

日本人好體貼

話有2個港人確診

生化船

唔係密切接觸者。

樓主好似好耐冇見

好食好住
唔怕啦

家居隔離有幾多個真係咁自制
檢疫中心有電視睇，有機打，包三餐

呢個幾得意
上面巴打嗰個解鎖解唔到應該仲躁

兩樣玩具差咁遠

港共今次無錯

推，請樓主報下平安

船上各巴絲

免費包機比你返黎仲想點? 隔離多14天係好合理

樓主五個鐘前上過水 係#4572

#4532 sor

甚麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂 隨便收看
靈魂被抽乾 殘留著軀幹
從此與未了願同存亡 地老天荒

要苦中作樂 頂住呀巴打絲打

樓主加油！全部人支持你呀
祝你家人早日康復

派玩具咁搞笑

但有朋友係船上 佢話9／2個時船長有提出 佢地可以落船後 即過到檢疫 船公司會包返佢張回目的地機票 不過最後要星期五打後先檢完 即最快星期六走

宜家港共話要星期4接佢地包機返 係幾唔make sense做法

我屋企都有四隻啊

😟😟😟😟

謝謝胖胖巴祝胖胖巴也身體健康

架船啲員工同老細好慘😣

員工被忽視

巴打同其他有回覆巴絲好有禮貌同詳盡 我地都安心d
呢度全部巴絲等緊你哋平安歸來

樓主我又嚟喇

仲有冇自助餐？

間船公司又真係幾有心思派玩具
各位巴絲打加油

連皮食多營養啊
好似係

【Now新聞台】保安局表示，根據目前掌握的資料，「鑽石公主號」船上有21名香港居民確診感染新型冠狀病毒

啱啱睇到 now news

累計姐 姐係多5個

一見到出新聞就入依個Post
愈來愈多人中 會唔會係放風出事？

樓豬平安嗎

又黎探樓主

船上巴絲

架船真係好恐怖

船上嘅巴絲頂多陣

其實隻生化船有幾多香港人

係船上面既巴絲打加油

有咩心愿

樓主各位巴絲

又多咗十個 船上巴絲你地點呀

肯定有crew中招

船上有幾多香港人？

有冇開箱

300幾

各位再報平安呀

連登一眾巴絲支持你

又多左
咁多位巴絲你地點啊

平安回家

又多十人，累計二十一人

樓主頂住

日本仔實有data，（邊度起先，船內爆發情況）
不過實唔講出黎。

加油啊樓主

樓主今日有冇上過水？

大家還好嗎？加油呀

#45XX 8個鐘頭前

樓主你一家人幾好嘛？

講真樓主媽媽中，佢中機會真係唔細

大家俾d支持佢地 吉人自有天相

樓主請問有冇感到頭暈身㷫？

樓主上水報平安啊

星期四咪即係未檢完走到咩？

感謝各位關心
暫時都係未有人黎檢查我
所以都係齋等
不過個人無咩大礙
今日睇到美國政府一車車咁車走自己國民，
心底裡羨慕左出黎
雖然船公司真心做得好多做得好好
困係船上始終有啲壓力

加油啊 💪要平平安安

特別為郵輪整嫁？
樓主撐住呀

又黎探下船上巴絲
船公司其實幾好
伙食仲好過我

係咪特別版
仲有手信拎番屋企

各位加油，香港人齊心支持你地，你地有時間就上黎同我地傾下計會冇咁悶

樓主 同各位係船上既巴絲加油啊!!!
知你地困係船多日好辛苦
頂住!!!!

不過有美國人唔走，唔想等多14日

•American man Matthew Smith, 57, is one of 3,700 passengers stuck aboard the quarantined Diamond Princess cruise held in Japan
•The ship is being quarantined for two weeks after a former passenger was diagnosed with coronavirus and it'll end on February 19
•Since the quarantine was announced by Japanese authorities on February 5, at least 355 people have been confirmed to have coronavirus
•The State Department on Friday announced plans to airlift some 380 American nationals stuck on board the ship and fly them back to the United States
•But Smith says he doesn't want to be quarantined an additional 14 days on a military base, which is what the American government is planning

Matthew Smith (above) and his wife, Katherine Codekas, of California, are two of an estimated 380 American nationals on board a cruise ship that has been docked in a Japanese port for almost the last two weeks

Japanese authorities say at least 355 people on board the Diamond Princess (seen above in Yokohama on Saturday) have been infected with coronavirus

Smith accused the State Department of 'throwing a monkey wrench' into the quarantine

He prefers to be let off the ship, tested, and to be allowed back into the United States after having proven he is not sick

This Feb. 1, 2020 photo provided by the U.S. Air Force shows the Westwind Inn lodging facility at Travis Air Force Base in California

The images show facilities and lodging on the base where Americans currently quarantined in Japan would be held for an additional two weeks

Smith has been busy posting images and messages on his Twitter feed detailing his trip

Smith says that the workers on board the ship have been feeding him and his wife three times a day

Smith also posted images of the face masks distributed on board the ship

Smith thanked his supporters on Twitter for their 'compassionate thoughts, words, and best wishes'

source:

樓主撐住
我地陪你

入黎同樓主同其他係船上嘅巴絲打氣

支持住呀！！！希望所有香港人平安歸來

樓主身體健康 好快可以岀翻黎

負責派零食果位人兄係咪玩野，次次都入埋依啲貨

上次點心麵個公仔個樣已經好似串緊你地
今次kitkat仲要整艘船，上面啲公仔攞住條繩，完全係你地依家係船上等人救既寫照

樓豬，頂住呀

support

加油，平安返香港

其他人點？

你要冇事 樓主屋企人會康復的

睇你哋啲伙食都好好，有時又送嘢俾你哋玩，真係好好，頂多幾日，好快過，加油

一陣送上嚟個waiter打咗個乞嚏落去咁就gg

樓主同船上巴絲

都係多謝咁多位巴絲關心我地

畀到船上既一手資訊大家，有圖有真相

btw, 尋日見到PEACE BOAT經過

好精神

今日有檢疫人員嚟咗我地房抽sample驗，希望唔會收到佢地既通知（無通知即係無事）

頂住呀船上既各位
祝身體健康！

冇事就好 挨埋之後就自由啦
唔好有事

平時收到呢盒應該幾開心
但依家見到幅圖真係

無事嘅
平安度過埋呢幾日就落得船

保持心情開朗，be positive
仲有幾日就得。

眼甘甘咁睇緊人哋落船

食朱古力幾好，心情會好啲
見你安好非常欣慰。

似係好食好住唔想走

小說三體隻宇宙戰艦。逃離太陽系

美帝算係咁。個隔離營係軍營。有戶外活動 可以出出入入。見video 有中文標示。應該武漢撤個班好多支那種

郵輪返去會同佢地分開

巴打撐住

14日又14日

其實你哋冇事
成個疫情過咗之後
不如約出嚟聚一聚

大家都撐你呀！

到目前為止日本表現唯一形容係 On9，dllm 靠佢？

好吖，咁咪14日加14日再加14日，日本政府定船公司，養過世啦不如，cls。

全部人都要無事返嚟啊
我哋等你哋返嚟啊
加油

我睇武漢啲人講，佢哋食左士多啤梨，可能洗唔乾淨就中左招，小心啲好

屌住呀咁多位
一定要冇事返黎

天佑香港

各位巴絲頂住，仲有幾日，香港見！

撐住 香港見!

作為一隻廢青 我願意代樓主隔離 唔好有事啊

fourty-some crew members confirmed so far, forgot where i read it

屌好撚chill 佢揀留船都明白 同一機未驗過嘅人返去十幾粒鐘仲近距離接觸
況且宜家船公司同埋日本政府好食好住招待 返去肯定無咁嘅服務質素

有冇覺得自己好撚on9抵死
有疫症都仲死上船，真係感染咗都冇人會可憐你

今朝睇新聞，包機返美國果班入面都有40幾人中招

冇撚嘢呀你？ 香港落船嗰個阿伯喺架船去到日本之後先確診㗎喎，點撚樣明知有疫症都死上船呀？

你弱智？12月底已經話有疫症，仲要去遊輪？
幾千人困喺同一個地方都意識唔到會危險，咁就真係natural selection了

屋企而家冇人
全部上晒郵輪

咁如果佢覺得係船上無壓力既都係好事黎既

仲上得機累死成機人

鑽石公主號味

就係冇得上機，依個病毒傳染度好高
係船上巴絲你地要有心理準備

樓主係咪仲有2 日就完

其實我有d 擔心係船既巴絲打 番到香港入隔離營既待遇仲差過係隻船 不過走係安全d 既

太長冇追
樓主同家人尚好嗎

撐住！
下輪到你地返屋企！

架船有廿一個香港人確診

樓主父母中左送左去日本醫院

樓主同佢女友暫時安好

樓主加油就快可以落船

樓主 + 各位船上巴絲 加油撐住

撐住呀，平平安安返香港

你先係好撚on9抵死

咪撚帶啲病毒番黎啦屌

crazy

又有檢疫員中
應該都全書中啦咁搞法

船上巴絲繼續加油呀
我每日都上黎追post
好快香港見！

係啊 你就唔同嘞 一定會有好多人可憐你喇
我都覺得你好可憐 好可悲

慘 中曬先返黎

樓主撐住呀

樓豬同其他巴絲要頂住

都合理

樓豬 要加油啊
其他巴絲都係

美國講緊交全球稅
d稅真係唔會白交

樓主今日安好嗎?

落船

係咪落得船？

係咪落得船啦

Live

最緊要平安返嚟

落得船啦
樓主同其他巴絲撐住

係咪全部都落船呀?
睇live淨係知道落船張太漏咗條叉電線

落咗船你地有internet記得上黎報下平安

要平安番黎呀

美帝

部分鑽石公主號香港乘客中午獲安排轉到隔離中心

17.02.2020 13:24

日本當局陸續為在橫濱港隔離檢疫的「鑽石公主號」郵輪上乘客，進行檢疫，部分對新型冠狀病毒呈陰性的乘客，中午後獲安排在遊輪大堂，等待當局安排下船登岸，轉到隔離中心，當中包括有港人。
郵輪至今有355名乘客確診，包括21名香港居民，港府正安排包機接載獲准離船登岸後的居民返港，正等待日本當局確定具體安排，返港的居民會到檢疫中心隔離14日。正在郵輪上的其中一港人楊和生，在本台節目表示，對回港後要再隔離14天有保留，認為自己是無病毒才落船，無理由回港後要再隔離，但無奈下會接受家居隔離。中大呼吸系統科講座教授許樹昌就說，郵輪前日仍有新增確診個案，顯示仍然是活躍病毒區，由郵輪回港的乘客屬於高風險，最穩妥是到檢疫中心隔離。

船上巴絲們落得船未

樓主你落船未, 相認左巴絲未

完全無收到消息話落得船唔知會運佢地去邊

【鑽石公主號】郵輪上的港人: 家中隔離是他們的底線

樓豬係咪其中一個唔肯隔離嘅人

問埋議員？ btw 祝世伯早日康復。

可能早前講過，長者同坐內房果D？

樓主屋企人確診左，應該唔會跟包機返香港吧？

應該唔止一班機既

I mean 住內艙，自膠

剩係比負評，呢班咁撚高危都接，咁武漢都接得啦

唔會有事架

邊個唔接受隔離就死係船上面

咪撚落黎阿

補返今日早餐同午餐畀咁多位巴絲睇下先

唔似係

啱啱先接到入境處聯絡，話包機時間未定，不過應該都係呢一兩日

Thx

唔計巴打係船上要隔離咁慘同擔心有事
隔離d伙食睇落好吸引

多99個中招

FROM: 有線

多99人確診

究竟點中

星三走得la

船上巴絲打，回家在望，撐住呀

第一張白色個兜咩嚟，粥

樓主和大家，翻來啦

你爸爸有冇發燒？
如果冇發燒可能會去比較遠一啲既醫院隔離
參考我屋企人搭左三個鐘車
抵埗醫院之後應該會有上網提供
到時你再同佢聯絡
或者你可以叫你爸爸拎日本政府提供既電話同你聯絡
部機有內置line，你可以問一問你爸爸識唔識用
送左去醫院唔需要太擔心既
唯一係日本醫院睡衣洗漱用品都要錢，所以要問返護士
我屋企人冇病徵既話需要兩次檢測陰性先可以出院
可以參考下
會冇事既，等你爸爸入左院settle左之後再決定需唔需要過黎日本處理。

樓主 你係咪已離開左隻船？ 你ok 嗎？

依家喺船上根本唔係隔離緊，而係等緊中招

新型ウイルス クルーズ船 新たに99人の感染確認
2020年2月17日 17時45分

日日都咁好伙食
點捨得走

我未離開船啊
暫時上到岸既其中一個條件應該係70歲以上

頂住呀！好似話比卡超過緊嚟

麻婆豆腐飯

巴打後生 平常心無事嘅
同埋好快都有得落船 堅持

我唔撚想見到佢其實

now news 話再多99個人確診?!
突然多咁多??
係檢測出黎定有病癥發現咖?

唔係送機咋咩？條粉腸點會過去

樓主同船上巴絲撐住
爸爸會冇事

有冇講第二round 幾時到你地可以離開船

樓主你個人真係好樂觀好幽默
你屋企人同女友應該好幸福
請受小弟一拜

新聞話星期四會番香港？

頂住呀 最後階段啦！

好多都係高薪人士, 去左第二喥做Expat, 拎埋嗰邊藉先退美藉啦

樓主
希望順利回港

又多99個確診, 會唔會問題係架船而唔係D人度

有機返都好難唔返.......
14日就緊傢啦

無論係邊樣出事
日本都唔會俾隻船入境
因為一大爆發，奧運即刻唔洗搞

啱啱比卡超話二十號接冇發燒既返香港
樓主頂住

厚生労働省によりますと、新型コロナウイルスの集団感染が確認されたクルーズ船、「ダイヤモンド・プリンセス」で504人を検査した結果、新たに99人の感染が確認されました。

新check左504人 99人確診

個豆腐睇落好正

成隻船周圍都滿佈病毒，幾千人困係度，遲早全滅

原來只係送雞
佢老點咗30隻同類過日本

見日日幾十個中招,有冇途徑去質疑係咪房間通風出現問題,例如係廁所或中央冷氣系統.

我爸爸無發燒無咳，佢去左山梨縣嘅醫院
佢已經拎咗部電話，但未必識用line, 諗住打畀佢
你屋企人已經出得院了？
想知我飛嚟日本有無用？係咪可以去醫院處理手續？

巴打安好嗎

你去唯一有用就係可能令你爸爸安心D
老人家外地受困咁耐 自己又病咗 語言又唔太通 知道個仔去左日本 個心都定D

樓主我已經係隔離營拎住50支抽血同驗大小便既樽仔等你, 20號返黎一定會用最幼既針吉你JJ同PP

船上嘅巴打絲打你哋好！

我係記者，想聯絡喺船上嘅港人跟進返你哋即將坐包機嘅相關情況。如果你哋唔介意接受訪問（或者只係報料報片報相都可以），歡迎你哋tg我傾詳情（@Duckapollo）

祝你哋同屋企人都可以平安回來，感謝
附上小弟記者證一張

見到佢，可否先屌九佢，叫句光復香港，時代革命先。

今日咁多人中招，會唔會同通風系統或喉管有關？
係我就拿拿臨封哂房內既通風喉管同去水位佢

比卡超去送機ja
梗係推其他人去

yup

樓主屌住呀

睇落食得好咁又點，已經食咗“飯盒”十幾日

基本上日日都聽到咁多確診，仲要咁多位巴絲既屋企人都中招，個心都唔舒服啦

只求大家平平安安，盡快隔離完可以呼吸下自由既空氣

巴打take care

幫你推

你地全部人都會平安無事

船上嘅巴絲 等緊你哋返香港

船上嘅巴絲打你哋好

我係加山傳播嘅記者，一個比較新嘅media
我哋想知道吓你哋就嚟坐包機各方面嘅安排。如果你哋有興趣可以聯絡我傾吓，只係俾相個啲都可以㗎喇。

可以嘅麻煩你哋聯絡呢個tg @threelifewontwrite

希望你哋可以順順利利20號平安返到嚟香港
自貼身份先

鄭泳舜都過咗去喎

依個post係咪5000就爆？

會冇事㗎
捱埋佢

見你係now, 幫推

準備返嚟啦巴打

同房嘅家人嗎？
撐住 好人一世平安

要全部冇事呀

多99個

飛去日本作用真係未必大
因為醫院有既定程序檢查
件事完左陰性先會走得
我會建議先密切聯絡
醫院會通知你幾時會再做test
呢兩日亦都會有醫生睇你爸爸
會講解成個醫療程序係點
咩結果下可以出院
你聽完再飛過去接你爸爸都唔遲

唔想見到班官狀病毒

師兄輕手啲

個人冇咩症狀就還好
食得訓得既話唔洗太擔心
係等時間過
加油
我都經歷過

樓主屋企人好番?
介唔介意講下佢地依家情況點
希望各位巴絲打屋企人都冇事

未出院
應該仲有一段長時間先完晒成個流程

連登特派記者

「官狀病毒」！？

加油啊樓豬

Now就推

絲打你個post原來係加山傳播

大力推

好多香港人等緊佢地番黎
叫佢地加油撐住

撐住呀你哋 屋企人一定好快康復

now 幫推

各位喺船嘅巴絲其實知唔知隔離左右房啲人咩情況？如果有人確診咗一定好恐怖

就黎可以開：身處檢疫營你問我答

唔知有無翻譯，佢日文同英文都唔掂
但唔該晒巴打，聽你講完大概情況後比之前安心了

其實知架
放風果陣見到同一條走廊有4-5間房有記號
而啲記號同屋企人房門係一樣
一定好多遐想

唔知我有冇力氣再開po

咁你隔離附近多唔多記號？

應該可以叫你爸爸留低你聯絡方式比醫生打返比你交代？
老人家如果語言不通會彷徨啊
希望有翻譯幫到手

就係我房果條巷有四五間房

四五間都好多下喎
樓主出入要小心，手唔好亂摸完摸面

船上巴絲。知道要再十四隔離一定失望

係香港隔離要幫手上黎出聲啊 -

要AV, 藥， PS4 , 書， 飛機杯都好。一定拎俾你地

希望喺船上嘅所有巴打絲打仲有巴絲嘅屋企人都可以平安返香港
返到香港好快就可以捱過14日隔離檢疫

幫推

支持住呀
我地等你地安全返嚟

巴打保重身體，希望你屋企人快啲好返

Support 樓豬

加油加油等你哋安全返香港

啱啱先發現解咗1001，仲諗𡁵點解睇咁多日都未開（2)

樓主加油呀，得閒無嘢做就上嚟吹水，開下揭尾估咁都ok

咁樓主你會唔會留係日本陪佢地？
同埋醫生真係溝通到？
試過去睇日本醫生佢地都係唔識英文

撐住呀！加油！
一定會好返

洗手

撐住啊 等緊你地返嚟嫁

樓主平安？！

可唔可以影個記號黎睇下?

樓主同女友去, 但船喥隔離冇比套佢

希望你地全部可以大步檻過

永遠懷念你

樓主你仲未落到船?

加油 小心

為香港做返件事
唔好返黎啦

樓豬平安

撐住呀樓主! 要健健康康返黎香港!

巴打，咁有咩打算
屋企人情況還好嗎

香港檢疫營啲食宿好似都OK

船上面夠唔夠口罩同消毒用品？

呀樓主你唔留係日本照顧娘親咩

有無咁多連燈仔上咗船

死都要死遠啲，唔好累街坊

全世界都用連燈，你話多唔多

師兄響隔離營小心 !!

Your post has connected and helped so many people !!

可能喺星期四凌晨坐呢兩班深夜航班返香港！

請各位繼續加油！我們繼續支持你們！

早晨

巴C加油！
包機尼緊！
到時響香港邊樹隔離出聲，到時一齊去樓下鳩叫！

係阻離營相認

各位早晨，次次起身一聽到電台講鑽石公主號嘅最新消息都會上嚟mon post

樓主平安返黎就好啦
不過......全香港人會攬炒

等你地番黎啊！！！

唔好返嚟啊

WISH U GOOD LUCK BRO

暫時都未清楚
因為屋企人都想我返香港打點下啲屋企野先
如果佢地情況穩定，而我又返到去既話可能都會返香港先
佢地又溝通到喎
可能有特別安排

船上巴絲早晨
撐住呀，就返到屋企架啦

果兩粒點

口罩有
消毒用品少

我熱愛香港
願意配合隔離安排
將風險降到最低

樓主加油平安就好

好人一生平安！

返到香港要入隔離營, 樓主同女友點同老細交代？繼續請假？

睇新聞有啲船上嘅港人埋怨喺船到隔離完返到嚟又要隔離
又話唔需要喺日本做檢測 返嚟先做
不論係對於同機嘅港人 定全香港嘅人
對大眾嚟講真係好自私
—
明白長時間被隔離係會難受 但返香港隔離完保障自己又保障他人
希望船上嘅巴絲撐住!

今日船上膳食風景如何

船上嘅巴打絲打你哋好～～～
今朝睇新聞見到包機準備嚟緊架啦 希望你哋全部都可以平平安安健健康康返到嚟香港
我係ViuTV《今日疫情》製作組同事
可以嘅話都想聯絡你哋 跟進返你哋喺船上隔離、搭包機返嚟、之後入檢疫中心嘅成個過程
歡迎你哋TG我啊（@buuuuterfly）
當傾吓偈或者報料、send相、send片俾我都得啊～
萬謝

要唔要英文小說係隔離營解悶？

屋企好多

樓主好嘢！
好thoughtful 又considerate!

病毒 no! no! no!

Have you seen 1 or 3 dots on other doors?

樓主有冇作左最壞打算會中招
我估包機返黎果d 可能會6,7成都已經中左招

咁多記者上黎搵料

有d surprise. 大家點體?

“Many people are testing positive on the ship, but that is because we are testing everyone onboard, regardless of their medical condition,” said Shigeru Omi, the chief director of the Japan Community Health Care Organisation. “And 70% of those testing positive are not showing any symptoms at all.”

About 45% down the page:

There is little data on the prevalence of asymptomatic cases elsewhere.

I hope researchers will follow-up on this. Some asymptomatic cases seem contagious (as documented before) and 70% infected are asymptomatic, there is probably no hope for containment ???

記者朋友大家好

到底連登有幾多電視台嘅人

樓豬頂住呀~~我睇住網上直播接你機

我諗佢意思係香港封剩三個關口

包機返嚟咪即係香港機場入境囉

我都唔明佢問乜嘢

冇嘢

無啦啦碌返上前面

樓主係咪兩星期冇打飛機

啲字好靚

船上巴絲撐住呀
香港人打不死

條女響身邊都仲要打飛機

閤家平安

一個地方有超過十分之一既人中招都好嚴重同叫疫區
即係等同卡你如果係湖北隔離完14日返香港你話要唔要隔離丫?
話唔隔離個D人真係好自私

架郵輪都處理成咁
如果係日本本地爆發都咁處理既話
一定大爆炸

但無CCTVB記者敢伸個龜頭出黎

呢隻毒好tricky，無任何symptoms已經傳緊，而且體質好、後生好快就驗唔到出埋院

有 friend correct 返, Guardian 有 typo 或翻譯錯誤.

/ 根據NHK最新報導，鑽石公主號稍早再增99例確診個案，全船累計454人感染。厚生勞動省表示，其中70人無症狀。/

15.4% asymptomatic. 其實都很高 percentage ...

大家真係要小心 ...

今次係後生做隱形播毒者

見你係viutv 幫你推一下
cctvb 不了

係肯定係呢兩班
因航四個數字航班係特別班黎(唔計code share)

八卦, 你遮左嗰個係你個名?
每間房都有名咁大劑?
定只係房number?

樓主加油
祝樓主全家身體健康

同意
日本政府做錯事, 唔代表香港唔可以補鑊
美國嗰兩架包機, 返到去都有14個本身冇事變確診

不知者不罪
冇計架喎

個14個係落左船去緊羽田途中日本通知US佢地中左

所以先會接埋佢地走

姐係佢地未上機已經知係中左...唔關US包機事

國務院表示，有14人在乘車前往機場途中先知道確診，由於無病徵，諮詢衛生部意見後容許他們上機，但要同其他乘客分開坐。

我地等緊你翻黎

十年後
：爸爸點解帶我去橫濱玩既，我要去東京迪迪尼啊
：孩子，今日我同你講一個驚心動魄，驚濤駭浪既故事 你想知嗎？

樓主知你地隔離成個月好辛苦
好人一生平安

等緊有線現身
有線新聞組堅掂

樓主你還好嗎？
係咪未落得船

今日瞓到好晏先起身，執定行李希望聽日瞓醒可以盡快收到通知離船

加油呀樓主，就黎返黎啦

好似都係兩粒點

其實我係高風險架喎

我屋企人已經有無病癥帶病毒既case
應該唔算罕見
不過7成係好高既數字

無事既.....80歲上過公主號確診果個呀伯出到院

房有名
不過遮住既係房號

唔好返嚟香港ok？

船艙廚房幾大

巴打睇錯咗，我唔係樓主

不過大家一齊同樓主屋企人集氣啦

屌 又多88個...

又多88個⋯⋯

各位巴打全家平安呀

有冇諗過唔搭包機返黎?
感覺上包機仲危險過而家
因為飛機上只要有一個人中招, 成機都.........

其實船公司都算係咁

要做既野都做晒

yes

包機點都安全過留喺郵輪
郵輪存在未知傳播途徑，而且冇可能24小時戴口罩

船上既巴絲打 如果有時間開一個新post 呀

祝身體健康

冇聽過！黃媒？

各位報平
又多幾十個啦

巴打平安？

1. 香港兩病人或可今日出院 包括曾乘鑽石公主號80歲翁。

2. 日本厚生勞動省今日（18日）表示，「鑽石公主號」郵輪新增88人確診感染新型冠狀病毒肺炎，其中65人無出現發燒及咳嗽等徵狀。現時該郵輪累計有542人染疫。

ON99 真係邪教黎 船公司努力幫完你去多謝祖國? 佢地有西做到野咩

樓主大家我好擔心你們